<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>10425</itemKey>
	<itemName>Halbmenschen-Fokusreif der Zerstörung</itemName>
	<itemIcon>00010406.png</itemIcon>
	<itemDesc>Dieser Halbmenschen-Fokusreif enthält die Energie der Zerstörung.\nKann durch die Aufwertung eines Halbmenschen-Fokusreifs hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Halbmenschen-Fokusreif der Zerstörung, Halbmenschen-Fokusreif</itemDesc>
	<house type="6">
		<item>
			<id>4077</id>
			<name>Stahl</name>
			<icon>00004077.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die gemeinsame Erhitzung von geschmolzenen Eisensplittern und Kohle gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Anfänger.\n\n※ Sucht Flaviano in Heidel auf und vollendet die Quest Reines Wasser für ein Experiment, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 4 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4062</id>
			<name>Reiner Zinnkristall</name>
			<icon>00004062.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von durch Alchemie gewonnene Metall-Lösungsmittel und Zinnbarren gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Geselle.\n\nSucht Vatudun in Keplan auf und vollendet die Quest Materialien für Talente, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die entsprechende Quest vollenden zu können, müsst Ihr über Sammelkenner St. 10 und Verarbeitungskenner St. 5 verfügen. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6164</id>
			<name>Feines ausgefallenes Fell</name>
			<icon>00006164.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch Trocknen von Kriegram- oder Gepardendrachenhaut gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Trocknen – Anfänger.\n\n※ Findet Techthon in Heidel und vollendet die Quest Bedarf an weichem Leder!, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die entsprechende Quest vollenden zu können, müsst Ihr über Sammelstufe 14 oder höher verfügen. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5956</id>
			<name>Spur der Wildheit</name>
			<icon>00005956.png</icon>
			<desc>Ein Material, das für die Herstellung von Ausrüstung genutzt wird.\nKann durch Ausgrabung bei den Ruinen von Hof Lynch gefunden werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
	<house type="11">
		<item>
			<id>10406</id>
			<name>Halbmenschen-Fokusreif</name>
			<icon>00010406.png</icon>
			<desc>Ein Fokusreif zum Kampf gegen Bedrohungen für die Menschheit.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4906</id>
			<name>Waffen-Verbesserungsstein (Stufe 1)</name>
			<icon>00004906.png</icon>
			<desc>Ein Material, das für die Waffenaufwertung der 1. Stufe verwendet wird.\nGewinnung durch: Raffinerie, Herstellung.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
	<makelist>
		<item>
			<id>10427</id>
			<name>Ultimativer Halbmenschen-Fokusreif</name>
			<icon>00010406.png</icon>
			<desc>Ein maximal aufgerüsteter Halbmenschen-Fokusreif.\nKann in seltenen Fällen durch die Aufwertung eines Halbmenschen-Fokusreifs hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Halbmenschen-Fokusreif der Purpurnen Flamme, Halbmenschen-Fokusreif der Zerstörung, Halbmenschen-Fokusreif der Versuchung, Halbmenschen-Fokusreif</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10426</id>
			<name>Halbmenschen-Fokusreif der Versuchung</name>
			<icon>00010406.png</icon>
			<desc>Dieser Halbmenschen-Fokusreif enthält die Energie der Versuchung.\nKann durch die Aufwertung eines Halbmenschen-Fokusreifs hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Halbmenschen-Fokusreif der Versuchung, Halbmenschen-Fokusreif</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10425</id>
			<name>Halbmenschen-Fokusreif der Zerstörung</name>
			<icon>00010406.png</icon>
			<desc>Dieser Halbmenschen-Fokusreif enthält die Energie der Zerstörung.\nKann durch die Aufwertung eines Halbmenschen-Fokusreifs hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Halbmenschen-Fokusreif der Zerstörung, Halbmenschen-Fokusreif</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10424</id>
			<name>Halbmenschen-Fokusreif der Purpurnen Flamme</name>
			<icon>00010406.png</icon>
			<desc>Dieser Halbmenschen-Fokusreif enthält die Energie der Purpurnen Flamme.\nKann durch die Aufwertung eines Halbmenschen-Fokusreifs hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Halbmenschen-Fokusreif der Purpurnen Flamme, Halbmenschen-Fokusreif</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10406</id>
			<name>Halbmenschen-Fokusreif</name>
			<icon>00010406.png</icon>
			<desc>Ein Fokusreif zum Kampf gegen Bedrohungen für die Menschheit.</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

