<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>2810</itemKey>
	<itemName>Ahornbesetzter Bienenwachs-Kronleuchter (Tageslicht)</itemName>
	<itemIcon>InHouse_X_DPC_Chandelier_05_on_light.png</itemIcon>
	<itemDesc>Ein glimmender Wachskronleuchter, der mit Ahorn verziert ist.</itemDesc>
	<house type="16">
		<item>
			<id>4655</id>
			<name>Ahornschichtholz</name>
			<icon>00004655.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch das Hacken von Ahornholz gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Hacken – Anfänger.\n\n※ Sucht Lebyos in Heidel auf und vollendet die Quest Die Esche bearbeiten, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 14 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4052</id>
			<name>Eisenbarren</name>
			<icon>00004052.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von geschmolzenen Eisensplittern gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Anfänger.\n\n※ Sucht Flaviano in Heidel auf und vollendet die Quest Reines Wasser für ein Experiment, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 4 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>7701</id>
			<name>Wildbienenstock</name>
			<icon>00007701.png</icon>
			<desc>Eine natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und zu einer Kochzutat weiterverarbeitet werden kann.\n– Gewinnung: Kann gewonnen werden, indem man mit einem Luntenschloss einen Bienenstock aus einem Baum schießt.\n\n– Verwendung: Honigwabenkeks etc.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
</itemInfo>

