<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>719</itemKey>
	<itemName>Brutales Massakerelixier</itemName>
	<itemIcon>00000719.png</itemIcon>
	<itemDesc>Schaden von Abwärtsangriffen +100 % für 8 Min.\n– Abklingzeit: 10 Min.\n Buff wird auf die gesamte Gruppe ausgeweitet, wenn „Atem von Aalh“ verwendet wird.</itemDesc>
	<alchemy>
		<item>
			<id>6604</id>
			<name>Öl der Verderbtheit</name>
			<icon>00006604.png</icon>
			<desc>Ein weiterverarbeitetes Reagenz, das mithilfe von Alchemie den Zustand von anderen Materialien verändern kann.\n– Gewinnung: Kann in der Alchemie durch Mischen alchemistischer Zutaten mit Blut veredelt werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6604</id>
			<name>Öl der Verderbtheit</name>
			<icon>00006604.png</icon>
			<desc>Ein weiterverarbeitetes Reagenz, das mithilfe von Alchemie den Zustand von anderen Materialien verändern kann.\n– Gewinnung: Kann in der Alchemie durch Mischen alchemistischer Zutaten mit Blut veredelt werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5302</id>
			<name>Reines Pulverreagenz</name>
			<icon>00005302.png</icon>
			<desc>Ein Katalysator, der in verschiedenen alchemistischen Prozessen verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann durch Alchemie hergestellt werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5412</id>
			<name>Tigerpilz</name>
			<icon>00005412.png</icon>
			<desc>Eine natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Zutat für die Alchemie und beim Kochen verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann in den Breebaumruinen und im Kamasilvetempel hergestellt werden. Tigerpilze können mit bloßen Händen oder mithilfe einer Hacke gesammelt werden.\n\n※ Der Verzehr des unverarbeiteten Gegenstandes gewährt einen speziellen Zustand, kann aber auch giftig sein!</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5954</id>
			<name>Spur der Erde</name>
			<icon>00005954.png</icon>
			<desc>Ein Material, das für die Herstellung von Ausrüstung genutzt wird.\nKann durch Ausgrabung bei der Uralten Steinkammer gefunden werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5006</id>
			<name>Geisterblatt</name>
			<icon>00005006.png</icon>
			<desc>Eine natürliche Ressource, die durch Sammeln erhalten wurde und verwendet werden kann, um andere Materialien durch Alchemie zu verändern. Das Sammeln von Geisterblatt erfordert eine gewisse Talentstufe.\n– Gewinnung: Kann mit geringer Wahrscheinlichkeit beim Holzfällen erhalten werden.</desc>
		</item>
	</alchemy>
</itemInfo>

