<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>14212</itemKey>
	<itemName>[Berserker] Garner-Kostüm des Reisenden Spielers</itemName>
	<itemIcon>00014211.png</itemIcon>
	<itemDesc>Ein Clownskostüm, wie es von umherziehenden Artisten getragen wird. Es ist auf eine eigentümliche Art und Weise ansprechend.\n\n– Gegenstandseffekt: Freundschaft +15 % in Gesprächen\n\n※ Bei Verwendung eines Kostümtauschscheins erhaltet Ihr denselben Gegenstand mit einem +2-Bonus auf die Bewegungsgeschwindigkeit. Das Kostüm kann denselben Platz belegen wie ein Perlenkostüm.\n\nTauscht Ihr es für ein Kostüm um, könnt Ihr es nicht mehr am Marktplatz als Gegenstand registrieren.</itemDesc>
	<house type="18">
		<item>
			<id>9510</id>
			<name>Entwurf: Kostüm des Reisenden Spielers – Berserker</name>
			<icon>00009501.png</icon>
			<desc>Zur Herstellung eines Reisender Spieler-Kostüms erforderlicher Entwurf. Wird beim Riesenkostüm verwendet. \n\n– Gewinnung: Freundschaftsladen der Schneider aus Calpheon.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5858</id>
			<name>Wolle</name>
			<icon>00005858.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch das Mahlen von Strickgarn gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Mahlen – Anfänger.\n\n※ Sucht Ornella in Heidel auf und vollendet die Quest Materialien für die Reparatur von Ausrüstung, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 14 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6164</id>
			<name>Feines ausgefallenes Fell</name>
			<icon>00006164.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch Trocknen von Kriegram- oder Gepardendrachenhaut gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Trocknen – Anfänger.\n\n※ Findet Techthon in Heidel und vollendet die Quest Bedarf an weichem Leder!, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die entsprechende Quest vollenden zu können, müsst Ihr über Sammelstufe 14 oder höher verfügen. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4469</id>
			<name>Grüner Kristall</name>
			<icon>00004469.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von in der Nähe des Rhutum-Außenpostens gefundenem Grünen Rohkristall gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
</itemInfo>

