<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>4255</itemKey>
	<itemName>Goldbarren</itemName>
	<itemIcon>00004255.png</itemIcon>
	<itemDesc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von Golderz gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Anfänger.\n\n※ Sucht Flaviano in Heidel auf und vollendet die Quest Reines Wasser für ein Experiment, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 14 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</itemDesc>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>4202</id>
			<name>Golderz</name>
			<icon>00004202.png</icon>
			<desc>Eine natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden. Das Sammeln von Golderz erfordert eine gewisse Talentstufe.\n– Gewinnung: Kann aus goldhaltigem Fels gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>4254</id>
			<name>Geschmolzener Goldsplitter</name>
			<icon>00004254.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von Golderz gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>4902</id>
			<name>Schwemmgold</name>
			<icon>00004902.png</icon>
			<desc>Ein seltener Bestandteil, der aus Flusswasser gefiltert und dann erhitzt werden kann, um Gold zu erzeugen.\n– Gewinnung: Kann gewonnen werden durch Sieben des Inhalts einer Flasche mit Flusswasser.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<house type="17">
		<item>
			<id>4254</id>
			<name>Geschmolzener Goldsplitter</name>
			<icon>00004254.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von Golderz gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
	<makelist>
		<item>
			<id>56013</id>
			<name>Trina-Kanonenbausatz</name>
			<icon>00056002.png</icon>
			<desc>Erlaubt die Montage einer Trina-Kanone.\nEs dauert 30 Sek., die Kanone zu demontieren.\nNach der Demontage werden alle Objekte in der Kanone gelöscht.\nEine haltbare Kanone aus hartem Holz. Dank einer calpheonischen Technik hält sie Hitze aus und kann sehr schnell feuern.\nDer Schusswinkel kann in 5 Stufen geregelt werden.\nBasis-Kanonenschaden: 750\nAufgestellte Kanonen werden während Wartungsarbeiten am Server gelöscht.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>55850</id>
			<name>Schmuckkiste</name>
			<icon>00055850.png</icon>
			<desc>Handelsware, die 5 Silberbarren, 5 Goldbarren und 5 Platinbarren enthält.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>16152</id>
			<name>Goldene Angelrute</name>
			<icon>00016152.png</icon>
			<desc>Ein Sammelwerkzeug, mit dem an einem Fluss oder am Meer Fische gefangen werden. Die Chance, gute Fische zu fangen, ist höher als bei einer normalen Rute.\n\n– Gegenstandseffekt: Angelgeschwindigkeit +3</desc>
		</item>
		<item>
			<id>11724</id>
			<name>Sternennacht-Diamanthalskette</name>
			<icon>00011724.png</icon>
			<desc>Eine mit einem Blendenden Sternenlichtdiamanten verzierte Halskette.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>11723</id>
			<name>Sterndiamanthalskette</name>
			<icon>00011723.png</icon>
			<desc>Eine mit einem Sternenlichtdiamanten verzierte Halskette.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>11709</id>
			<name>Durchsichtige Ozeansaphir-Halskette</name>
			<icon>00011709.png</icon>
			<desc>Eine mit einem Klaren Ozeansaphir verzierte Halskette.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>11708</id>
			<name>Ozeansaphir-Halskette</name>
			<icon>00011708.png</icon>
			<desc>Eine mit einem Ozeansaphir verzierte Halskette.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4256</id>
			<name>Reiner Goldkristall</name>
			<icon>00004256.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von durch Alchemie gewonnene Metall-Lösungsmittel und Goldbarren gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Geselle.\n\nSucht Vatudun in Keplan auf und vollendet die Quest Materialien für Talente, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die entsprechende Quest vollenden zu können, müsst Ihr über Sammelkenner St. 10 und Verarbeitungskenner St. 5 verfügen. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

