<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>4065</itemKey>
	<itemName>Reiner Zinkkristall</itemName>
	<itemIcon>00004065.png</itemIcon>
	<itemDesc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von durch Alchemie gewonnene Metall-Lösungsmittel und Zinkbarren gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Geselle.\n\nSucht Vatudun in Keplan auf und vollendet die Quest Materialien für Talente, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die entsprechende Quest vollenden zu können, müsst Ihr über Sammelkenner St. 10 und Verarbeitungskenner St. 5 verfügen. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</itemDesc>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>4064</id>
			<name>Zinkbarren</name>
			<icon>00004064.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von geschmolzenen Zinksplittern gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Anfänger.\n\n※ Sucht Flaviano in Heidel auf und vollendet die Quest Reines Wasser für ein Experiment, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 4 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4076</id>
			<name>Metall-Lösungsmittel</name>
			<icon>00004076.png</icon>
			<desc>Ein Material, das für eine Verarbeitungsmethode genutzt wird, bei der Metalle in Kristalle verwandelt werden.\n\n– Gewinnung: Kann mithilfe von Alchemie gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10014</id>
			<name>Yuria-Langschwert</name>
			<icon>00010014.png</icon>
			<desc>Ein Langschwert, das von Hass auf die Menschheit erfüllt ist.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10214</id>
			<name>Yuria-Langbogen</name>
			<icon>00010214.png</icon>
			<desc>Ein Langbogen, der von Hass auf die Menschheit erfüllt ist.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10414</id>
			<name>Yuria-Fokusreif</name>
			<icon>00010414.png</icon>
			<desc>Ein Fokusreif, der von Hass auf die Menschheit erfüllt ist.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10504</id>
			<name>Jubre-Talisman</name>
			<icon>00010504.png</icon>
			<desc>Ein Talisman, auf dem in einer fremden Ursprache etwas geschrieben steht.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10614</id>
			<name>Yuria-Axt</name>
			<icon>00010614.png</icon>
			<desc>Eine Axt, die von Hass auf die Menschheit erfüllt ist.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>13214</id>
			<name>Yuria-Kurzschwert</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Ein Kurzschwert, das von Hass auf die Menschheit erfüllt ist.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>14414</id>
			<name>Yuria-Stab</name>
			<icon>00014414.png</icon>
			<desc>Ein Stab, der von Hass auf die Menschheit erfüllt ist.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<makelist>
		<item>
			<id>10414</id>
			<name>Yuria-Fokusreif</name>
			<icon>00010414.png</icon>
			<desc>Ein Fokusreif, der von Hass auf die Menschheit erfüllt ist.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10441</id>
			<name>Yuria-Fokusreif der Zerstörung</name>
			<icon>00010414.png</icon>
			<desc>Dieser Yuria-Fokusreif enthält die Energie der Zerstörung.\nKann durch die Aufwertung eines Yuria-Fokusreifs hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Fokusreif der Zerstörung, Yuria-Fokusreif</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10440</id>
			<name>Yuria-Fokusreif der Purpurnen Flamme</name>
			<icon>00010414.png</icon>
			<desc>Dieser Yuria-Fokusreif enthält die Energie der Purpurnen Flamme.\nKann durch die Aufwertung eines Yuria-Fokusreifs hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Fokusreif der Purpurnen Flamme, Yuria-Fokusreif</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10443</id>
			<name>Ultimativer Yuria-Fokusreif</name>
			<icon>00010414.png</icon>
			<desc>Ein maximal aufgerüsteter Yuria-Fokusreif.\nKann in seltenen Fällen durch die Aufwertung eines Yuria-Fokusreifs hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Fokusreif der Purpurnen Flamme, Yuria-Fokusreif der Zerstörung, Yuria-Fokusreif der Versuchung, Yuria-Fokusreif</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10442</id>
			<name>Yuria-Fokusreif der Versuchung</name>
			<icon>00010414.png</icon>
			<desc>Dieser Yuria-Fokusreif enthält die Energie der Versuchung.\nKann durch die Aufwertung eines Yuria-Fokusreifs hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Fokusreif der Versuchung, Yuria-Fokusreif</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10504</id>
			<name>Jubre-Talisman</name>
			<icon>00010504.png</icon>
			<desc>Ein Talisman, auf dem in einer fremden Ursprache etwas geschrieben steht.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10511</id>
			<name>Jubre-Talisman der Zerstörung</name>
			<icon>00010504.png</icon>
			<desc>Dieser Jubre-Talisman enthält die Energie der Zerstörung.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Jubre-Talisman der Zerstörung, Jubre-Talisman</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10510</id>
			<name>Jubre-Talisman der Purpurnen Flamme</name>
			<icon>00010504.png</icon>
			<desc>Dieser Jubre-Talisman enthält die Energie der Purpurnen Flamme.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Jubre-Talisman der Purpurnen Flamme, Jubre-Talisman</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14443</id>
			<name>Ultimativer Yuria-Stab</name>
			<icon>00014414.png</icon>
			<desc>Ein maximal aufgerüsteter Yuria-Stab.\nKann in seltenen Fällen durch die Aufwertung eines Yuria-Stabs hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Stab der Purpurnen Flamme, Yuria-Stab der Zerstörung, Yuria-Stab der Versuchung, Yuria-Stab</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14442</id>
			<name>Yuria-Stab der Versuchung</name>
			<icon>00014414.png</icon>
			<desc>Dieser Yuria-Stab enthält die Energie der Versuchung.\nKann durch die Aufwertung eines Yuria-Stabs hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Stab der Versuchung, Yuria-Stab</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14441</id>
			<name>Yuria-Stab der Zerstörung</name>
			<icon>00014414.png</icon>
			<desc>Dieser Yuria-Stab enthält die Energie der Zerstörung.\nKann durch die Aufwertung eines Yuria-Stabs hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Stab der Zerstörung, Yuria-Stab</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14440</id>
			<name>Yuria-Stab der Purpurnen Flamme</name>
			<icon>00014414.png</icon>
			<desc>Dieser Yuria-Stab enthält die Energie der Purpurnen Flamme.\nKann durch die Aufwertung eines Yuria-Stabs gefertigt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Stab der Purpurnen Flamme, Yuria-Stab</desc>
		</item>
		<item>
			<id>53706</id>
			<name>Abzeichen für Händlerwagen</name>
			<icon>00053610.png</icon>
			<desc>Ein Banner für einen vierrädrigen Wagen.\n\n– Ausrüstung für Vierrädriger Wagen\n\nKann mit Schwarzstein (Rüstung) verstärkt werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>53703</id>
			<name>Abzeichen für Weißen Wagen</name>
			<icon>00053609.png</icon>
			<desc>Ein Banner für einen Wagen.\n\n– Ausrüstung für Wagen\n\nKann mit Schwarzstein (Rüstung) verstärkt werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>16165</id>
			<name>Mediah Fishing Rod</name>
			<icon>00016165.png</icon>
			<desc>Ash tree float. It shortens the auto-fishing time.\n\nCan be enhanced with Blackstone (Weapon).</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13243</id>
			<name>Ultimatives Yuria-Kurzschwert</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Ein maximal aufgerüstetes Yuria-Kurzschwert.\nKann in seltenen Fällen durch die Aufwertung eines Yuria-Kurzschwerts hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Kurzschwert der Purpurnen Flamme, Yuria-Kurzschwert der Zerstörung, Yuria-Kurzschwert der Versuchung, Yuria-Kurzschwert</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13242</id>
			<name>Yuria-Kurzschwert der Versuchung</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Dieses Yuria-Kurzschwert enthält die Energie der Versuchung.\nKann durch die Aufwertung eines Yuria-Kurzschwerts hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Kurzschwert der Versuchung, Yuria-Kurzschwert</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13241</id>
			<name>Yuria-Kurzschwert der Zerstörung</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Dieses Yuria-Kurzschwert enthält die Energie der Zerstörung.\nKann durch die Aufwertung eines Yuria-Kurzschwerts hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Kurzschwert der Zerstörung, Yuria-Kurzschwert</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13240</id>
			<name>Yuria-Kurzschwert der Purpurnen Flamme</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Dieses Yuria-Kurzschwert enthält die Energie der Purpurnen Flamme.\nKann durch die Aufwertung eines Yuria-Kurzschwerts hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Kurzschwert der Purpurnen Flamme, Yuria-Kurzschwert</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13214</id>
			<name>Yuria-Kurzschwert</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Ein Kurzschwert, das von Hass auf die Menschheit erfüllt ist.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>49403</id>
			<name>Altinova-Fährendekoration</name>
			<icon>00049403.png</icon>
			<desc>Eine Dekoration aus Mediah, die an einer Fähre angebracht werden kann. Dadurch verringert sich die Chance, Handelswaren zu beschädigen.\nWenn 3 oder mehr Setgegenstände ausgerüstet sind:\nBewegungsgeschwindigkeit +3 %\nGesamte VK +30(noch nicht verfügbar)\n\n– Ausrüstung für Fähren\n\nKann mit einem Schwarzstein (Rüstung) verstärkt werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10614</id>
			<name>Yuria-Axt</name>
			<icon>00010614.png</icon>
			<desc>Eine Axt, die von Hass auf die Menschheit erfüllt ist.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10243</id>
			<name>Ultimativer Yuria-Langbogen</name>
			<icon>00010214.png</icon>
			<desc>Ein maximal aufgerüsteter Yuria-Langbogen.\nKann in seltenen Fällen durch die Aufwertung eines Yuria-Langbogens hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Langbogen der Purpurnen Flamme, Yuria-Langbogen der Zerstörung, Yuria-Langbogen der Versuchung, Yuria-Langbogen</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10242</id>
			<name>Yuria-Langbogen der Versuchung</name>
			<icon>00010214.png</icon>
			<desc>Dieser Yuria-Langbogen enthält die Energie der Versuchung.\nKann durch die Aufwertung eines Yuria-Langbogens hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Langbogen der Versuchung, Yuria-Langbogen</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10241</id>
			<name>Yuria-Langbogen der Zerstörung</name>
			<icon>00010214.png</icon>
			<desc>Dieser Yuria-Langbogen enthält die Energie der Zerstörung.\nKann durch die Aufwertung eines Yuria-Langbogens hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Langbogen der Zerstörung, Yuria-Langbogen</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10240</id>
			<name>Yuria-Langbogen der Purpurnen Flamme</name>
			<icon>00010214.png</icon>
			<desc>Dieser Yuria-Langbogen enthält die Energie der Purpurnen Flamme.\nKann durch die Aufwertung eines Yuria-Langbogens hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Langbogen der Purpurnen Flamme, Yuria-Langbogen</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14414</id>
			<name>Yuria-Stab</name>
			<icon>00014414.png</icon>
			<desc>Ein Stab, der von Hass auf die Menschheit erfüllt ist.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10513</id>
			<name>Ultimativer Jubre-Talisman</name>
			<icon>00010504.png</icon>
			<desc>Ein maximal aufgerüsteter Jubre-Talisman.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Jubre-Talisman der Purpurnen Flamme, Jubre-Talisman der Zerstörung, Jubre-Talisman der Versuchung, Jubre-Talisman</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10512</id>
			<name>Jubre-Talisman der Versuchung</name>
			<icon>00010504.png</icon>
			<desc>Dieser Jubre-Talisman enthält die Energie der Versuchung.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Jubre-Talisman der Versuchung, Jubre-Talisman</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10214</id>
			<name>Yuria-Langbogen</name>
			<icon>00010214.png</icon>
			<desc>Ein Langbogen, der von Hass auf die Menschheit erfüllt ist.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10640</id>
			<name>Yuria-Axt der Purpurnen Flamme</name>
			<icon>00010614.png</icon>
			<desc>Diese Yuria-Axt enthält die Energie der Purpurnen Flamme.\nKann durch die Aufwertung einer Yuria-Axt hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Axt der Purpurnen Flamme, Yuria-Axt</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10643</id>
			<name>Ultimative Yuria-Axt</name>
			<icon>00010614.png</icon>
			<desc>Eine maximal aufgerüstete Yuria-Axt.\nKann in seltenen Fällen durch die Aufwertung einer Yuria-Axt hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Axt der Purpurnen Flamme, Yuria-Axt der Zerstörung, Yuria-Axt der Versuchung, Yuria-Axt</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10642</id>
			<name>Yuria-Axt der Versuchung</name>
			<icon>00010614.png</icon>
			<desc>Diese Yuria-Axt enthält die Energie der Versuchung.\nKann durch die Aufwertung einer Yuria-Axt hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Axt der Versuchung, Yuria-Axt</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10641</id>
			<name>Yuria-Axt der Zerstörung</name>
			<icon>00010614.png</icon>
			<desc>Diese Yuria-Axt enthält die Energie der Zerstörung.\nKann durch die Aufwertung einer Yuria-Axt hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Axt der Zerstörung, Yuria-Axt</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10014</id>
			<name>Yuria-Langschwert</name>
			<icon>00010014.png</icon>
			<desc>Ein Langschwert, das von Hass auf die Menschheit erfüllt ist.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10043</id>
			<name>Ultimatives Yuria-Langschwert</name>
			<icon>00010014.png</icon>
			<desc>Ein maximal aufgerüstetes Yuria-Langschwert.\nKann in seltenen Fällen durch die Aufwertung eines Yuria-Langschwerts hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Langschwert der Purpurnen Flamme, Yuria-Langschwert der Zerstörung, Yuria-Langschwert der Versuchung, Yuria-Langschwert</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10042</id>
			<name>Yuria-Langschwert der Versuchung</name>
			<icon>00010014.png</icon>
			<desc>Dieses Yuria-Langschwert enthält die Energie der Versuchung.\nKann durch die Aufwertung eines Yuria-Langschwerts gefertigt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Langschwert der Versuchung, Yuria-Langschwert</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10041</id>
			<name>Yuria-Langschwert der Zerstörung</name>
			<icon>00010014.png</icon>
			<desc>Dieses Yuria-Langschwert enthält die Energie der Zerstörung.\nKann durch die Aufwertung eines Yuria-Langschwerts hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Langschwert der Zerstörung, Yuria-Langschwert</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10040</id>
			<name>Yuria-Langschwert der Purpurnen Flamme</name>
			<icon>00010014.png</icon>
			<desc>Dieses Yuria-Langschwert enthält die Energie der Purpurnen Flamme.\nKann durch die Aufwertung eines Yuria-Langschwerts hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Yuria-Langschwert der Purpurnen Flamme, Yuria-Langschwert</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

