<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>10221</itemKey>
	<itemName>Aswell-Langbogen der Zerstörung</itemName>
	<itemIcon>00010205.png</itemIcon>
	<itemDesc>Dieser Aswell-Langbogen enthält die Energie der Zerstörung.\nKann durch die Aufwertung eines Aswell-Langbogens hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Aswell-Langbogen der Zerstörung, Aswell-Langbogen</itemDesc>
	<house type="7">
		<item>
			<id>4601</id>
			<name>Eschenholz</name>
			<icon>00004601.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n– Gewinnung: Kann in der Goblinhöhle, auf dem Ehwazhügel, im Balenoswald und auf dem Wolfshügel hergestellt werden. Kann außerdem durch Holzfällen von Eschen erhalten werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4059</id>
			<name>Reiner Kupferkristall</name>
			<icon>00004059.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von durch Alchemie gewonnene Metall-Lösungsmittel und Kupferbarren gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Geselle.\n\nSucht Vatudun in Keplan auf und vollendet die Quest Materialien für Talente, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die entsprechende Quest vollenden zu können, müsst Ihr über Sammelkenner St. 10 und Verarbeitungskenner St. 5 verfügen. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6160</id>
			<name>Feines robustes Leder</name>
			<icon>00006160.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch Trocknen von Nashorn-, Schweine- oder Kuhhaut gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Trocknen – Anfänger.\n\n※ Findet Techthon in Heidel und vollendet die Quest Bedarf an weichem Leder!, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die entsprechende Quest vollenden zu können, müsst Ihr über Sammelstufe 14 oder höher verfügen. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
	<house type="11">
		<item>
			<id>10205</id>
			<name>Aswell-Langbogen</name>
			<icon>00010205.png</icon>
			<desc>Ein speziell für den Milizenanführer hergestellter Langbogen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4906</id>
			<name>Waffen-Verbesserungsstein (Stufe 1)</name>
			<icon>00004906.png</icon>
			<desc>Ein Material, das für die Waffenaufwertung der 1. Stufe verwendet wird.\nGewinnung durch: Raffinerie, Herstellung.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
	<makelist>
		<item>
			<id>10222</id>
			<name>Aswell-Langbogen der Versuchung</name>
			<icon>00010205.png</icon>
			<desc>Dieser Aswell-Langbogen enthält die Energie der Versuchung.\nKann durch die Aufwertung eines Aswell-Langbogens hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Aswell-Langbogen der Versuchung, Aswell-Langbogen</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10221</id>
			<name>Aswell-Langbogen der Zerstörung</name>
			<icon>00010205.png</icon>
			<desc>Dieser Aswell-Langbogen enthält die Energie der Zerstörung.\nKann durch die Aufwertung eines Aswell-Langbogens hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Aswell-Langbogen der Zerstörung, Aswell-Langbogen</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10220</id>
			<name>Aswell-Langbogen der Purpurnen Flamme</name>
			<icon>00010205.png</icon>
			<desc>Dieser Aswell-Langbogen enthält die Energie der Purpurnen Flamme.\nKann durch die Aufwertung eines Aswell-Langbogens hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Aswell-Langbogen der Purpurnen Flamme, Aswell-Langbogen</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10223</id>
			<name>Ultimativer Aswell-Langbogen</name>
			<icon>00010205.png</icon>
			<desc>Ein maximal aufgerüsteter Aswell-Langbogen.\nKann in seltenen Fällen durch die Aufwertung eines Aswell-Langbogens hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Aswell-Langbogen der Purpurnen Flamme, Aswell-Langbogen der Zerstörung, Aswell-Langbogen der Versuchung, Aswell-Langbogen</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10205</id>
			<name>Aswell-Langbogen</name>
			<icon>00010205.png</icon>
			<desc>Ein speziell für den Milizenanführer hergestellter Langbogen.</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

