<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>15138</itemKey>
	<itemName>Magiekristall der Unendlichkeit – Fernkampfverteidigung</itemName>
	<itemIcon>00045014.png</itemIcon>
	<itemDesc>Ein Schwarzsteinkristall, der in Rüstungs-Sockel übertragen werden kann.\n– Gegenstandseffekt: Fernkampfschadenreduktion +2\n※ Es ist wahrscheinlich, dass dieser Magiekristall bei Eurem Tod zersplittert.\n\n– Gegenstände können durch den Schwarzgeist übertragen werden.</itemDesc>
	<alchemy>
		<item>
			<id>5210</id>
			<name>Verzauberungsessenz</name>
			<icon>00005210.png</icon>
			<desc>Eine aus der Frucht der Verzauberung extrahierte Essenz, die selten in einem Garten gefunden werden kann. Sie wird als Zutat in der Alchemie verwendet.\n– Gewinnung: Kann in der Alchemie durch die Kombination bestimmter Zutaten mit einer Frucht der Verzauberung hergestellt werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>15001</id>
			<name>Magiekristall der Purpurnen Flamme – Präzision</name>
			<icon>00045001.png</icon>
			<desc>Ein Schwarzsteinkristall, der in Waffen-Sockel übertragen werden kann.\n– Gegenstandseffekt: Gesamte Genauigkeit +1\n※ Es ist wahrscheinlich, dass dieser Magiekristall bei Eurem Tod zersplittert.\n\n– Gegenstände können durch den Schwarzgeist übertragen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6351</id>
			<name>Blut eines legendären Biests</name>
			<icon>00006351.png</icon>
			<desc>Ein weiterverarbeitetes Reagenz, das mithilfe von Alchemie den Zustand von anderen Materialien verändern kann.\n– Gewinnung: Kann in der Alchemie durch Mischen alchemistischer Zutaten mit Blut veredelt werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4469</id>
			<name>Grüner Kristall</name>
			<icon>00004469.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von in der Nähe des Rhutum-Außenpostens gefundenem Grünen Rohkristall gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5210</id>
			<name>Verzauberungsessenz</name>
			<icon>00005210.png</icon>
			<desc>Eine aus der Frucht der Verzauberung extrahierte Essenz, die selten in einem Garten gefunden werden kann. Sie wird als Zutat in der Alchemie verwendet.\n– Gewinnung: Kann in der Alchemie durch die Kombination bestimmter Zutaten mit einer Frucht der Verzauberung hergestellt werden.</desc>
		</item>
	</alchemy>
	<makelist>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

