<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>2208</itemKey>
	<itemName>Handgemachter Esstisch aus Mediah</itemName>
	<itemIcon>InHouse_H_DFF_Table_01.png</itemIcon>
	<itemDesc>Ein handgemachter Esstisch aus Mediah.\n– Effekt des vierteiligen Sets: Einrichtungspunkte +200</itemDesc>
	<house type="16">
		<item>
			<id>4677</id>
			<name>Weißzederschichtholz</name>
			<icon>00004677.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch das Hacken von Weißzederholz gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Hacken – Anfänger.\n\n※ Sucht Lebyos in Heidel auf und vollendet die Quest Die Esche bearbeiten, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 14 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4669</id>
			<name>Nutzbares Kantholz</name>
			<icon>00004669.png</icon>
			<desc>Holz, das als Bauholz verwendet wird.\n\n– Gewinnung: Kann durch das Hacken von Holzscheiten eines beliebigen Baums gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4066</id>
			<name>Messingbarren</name>
			<icon>00004066.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die gemeinsame Erhitzung von Kupfer und Zink gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Anfänger.\n\n※ Sucht Flaviano in Heidel auf und vollendet die Quest Reines Wasser für ein Experiment, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 4 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
</itemInfo>

