<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>5212</itemKey>
	<itemName>Essenz der Magischen Kraft</itemName>
	<itemIcon>00005212.png</itemIcon>
	<itemDesc>Eine aus der Frucht der Magischen Kraft extrahierte Essenz, die selten in einem Garten gefunden werden kann. Sie wird als Zutat in der Alchemie verwendet.\n– Gewinnung: Kann in der Alchemie durch die Kombination bestimmter Zutaten mit einer Frucht der Magischen Kraft hergestellt werden.</itemDesc>
	<alchemy>
		<item>
			<id>5211</id>
			<name>Frucht der Magischen Kraft</name>
			<icon>00005211.png</icon>
			<desc>Eine Zutat, die in der Alchemie verwendet wird und durch Anbau gewonnen werden kann. Kann direkt oder nach Verfeinerung zu einer Essenz verwendet werden.\n– Gewinnung: Kann mit einer geringen Chance beim Anbau von Feldfrüchten im Garten gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5211</id>
			<name>Frucht der Magischen Kraft</name>
			<icon>00005211.png</icon>
			<desc>Eine Zutat, die in der Alchemie verwendet wird und durch Anbau gewonnen werden kann. Kann direkt oder nach Verfeinerung zu einer Essenz verwendet werden.\n– Gewinnung: Kann mit einer geringen Chance beim Anbau von Feldfrüchten im Garten gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5004</id>
			<name>Birkensaft</name>
			<icon>00005004.png</icon>
			<desc>Eine natürliche Ressource, die durch Sammeln erhalten wurde und verwendet werden kann, um andere Materialien durch Alchemie zu verändern.\n– Gewinnung: Kann mit einem Flüssigkeitssammler von einer Birke erhalten werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4801</id>
			<name>Pulver der Dunkelheit</name>
			<icon>00004801.png</icon>
			<desc>Eine natürliche Ressource, die durch Sammeln erhalten wurde und verwendet werden kann, um andere Materialien durch Alchemie zu verändern.\n– Gewinnung: Kann mit geringer Wahrscheinlichkeit aus Steinen erhalten werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5404</id>
			<name>Trockenmähnengras</name>
			<icon>00005404.png</icon>
			<desc>Eine natürliche Zutat, die mithilfe von Alchemie den Zustand von anderen Materialien verändern kann.\n– Gewinnung: Kann mit bloßen Händen oder mithilfe einer Hacke von Wildkräutern gesammelt werden.\n\n※ Der Verzehr des unverarbeiteten Gegenstandes gewährt einen speziellen Zustand, kann aber auch giftig sein!</desc>
		</item>
	</alchemy>
</itemInfo>

