<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>14115</itemKey>
	<itemName>Taritas-Stahlhandschuhe der Einschüchterung</itemName>
	<itemIcon>00010815.png</itemIcon>
	<itemDesc>Diese Taritas-Stahlhandschuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Handschuhe der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</itemDesc>
	<house type="5">
		<item>
			<id>4077</id>
			<name>Stahl</name>
			<icon>00004077.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die gemeinsame Erhitzung von geschmolzenen Eisensplittern und Kohle gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Anfänger.\n\n※ Sucht Flaviano in Heidel auf und vollendet die Quest Reines Wasser für ein Experiment, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 4 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6161</id>
			<name>Feines hartes Leder</name>
			<icon>00006161.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch Trocknen von Dinosaurier-, Echsen- oder Wurmhaut gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Trocknen – Anfänger.\n\n※ Findet Techthon in Heidel und vollendet die Quest Bedarf an weichem Leder!, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die entsprechende Quest vollenden zu können, müsst Ihr über Sammelstufe 14 oder höher verfügen. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4467</id>
			<name>Schlammkristall</name>
			<icon>00004467.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von in der Nähe der Ruinen von Glisch gefundenem Rohen Schlammkristall gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
	<house type="11">
		<item>
			<id>14103</id>
			<name>Taritas-Stahlhandschuhe</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Von einem Meisterschmied gefertigte Taritas-Stahlhandschuhe.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Handschuhe und können auch verwendet werden, um die Haltbarkeit normaler Taritas-Handschuhe wiederherzustellen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4907</id>
			<name>Rüstungs-Verbesserungsstein (Stufe 1)</name>
			<icon>00004907.png</icon>
			<desc>Ein Material, das für die Rüstungsaufwertung der 1. Stufe verwendet wird.\nGewinnung durch: Raffinerie, Herstellung.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
	<makelist>
		<item>
			<id>14103</id>
			<name>Taritas-Stahlhandschuhe</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Von einem Meisterschmied gefertigte Taritas-Stahlhandschuhe.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Handschuhe und können auch verwendet werden, um die Haltbarkeit normaler Taritas-Handschuhe wiederherzustellen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14111</id>
			<name>Taritas-Stahlhandschuhe der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlhandschuhe enthalten die Energie der Beweglichkeit.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Handschuhe der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14107</id>
			<name>Taritas-Stahlhandschuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlhandschuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Handschuhe der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14115</id>
			<name>Taritas-Stahlhandschuhe der Einschüchterung</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlhandschuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Handschuhe der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14123</id>
			<name>Ultimative Taritas-Stahlhandschuhe</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Maximal aufgerüstete Taritas-Stahlhandschuhe.\nSie sind leichter und beständiger als Ultimative Taritas-Handschuhe.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Eisenmauer, Taritas-Handschuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlhandschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Handschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Stahlhandschuhe der Einschüchterung, Taritas-Handschuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlhandschuhe der Zerstörung, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

