<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>5202</itemKey>
	<itemName>Essenz der Purpurnen Flamme</itemName>
	<itemIcon>00005202.png</itemIcon>
	<itemDesc>Eine aus der Frucht der Purpurnen Flamme extrahierte Essenz, die selten in einem Garten gefunden werden kann. Sie wird als Zutat in der Alchemie verwendet.\n– Gewinnung: Kann in der Alchemie durch die Kombination bestimmter Zutaten mit einer Frucht der Purpurnen Flamme hergestellt werden.</itemDesc>
	<alchemy>
		<item>
			<id>5201</id>
			<name>Frucht der Purpurnen Flamme</name>
			<icon>00005201.png</icon>
			<desc>Eine Zutat, die in der Alchemie verwendet wird und durch Anbau gewonnen werden kann. Kann direkt oder nach Verfeinerung zu einer Essenz verwendet werden.\n– Gewinnung: Kann mit einer geringen Chance beim Anbau von Feldfrüchten im Garten gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5201</id>
			<name>Frucht der Purpurnen Flamme</name>
			<icon>00005201.png</icon>
			<desc>Eine Zutat, die in der Alchemie verwendet wird und durch Anbau gewonnen werden kann. Kann direkt oder nach Verfeinerung zu einer Essenz verwendet werden.\n– Gewinnung: Kann mit einer geringen Chance beim Anbau von Feldfrüchten im Garten gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5001</id>
			<name>Eschensaft</name>
			<icon>00005001.png</icon>
			<desc>Eine natürliche Ressource, die durch Sammeln erhalten wurde und verwendet werden kann, um andere Materialien durch Alchemie zu verändern.\n– Gewinnung: Kann mit einem Flüssigkeitssammler von einer Esche erhalten werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5955</id>
			<name>Spur des Aufstiegs</name>
			<icon>00005955.png</icon>
			<desc>Ein Material, das für die Herstellung von Ausrüstung genutzt wird.\nKann durch Ausgrabung bei der Uralten Steinkammer gefunden werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5409</id>
			<name>Zwergenpilz</name>
			<icon>00005409.png</icon>
			<desc>Eine natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Zutat für die Alchemie und beim Kochen verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann in Nord-Cienaga hergestellt werden. Zwergenpilze können mit bloßen Händen oder mithilfe einer Hacke gesammelt werden.\n\n※ Der Verzehr des unverarbeiteten Gegenstandes gewährt einen speziellen Zustand, kann aber auch giftig sein!</desc>
		</item>
	</alchemy>
</itemInfo>

