<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>4467</itemKey>
	<itemName>Schlammkristall</itemName>
	<itemIcon>00004467.png</itemIcon>
	<itemDesc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von in der Nähe der Ruinen von Glisch gefundenem Rohen Schlammkristall gewonnen werden.</itemDesc>
	<collect>
		<character>
			<name>Walkadaver</name>
		</character>
	</collect>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>4407</id>
			<name>Roher Schlammkristall</name>
			<icon>00004407.png</icon>
			<desc>Eine natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden. Das Sammeln von Rohem Schlammkristall erfordert eine gewisse Talentstufe.\n– Gewinnung: Kann in der Nähe der Ruinen von Glisch gesammelt werden.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>14101</id>
			<name>Taritas-Stahlhelm</name>
			<icon>00010813.png</icon>
			<desc>Ein von einem Meisterschmied gefertigter Taritas-Stahlhelm.\nEr ist leichter und beständiger als ein gewöhnlicher Taritas-Helm und kann auch verwendet werden, um die Haltbarkeit eines normalen Taritas-Helms wiederherzustellen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>14102</id>
			<name>Taritas-Stahlrüstung</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Eine von einem Meisterschmied gefertigte Taritas-Stahlrüstung.\nSie ist leichter und beständiger als eine gewöhnliche Taritas-Rüstung und kann auch verwendet werden, um die Haltbarkeit einer normalen Taritas-Rüstung wiederherzustellen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>14103</id>
			<name>Taritas-Stahlhandschuhe</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Von einem Meisterschmied gefertigte Taritas-Stahlhandschuhe.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Handschuhe und können auch verwendet werden, um die Haltbarkeit normaler Taritas-Handschuhe wiederherzustellen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>14104</id>
			<name>Taritas-Stahlschuhe</name>
			<icon>00010816.png</icon>
			<desc>Von einem Meisterschmied gefertigte Taritas-Stahlschuhe.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Schuhe und können auch verwendet werden, um die Haltbarkeit normaler Taritas-Schuhe wiederherzustellen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<makelist>
		<item>
			<id>55859</id>
			<name>Schlammkristallamulett der Flüche</name>
			<icon>00055859.png</icon>
			<desc>Schmuck aus verarbeitetem Schlammkristall. Jene, die andere verfluchen wollen, tragen ihn als Glücksbringer.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14105</id>
			<name>Taritas-Stahlhelm der Eisenmauer</name>
			<icon>00010813.png</icon>
			<desc>Dieser Taritas-Stahlhelm enthält die Energie der Eisenmauer.\nEr ist leichter und beständiger als ein gewöhnlicher Taritas-Helm der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhelm der Eisenmauer, Taritas-Stahlhelm, Taritas-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14104</id>
			<name>Taritas-Stahlschuhe</name>
			<icon>00010816.png</icon>
			<desc>Von einem Meisterschmied gefertigte Taritas-Stahlschuhe.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Schuhe und können auch verwendet werden, um die Haltbarkeit normaler Taritas-Schuhe wiederherzustellen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14103</id>
			<name>Taritas-Stahlhandschuhe</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Von einem Meisterschmied gefertigte Taritas-Stahlhandschuhe.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Handschuhe und können auch verwendet werden, um die Haltbarkeit normaler Taritas-Handschuhe wiederherzustellen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14102</id>
			<name>Taritas-Stahlrüstung</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Eine von einem Meisterschmied gefertigte Taritas-Stahlrüstung.\nSie ist leichter und beständiger als eine gewöhnliche Taritas-Rüstung und kann auch verwendet werden, um die Haltbarkeit einer normalen Taritas-Rüstung wiederherzustellen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14101</id>
			<name>Taritas-Stahlhelm</name>
			<icon>00010813.png</icon>
			<desc>Ein von einem Meisterschmied gefertigter Taritas-Stahlhelm.\nEr ist leichter und beständiger als ein gewöhnlicher Taritas-Helm und kann auch verwendet werden, um die Haltbarkeit eines normalen Taritas-Helms wiederherzustellen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14111</id>
			<name>Taritas-Stahlhandschuhe der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlhandschuhe enthalten die Energie der Beweglichkeit.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Handschuhe der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14110</id>
			<name>Taritas-Stahlrüstung der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlrüstung enthält die Energie der Beweglichkeit.\nSie ist leichter und beständiger als eine gewöhnliche Taritas-Rüstung der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlrüstung der Beweglichkeit, Taritas-Stahlrüstung, Taritas-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14109</id>
			<name>Taritas-Stahlhelm der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010813.png</icon>
			<desc>Dieser Taritas-Stahlhelm enthält die Energie der Beweglichkeit.\nEr ist leichter und beständiger als ein gewöhnlicher Taritas-Helm der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhelm der Beweglichkeit, Taritas-Stahlhelm, Taritas-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14108</id>
			<name>Taritas-Stahlschuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010816.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlschuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Schuhe der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlschuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlschuhe, Taritas-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14107</id>
			<name>Taritas-Stahlhandschuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlhandschuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Handschuhe der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14106</id>
			<name>Taritas-Stahlrüstung der Eisenmauer</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlrüstung enthält die Energie der Eisenmauer.\nSie ist leichter und beständiger als eine gewöhnliche Taritas-Rüstung der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlrüstung der Eisenmauer, Taritas-Stahlrüstung, Taritas-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14116</id>
			<name>Taritas-Stahlschuhe der Einschüchterung</name>
			<icon>00010816.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlschuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Schuhe der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlschuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlschuhe, Taritas-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14115</id>
			<name>Taritas-Stahlhandschuhe der Einschüchterung</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlhandschuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Handschuhe der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14114</id>
			<name>Taritas-Stahlrüstung der Einschüchterung</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlrüstung enthält die Energie der Einschüchterung.\nSie ist leichter und beständiger als eine gewöhnliche Taritas-Rüstung der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlrüstung der Einschüchterung, Taritas-Stahlrüstung, Taritas-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14113</id>
			<name>Taritas-Stahlhelm der Einschüchterung</name>
			<icon>00010813.png</icon>
			<desc>Dieser Taritas-Stahlhelm enthält die Energie der Einschüchterung.\nEr ist leichter und beständiger als ein gewöhnlicher Taritas-Helm der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhelm der Einschüchterung, Taritas-Stahlhelm, Taritas-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14112</id>
			<name>Taritas-Stahlschuhe der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010816.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlschuhe enthalten die Energie der Beweglichkeit.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Schuhe der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Stahlschuhe, Taritas-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14123</id>
			<name>Ultimative Taritas-Stahlhandschuhe</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Maximal aufgerüstete Taritas-Stahlhandschuhe.\nSie sind leichter und beständiger als Ultimative Taritas-Handschuhe.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Eisenmauer, Taritas-Handschuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlhandschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Handschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Stahlhandschuhe der Einschüchterung, Taritas-Handschuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlhandschuhe der Zerstörung, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14122</id>
			<name>Ultimative Taritas-Stahlrüstung</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Eine maximal aufgerüstete Taritas-Stahlrüstung.\nSie ist leichter und beständiger als eine Ultimative Taritas-Rüstung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlrüstung der Eisenmauer, Taritas-Rüstung der Eisenmauer, Taritas-Stahlrüstung der Beweglichkeit, Taritas-Rüstung der Beweglichkeit, Taritas-Stahlrüstung der Einschüchterung, Taritas-Rüstung der Einschüchterung, Taritas-Stahlrüstung der Zerstörung, Taritas-Stahlrüstung, Taritas-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14121</id>
			<name>Ultimativer Taritas-Stahlhelm</name>
			<icon>00010813.png</icon>
			<desc>Ein maximal aufgerüsteter Taritas-Stahlhelm.\nEr ist leichter und beständiger als ein Ultimativer Taritas-Helm.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhelm der Eisenmauer, Taritas-Helm der Eisenmauer, Taritas-Stahlhelm der Beweglichkeit, Taritas-Helm der Beweglichkeit, Taritas-Stahlhelm der Einschüchterung, Taritas-Helm der Einschüchterung, Taritas-Stahlhelm der Zerstörung, Taritas-Stahlhelm, Taritas-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14124</id>
			<name>Ultimative Taritas-Stahlschuhe</name>
			<icon>00010816.png</icon>
			<desc>Maximal aufgerüstete Taritas-Stahlschuhe.\nSie sind leichter und beständiger als Ultimative Taritas-Schuhe.\n Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlschuhe der Eisenmauer, Taritas-Schuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Schuhe der Beweglichkeit, Taritas-Stahlschuhe der Einschüchterung, Taritas-Schuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlschuhe der Zerstörung, Taritas-Stahlschuhe, Taritas-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>24212</id>
			<name>Kaiserlicher Platinkessel</name>
			<icon>Pot_Base_47.png</icon>
			<desc>Ein kaiserlicher Platinkessel.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>24211</id>
			<name>Goldklauenvase</name>
			<icon>Pot_Base_48.png</icon>
			<desc>Eine goldene handgemachte Vase.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>24210</id>
			<name>Wunderschöne Opalvase</name>
			<icon>Pot_Base_49.png</icon>
			<desc>Eine wunderschöne Opalvase.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>24209</id>
			<name>Ausgefallener Topaskessel</name>
			<icon>Pot_Base_53.png</icon>
			<desc>Ein ausgefallener Topaskessel.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>24208</id>
			<name>Smaragd-Kürbisflasche</name>
			<icon>Pot_Base_50.png</icon>
			<desc>Eine Smaragd-Kürbisflasche.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4907</id>
			<name>Rüstungs-Verbesserungsstein (Stufe 1)</name>
			<icon>00004907.png</icon>
			<desc>Ein Material, das für die Rüstungsaufwertung der 1. Stufe verwendet wird.\nGewinnung durch: Raffinerie, Herstellung.</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

