<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>56012</itemKey>
	<itemName>Lynch-Kanonenbausatz</itemName>
	<itemIcon>00056002.png</itemIcon>
	<itemDesc>Erlaubt die Montage einer Lynch-Kanone.\nEs dauert 30 Sek., die Kanone zu demontieren.\nNach der Demontage werden alle Objekte in der Kanone gelöscht.\nSie ist eine sehr lange haltbare Kanone aus Stahl. Sie hält moderate Hitze aus und feuert mit durchschnittlicher Geschwindigkeit.\nDer Schusswinkel kann in 4 Stufen geregelt werden.\nBasis-Kanonenschaden: 1000\nAufgestellte Kanonen werden während Wartungsarbeiten am Server gelöscht.</itemDesc>
	<house type="12">
		<item>
			<id>4052</id>
			<name>Eisenbarren</name>
			<icon>00004052.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von geschmolzenen Eisensplittern gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Anfänger.\n\n※ Sucht Flaviano in Heidel auf und vollendet die Quest Reines Wasser für ein Experiment, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 4 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4659</id>
			<name>Stabiles Pinienschichtholz</name>
			<icon>00004659.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von Schichtholz-Härter und Pinienschichtholz gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Geselle.\n\nSucht Vatudun in Keplan auf und vollendet die Quest Materialien für Talente, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die entsprechende Quest vollenden zu können, müsst Ihr über Sammelkenner St. 10 und Verarbeitungskenner St. 5 verfügen. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4053</id>
			<name>Reiner Eisenkristall</name>
			<icon>00004053.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von durch Alchemie gewonnene Metall-Lösungsmittel und Eisenbarren gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Geselle.\n\nSucht Vatudun in Keplan auf und vollendet die Quest Materialien für Talente, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die entsprechende Quest vollenden zu können, müsst Ihr über Sammelkenner St. 10 und Verarbeitungskenner St. 5 verfügen. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
</itemInfo>

