<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>10874</itemKey>
	<itemName>Talis-Rüstung der Eisenmauer</itemName>
	<itemIcon>00010822.png</itemIcon>
	<itemDesc>Diese Talis-Rüstung enthält die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Rüstung der Eisenmauer, Talis-Rüstung</itemDesc>
	<house type="5">
		<item>
			<id>4052</id>
			<name>Eisenbarren</name>
			<icon>00004052.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von geschmolzenen Eisensplittern gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Anfänger.\n\n※ Sucht Flaviano in Heidel auf und vollendet die Quest Reines Wasser für ein Experiment, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 4 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6159</id>
			<name>Feines weiches Leder</name>
			<icon>00006159.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch Trocknen von Schafs-, Hirsch- oder Fuchsfell gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Trocknen – Anfänger.\n\n※ Findet Techthon in Heidel und vollendet die Quest Bedarf an weichem Leder!, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die entsprechende Quest vollenden zu können, müsst Ihr über Sammelstufe 14 oder höher verfügen. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4468</id>
			<name>Roter Kristall</name>
			<icon>00004468.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von in der Nähe der Khurutohöhle gefundenem Roten Rohkristall gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
	<house type="11">
		<item>
			<id>10822</id>
			<name>Talis-Rüstung</name>
			<icon>00010822.png</icon>
			<desc>Eine Rüstung, die weniger Schutz, dafür aber mehr Beweglichkeit bietet. Sie wird meist von Adeligen getragen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4907</id>
			<name>Rüstungs-Verbesserungsstein (Stufe 1)</name>
			<icon>00004907.png</icon>
			<desc>Ein Material, das für die Rüstungsaufwertung der 1. Stufe verwendet wird.\nGewinnung durch: Raffinerie, Herstellung.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
	<makelist>
		<item>
			<id>10822</id>
			<name>Talis-Rüstung</name>
			<icon>00010822.png</icon>
			<desc>Eine Rüstung, die weniger Schutz, dafür aber mehr Beweglichkeit bietet. Sie wird meist von Adeligen getragen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10874</id>
			<name>Talis-Rüstung der Eisenmauer</name>
			<icon>00010822.png</icon>
			<desc>Diese Talis-Rüstung enthält die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Rüstung der Eisenmauer, Talis-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10878</id>
			<name>Talis-Rüstung der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010822.png</icon>
			<desc>Diese Talis-Rüstung enthält die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Rüstung der Beweglichkeit, Talis-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10882</id>
			<name>Talis-Rüstung der Einschüchterung</name>
			<icon>00010822.png</icon>
			<desc>Diese Talis-Rüstung enthält die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Rüstung der Einschüchterung, Talis-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10886</id>
			<name>Ultimative Talis-Rüstung</name>
			<icon>00010822.png</icon>
			<desc>Eine maximal aufgerüstete Talis-Rüstung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Rüstung der Eisenmauer, Talis-Rüstung der Beweglichkeit, Talis-Rüstung der Einschüchterung, Talis-Rüstung</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

