<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>4911</itemKey>
	<itemName>Rüstungs-Verbesserungsstein (Stufe 3)</itemName>
	<itemIcon>00004911.png</itemIcon>
	<itemDesc>Ein Material, das für die Rüstungsaufwertung der 3. Stufe verwendet wird.\nGewinnung durch: Raffinerie, Herstellung.</itemDesc>
	<house type="10">
		<item>
			<id>4077</id>
			<name>Stahl</name>
			<icon>00004077.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die gemeinsame Erhitzung von geschmolzenen Eisensplittern und Kohle gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Anfänger.\n\n※ Sucht Flaviano in Heidel auf und vollendet die Quest Reines Wasser für ein Experiment, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 4 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4257</id>
			<name>Geschmolzener Platinsplitter</name>
			<icon>00004257.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von Platinerz gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4470</id>
			<name>Schwarzkristall</name>
			<icon>00004470.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von Schwarzem Rohkristall gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5008</id>
			<name>Alte Baumrinde</name>
			<icon>00005008.png</icon>
			<desc>Eine natürliche Ressource, die durch Sammeln erhalten wurde und verwendet werden kann, um andere Materialien durch Alchemie zu verändern. Das Sammeln von Alter Baumrinde erfordert eine gewisse Talentstufe.\n– Gewinnung: Kann mit geringer Wahrscheinlichkeit beim Holzfällen erhalten werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6352</id>
			<name>Blut des Tyrannen</name>
			<icon>00006352.png</icon>
			<desc>Ein weiterverarbeitetes Reagenz, das mithilfe von Alchemie den Zustand von anderen Materialien verändern kann.\n– Gewinnung: Kann in der Alchemie durch Mischen alchemistischer Zutaten mit Blut veredelt werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
	<makelist>
		<item>
			<id>10856</id>
			<name>Ultimative Taritas-Schuhe</name>
			<icon>00010816.png</icon>
			<desc>Maximal aufgerüstete Taritas-Schuhe.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlschuhe der Eisenmauer, Taritas-Schuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Schuhe der Beweglichkeit, Taritas-Stahlschuhe der Einschüchterung, Taritas-Schuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlschuhe der Zerstörung, Taritas-Stahlschuhe, Taritas-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10855</id>
			<name>Ultimative Taritas-Handschuhe</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Maximal aufgerüstete Taritas-Handschuhe.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Eisenmauer, Taritas-Handschuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlhandschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Handschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Stahlhandschuhe der Einschüchterung, Taritas-Handschuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlhandschuhe der Zerstörung, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10854</id>
			<name>Ultimative Taritas-Rüstung</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Eine maximal aufgerüstete Taritas-Rüstung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlrüstung der Eisenmauer, Taritas-Rüstung der Eisenmauer, Taritas-Stahlrüstung der Beweglichkeit, Taritas-Rüstung der Beweglichkeit, Taritas-Stahlrüstung der Einschüchterung, Taritas-Rüstung der Einschüchterung, Taritas-Stahlrüstung der Zerstörung, Taritas-Stahlrüstung, Taritas-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10853</id>
			<name>Ultimativer Taritas-Helm</name>
			<icon>00010813.png</icon>
			<desc>Ein maximal aufgerüsteter Taritas-Helm.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhelm der Eisenmauer, Taritas-Helm der Eisenmauer, Taritas-Stahlhelm der Beweglichkeit, Taritas-Helm der Beweglichkeit, Taritas-Stahlhelm der Einschüchterung, Taritas-Helm der Einschüchterung, Taritas-Stahlhelm der Zerstörung, Taritas-Stahlhelm, Taritas-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10852</id>
			<name>Taritas-Schuhe der Einschüchterung</name>
			<icon>00010816.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Schuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlschuhe der Einschüchterung, Taritas-Schuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlschuhe, Taritas-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10851</id>
			<name>Taritas-Handschuhe der Einschüchterung</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Handschuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Einschüchterung, Taritas-Handschuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10863</id>
			<name>Zeres-Handschuhe der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010819.png</icon>
			<desc>Diese Zeres-Handschuhe enthalten die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Zeres-Handschuhe der Beweglichkeit, Zeres-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10862</id>
			<name>Zeres-Rüstung der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010818.png</icon>
			<desc>Diese Zeres-Rüstung enthält die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Zeres-Rüstung der Beweglichkeit, Zeres-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10861</id>
			<name>Zeres-Helm der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010817.png</icon>
			<desc>Dieser Zeres-Helm enthält die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Zeres-Helm der Beweglichkeit, Zeres-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10860</id>
			<name>Zeres-Schuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010820.png</icon>
			<desc>Diese Zeres-Schuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Zeres-Schuhe der Eisenmauer, Zeres-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10859</id>
			<name>Zeres-Handschuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010819.png</icon>
			<desc>Diese Zeres-Handschuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Zeres-Handschuhe der Eisenmauer, Zeres-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10858</id>
			<name>Zeres-Rüstung der Eisenmauer</name>
			<icon>00010818.png</icon>
			<desc>Diese Zeres-Rüstung enthält die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Zeres-Rüstung der Eisenmauer, Zeres-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10857</id>
			<name>Zeres-Helm der Eisenmauer</name>
			<icon>00010817.png</icon>
			<desc>Dieser Zeres-Helm enthält die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Zeres-Helm der Eisenmauer, Zeres-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10826</id>
			<name>Agerian-Rüstung der Eisenmauer</name>
			<icon>00010810.png</icon>
			<desc>Diese Agerian-Rüstung enthält die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Rüstung der Eisenmauer, Agerian-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10825</id>
			<name>Agerian-Helm der Eisenmauer</name>
			<icon>00010809.png</icon>
			<desc>Dieser Agerian-Helm enthält die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Helm der Eisenmauer, Agerian-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10824</id>
			<name>Talis-Schuhe</name>
			<icon>00010824.png</icon>
			<desc>Eine Rüstung, die weniger Schutz, dafür aber mehr Beweglichkeit bietet. Sie wird meist von Adeligen getragen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10823</id>
			<name>Talis-Handschuhe</name>
			<icon>00010823.png</icon>
			<desc>Eine Rüstung, die weniger Schutz, dafür aber mehr Beweglichkeit bietet. Sie wird meist von Adeligen getragen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10822</id>
			<name>Talis-Rüstung</name>
			<icon>00010822.png</icon>
			<desc>Eine Rüstung, die weniger Schutz, dafür aber mehr Beweglichkeit bietet. Sie wird meist von Adeligen getragen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10821</id>
			<name>Talis-Helm</name>
			<icon>00010821.png</icon>
			<desc>Eine Rüstung, die weniger Schutz, dafür aber mehr Beweglichkeit bietet. Sie wird meist von Adeligen getragen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10876</id>
			<name>Talis-Schuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010824.png</icon>
			<desc>Diese Talis-Schuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Schuhe der Eisenmauer, Talis-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10875</id>
			<name>Talis-Handschuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010823.png</icon>
			<desc>Diese Talis-Handschuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Handschuhe der Eisenmauer, Talis-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10874</id>
			<name>Talis-Rüstung der Eisenmauer</name>
			<icon>00010822.png</icon>
			<desc>Diese Talis-Rüstung enthält die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Rüstung der Eisenmauer, Talis-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10873</id>
			<name>Talis-Helm der Eisenmauer</name>
			<icon>00010821.png</icon>
			<desc>Dieser Talis-Helm enthält die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Helm der Eisenmauer, Talis-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10872</id>
			<name>Ultimative Zeres-Schuhe</name>
			<icon>00010820.png</icon>
			<desc>Maximal aufgerüstete Zeres-Schuhe.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Zeres-Schuhe der Eisenmauer, Zeres-Schuhe der Beweglichkeit, Zeres-Schuhe der Einschüchterung, Zeres-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10871</id>
			<name>Ultimative Zeres-Handschuhe</name>
			<icon>00010819.png</icon>
			<desc>Maximal aufgerüstete Zeres-Handschuhe.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Zeres-Handschuhe der Eisenmauer, Zeres-Handschuhe der Beweglichkeit, Zeres-Handschuhe der Einschüchterung, Zeres-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10846</id>
			<name>Taritas-Rüstung der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Rüstung enthält die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlrüstung der Beweglichkeit, Taritas-Rüstung der Beweglichkeit, Taritas-Stahlrüstung, Taritas-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10845</id>
			<name>Taritas-Helm der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010813.png</icon>
			<desc>Dieser Taritas-Helm enthält die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhelm der Beweglichkeit, Taritas-Helm der Beweglichkeit, Taritas-Stahlhelm, Taritas-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10844</id>
			<name>Taritas-Schuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010816.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Schuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlschuhe der Eisenmauer, Taritas-Schuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlschuhe, Taritas-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10843</id>
			<name>Taritas-Handschuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Handschuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Eisenmauer, Taritas-Handschuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10842</id>
			<name>Taritas-Rüstung der Eisenmauer</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Rüstung enthält die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlrüstung der Eisenmauer, Taritas-Rüstung der Eisenmauer, Taritas-Stahlrüstung, Taritas-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10841</id>
			<name>Taritas-Helm der Eisenmauer</name>
			<icon>00010813.png</icon>
			<desc>Dieser Taritas-Helm enthält die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhelm der Eisenmauer, Taritas-Helm der Eisenmauer, Taritas-Stahlhelm, Taritas-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10840</id>
			<name>Ultimative Agerian-Schuhe</name>
			<icon>00010812.png</icon>
			<desc>Maximal aufgerüstete Agerian-Schuhe.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Schuhe der Eisenmauer, Agerian-Schuhe der Beweglichkeit, Agerian-Schuhe der Einschüchterung, Agerian-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10839</id>
			<name>Ultimative Agerian-Handschuhe</name>
			<icon>00010811.png</icon>
			<desc>Maximal aufgerüstete Agerian-Handschuhe.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Handschuhe der Eisenmauer, Agerian-Handschuhe der Beweglichkeit, Agerian-Handschuhe der Einschüchterung, Agerian-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10838</id>
			<name>Ultimative Agerian-Rüstung</name>
			<icon>00010810.png</icon>
			<desc>Eine maximal aufgerüstete Agerian-Rüstung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Rüstung der Eisenmauer, Agerian-Rüstung der Beweglichkeit, Agerian-Rüstung der Einschüchterung, Agerian-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10837</id>
			<name>Ultimativer Agerian-Helm</name>
			<icon>00010809.png</icon>
			<desc>Ein maximal aufgerüsteter Agerian-Helm.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Helm der Eisenmauer, Agerian-Helm der Beweglichkeit, Agerian-Helm der Einschüchterung, Agerian-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10836</id>
			<name>Agerian-Schuhe der Einschüchterung</name>
			<icon>00010812.png</icon>
			<desc>Diese Agerian-Schuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Schuhe der Einschüchterung, Agerian-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10835</id>
			<name>Agerian-Handschuhe der Einschüchterung</name>
			<icon>00010811.png</icon>
			<desc>Diese Agerian-Handschuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Handschuhe der Einschüchterung, Agerian-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10850</id>
			<name>Taritas-Rüstung der Einschüchterung</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Rüstung enthält die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlrüstung der Einschüchterung, Taritas-Rüstung der Einschüchterung, Taritas-Stahlrüstung, Taritas-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10849</id>
			<name>Taritas-Helm der Einschüchterung</name>
			<icon>00010813.png</icon>
			<desc>Dieser Taritas-Helm enthält die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhelm der Einschüchterung, Taritas-Helm der Einschüchterung, Taritas-Stahlhelm, Taritas-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10848</id>
			<name>Taritas-Schuhe der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010816.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Schuhe enthalten die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Schuhe der Beweglichkeit, Taritas-Stahlschuhe, Taritas-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10879</id>
			<name>Talis-Handschuhe der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010823.png</icon>
			<desc>Diese Talis-Handschuhe enthalten die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Handschuhe der Beweglichkeit, Talis-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10878</id>
			<name>Talis-Rüstung der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010822.png</icon>
			<desc>Diese Talis-Rüstung enthält die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Rüstung der Beweglichkeit, Talis-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10877</id>
			<name>Talis-Helm der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010821.png</icon>
			<desc>Dieser Talis-Helm enthält die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Helm der Beweglichkeit, Talis-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10864</id>
			<name>Zeres-Schuhe der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010820.png</icon>
			<desc>Diese Zeres-Schuhe enthalten die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Zeres-Schuhe der Beweglichkeit, Zeres-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10831</id>
			<name>Agerian-Handschuhe der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010811.png</icon>
			<desc>Diese Agerian-Handschuhe enthalten die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Handschuhe der Beweglichkeit, Agerian-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10830</id>
			<name>Agerian-Rüstung der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010810.png</icon>
			<desc>Diese Agerian-Rüstung enthält die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Rüstung der Beweglichkeit, Agerian-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10829</id>
			<name>Agerian-Helm der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010809.png</icon>
			<desc>Dieser Agerian-Helm enthält die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Helm der Beweglichkeit, Agerian-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10828</id>
			<name>Agerian-Schuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010812.png</icon>
			<desc>Diese Agerian-Schuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Schuhe der Eisenmauer, Agerian-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10827</id>
			<name>Agerian-Handschuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010811.png</icon>
			<desc>Diese Agerian-Handschuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Handschuhe der Eisenmauer, Agerian-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10870</id>
			<name>Ultimative Zeres-Rüstung</name>
			<icon>00010818.png</icon>
			<desc>Eine maximal aufgerüstete Zeres-Rüstung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Zeres-Rüstung der Eisenmauer, Zeres-Rüstung der Beweglichkeit, Zeres-Rüstung der Einschüchterung, Zeres-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10869</id>
			<name>Ultimativer Zeres-Helm</name>
			<icon>00010817.png</icon>
			<desc>Ein maximal aufgerüsteter Zeres-Helm.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Zeres-Helm der Eisenmauer, Zeres-Helm der Beweglichkeit, Zeres-Helm der Einschüchterung, Zeres-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10868</id>
			<name>Zeres-Schuhe der Einschüchterung</name>
			<icon>00010820.png</icon>
			<desc>Diese Zeres-Schuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Zeres-Schuhe der Einschüchterung, Zeres-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10867</id>
			<name>Zeres-Handschuhe der Einschüchterung</name>
			<icon>00010819.png</icon>
			<desc>Diese Zeres-Handschuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Zeres-Handschuhe der Einschüchterung, Zeres-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10866</id>
			<name>Zeres-Rüstung der Einschüchterung</name>
			<icon>00010818.png</icon>
			<desc>Diese Zeres-Rüstung enthält die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Zeres-Rüstung der Einschüchterung, Zeres-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10865</id>
			<name>Zeres-Helm der Einschüchterung</name>
			<icon>00010817.png</icon>
			<desc>Dieser Zeres-Helm enthält die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Zeres-Helm der Einschüchterung, Zeres-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14105</id>
			<name>Taritas-Stahlhelm der Eisenmauer</name>
			<icon>00010813.png</icon>
			<desc>Dieser Taritas-Stahlhelm enthält die Energie der Eisenmauer.\nEr ist leichter und beständiger als ein gewöhnlicher Taritas-Helm der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhelm der Eisenmauer, Taritas-Stahlhelm, Taritas-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14104</id>
			<name>Taritas-Stahlschuhe</name>
			<icon>00010816.png</icon>
			<desc>Von einem Meisterschmied gefertigte Taritas-Stahlschuhe.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Schuhe und können auch verwendet werden, um die Haltbarkeit normaler Taritas-Schuhe wiederherzustellen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14103</id>
			<name>Taritas-Stahlhandschuhe</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Von einem Meisterschmied gefertigte Taritas-Stahlhandschuhe.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Handschuhe und können auch verwendet werden, um die Haltbarkeit normaler Taritas-Handschuhe wiederherzustellen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14102</id>
			<name>Taritas-Stahlrüstung</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Eine von einem Meisterschmied gefertigte Taritas-Stahlrüstung.\nSie ist leichter und beständiger als eine gewöhnliche Taritas-Rüstung und kann auch verwendet werden, um die Haltbarkeit einer normalen Taritas-Rüstung wiederherzustellen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14101</id>
			<name>Taritas-Stahlhelm</name>
			<icon>00010813.png</icon>
			<desc>Ein von einem Meisterschmied gefertigter Taritas-Stahlhelm.\nEr ist leichter und beständiger als ein gewöhnlicher Taritas-Helm und kann auch verwendet werden, um die Haltbarkeit eines normalen Taritas-Helms wiederherzustellen.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14111</id>
			<name>Taritas-Stahlhandschuhe der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlhandschuhe enthalten die Energie der Beweglichkeit.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Handschuhe der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14110</id>
			<name>Taritas-Stahlrüstung der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlrüstung enthält die Energie der Beweglichkeit.\nSie ist leichter und beständiger als eine gewöhnliche Taritas-Rüstung der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlrüstung der Beweglichkeit, Taritas-Stahlrüstung, Taritas-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14109</id>
			<name>Taritas-Stahlhelm der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010813.png</icon>
			<desc>Dieser Taritas-Stahlhelm enthält die Energie der Beweglichkeit.\nEr ist leichter und beständiger als ein gewöhnlicher Taritas-Helm der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhelm der Beweglichkeit, Taritas-Stahlhelm, Taritas-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14108</id>
			<name>Taritas-Stahlschuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010816.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlschuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Schuhe der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlschuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlschuhe, Taritas-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14107</id>
			<name>Taritas-Stahlhandschuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlhandschuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Handschuhe der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14106</id>
			<name>Taritas-Stahlrüstung der Eisenmauer</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlrüstung enthält die Energie der Eisenmauer.\nSie ist leichter und beständiger als eine gewöhnliche Taritas-Rüstung der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlrüstung der Eisenmauer, Taritas-Stahlrüstung, Taritas-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14116</id>
			<name>Taritas-Stahlschuhe der Einschüchterung</name>
			<icon>00010816.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlschuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Schuhe der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlschuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlschuhe, Taritas-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14115</id>
			<name>Taritas-Stahlhandschuhe der Einschüchterung</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlhandschuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Handschuhe der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14114</id>
			<name>Taritas-Stahlrüstung der Einschüchterung</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlrüstung enthält die Energie der Einschüchterung.\nSie ist leichter und beständiger als eine gewöhnliche Taritas-Rüstung der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlrüstung der Einschüchterung, Taritas-Stahlrüstung, Taritas-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14113</id>
			<name>Taritas-Stahlhelm der Einschüchterung</name>
			<icon>00010813.png</icon>
			<desc>Dieser Taritas-Stahlhelm enthält die Energie der Einschüchterung.\nEr ist leichter und beständiger als ein gewöhnlicher Taritas-Helm der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhelm der Einschüchterung, Taritas-Stahlhelm, Taritas-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14112</id>
			<name>Taritas-Stahlschuhe der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010816.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Stahlschuhe enthalten die Energie der Beweglichkeit.\nSie sind leichter und beständiger als gewöhnliche Taritas-Schuhe der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Stahlschuhe, Taritas-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14123</id>
			<name>Ultimative Taritas-Stahlhandschuhe</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Maximal aufgerüstete Taritas-Stahlhandschuhe.\nSie sind leichter und beständiger als Ultimative Taritas-Handschuhe.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Eisenmauer, Taritas-Handschuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlhandschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Handschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Stahlhandschuhe der Einschüchterung, Taritas-Handschuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlhandschuhe der Zerstörung, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14122</id>
			<name>Ultimative Taritas-Stahlrüstung</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Eine maximal aufgerüstete Taritas-Stahlrüstung.\nSie ist leichter und beständiger als eine Ultimative Taritas-Rüstung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlrüstung der Eisenmauer, Taritas-Rüstung der Eisenmauer, Taritas-Stahlrüstung der Beweglichkeit, Taritas-Rüstung der Beweglichkeit, Taritas-Stahlrüstung der Einschüchterung, Taritas-Rüstung der Einschüchterung, Taritas-Stahlrüstung der Zerstörung, Taritas-Stahlrüstung, Taritas-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14121</id>
			<name>Ultimativer Taritas-Stahlhelm</name>
			<icon>00010813.png</icon>
			<desc>Ein maximal aufgerüsteter Taritas-Stahlhelm.\nEr ist leichter und beständiger als ein Ultimativer Taritas-Helm.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhelm der Eisenmauer, Taritas-Helm der Eisenmauer, Taritas-Stahlhelm der Beweglichkeit, Taritas-Helm der Beweglichkeit, Taritas-Stahlhelm der Einschüchterung, Taritas-Helm der Einschüchterung, Taritas-Stahlhelm der Zerstörung, Taritas-Stahlhelm, Taritas-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14124</id>
			<name>Ultimative Taritas-Stahlschuhe</name>
			<icon>00010816.png</icon>
			<desc>Maximal aufgerüstete Taritas-Stahlschuhe.\nSie sind leichter und beständiger als Ultimative Taritas-Schuhe.\n Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlschuhe der Eisenmauer, Taritas-Schuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Schuhe der Beweglichkeit, Taritas-Stahlschuhe der Einschüchterung, Taritas-Schuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlschuhe der Zerstörung, Taritas-Stahlschuhe, Taritas-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10884</id>
			<name>Talis-Schuhe der Einschüchterung</name>
			<icon>00010824.png</icon>
			<desc>Diese Talis-Schuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Schuhe der Einschüchterung, Talis-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10883</id>
			<name>Talis-Handschuhe der Einschüchterung</name>
			<icon>00010823.png</icon>
			<desc>Diese Talis-Handschuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Handschuhe der Einschüchterung, Talis-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10882</id>
			<name>Talis-Rüstung der Einschüchterung</name>
			<icon>00010822.png</icon>
			<desc>Diese Talis-Rüstung enthält die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Rüstung der Einschüchterung, Talis-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10881</id>
			<name>Talis-Helm der Einschüchterung</name>
			<icon>00010821.png</icon>
			<desc>Dieser Talis-Helm enthält die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Helm der Einschüchterung, Talis-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10880</id>
			<name>Talis-Schuhe der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010824.png</icon>
			<desc>Diese Talis-Schuhe enthalten die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Schuhe der Beweglichkeit, Talis-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10934</id>
			<name>Grunil-Rüstung</name>
			<icon>00010934.png</icon>
			<desc>Eine Rüstung, die den strengen Ansprüchen eines Abenteurers gerecht werden soll.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10933</id>
			<name>Grunil-Helm</name>
			<icon>00010933.png</icon>
			<desc>Eine Rüstung, die den strengen Ansprüchen eines Abenteurers gerecht werden soll.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10888</id>
			<name>Ultimative Talis-Schuhe</name>
			<icon>00010824.png</icon>
			<desc>Maximal aufgerüstete Talis-Schuhe.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Schuhe der Eisenmauer, Talis-Schuhe der Beweglichkeit, Talis-Schuhe der Einschüchterung, Talis-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10887</id>
			<name>Ultimative Talis-Handschuhe</name>
			<icon>00010823.png</icon>
			<desc>Maximal aufgerüstete Talis-Handschuhe.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Handschuhe der Eisenmauer, Talis-Handschuhe der Beweglichkeit, Talis-Handschuhe der Einschüchterung, Talis-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10886</id>
			<name>Ultimative Talis-Rüstung</name>
			<icon>00010822.png</icon>
			<desc>Eine maximal aufgerüstete Talis-Rüstung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Rüstung der Eisenmauer, Talis-Rüstung der Beweglichkeit, Talis-Rüstung der Einschüchterung, Talis-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10885</id>
			<name>Ultimativer Talis-Helm</name>
			<icon>00010821.png</icon>
			<desc>Ein maximal aufgerüsteter Talis-Helm.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Talis-Helm der Eisenmauer, Talis-Helm der Beweglichkeit, Talis-Helm der Einschüchterung, Talis-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10812</id>
			<name>Agerian-Schuhe</name>
			<icon>00010812.png</icon>
			<desc>Eine maßgefertigte Rüstung, die für auserlesene Mitglieder der Miliz hergestellt wird.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10811</id>
			<name>Agerian-Handschuhe</name>
			<icon>00010811.png</icon>
			<desc>Eine maßgefertigte Rüstung, die für auserlesene Mitglieder der Miliz hergestellt wird.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10810</id>
			<name>Agerian-Rüstung</name>
			<icon>00010810.png</icon>
			<desc>Eine maßgefertigte Rüstung, die für auserlesene Mitglieder der Miliz hergestellt wird.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10809</id>
			<name>Agerian-Helm</name>
			<icon>00010809.png</icon>
			<desc>Eine maßgefertigte Rüstung, die für auserlesene Mitglieder der Miliz hergestellt wird.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10943</id>
			<name>Grunil-Handschuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010935.png</icon>
			<desc>Diese Grunil-Handschuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Grunil-Handschuhe der Eisenmauer, Grunil-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10942</id>
			<name>Grunil-Rüstung der Eisenmauer</name>
			<icon>00010934.png</icon>
			<desc>Diese Grunil-Rüstung enthält die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Grunil-Rüstung der Eisenmauer, Grunil-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10941</id>
			<name>Grunil-Helm der Eisenmauer</name>
			<icon>00010933.png</icon>
			<desc>Dieser Grunil-Helm enthält die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Grunil-Helm der Eisenmauer, Grunil-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10936</id>
			<name>Grunil-Schuhe</name>
			<icon>00010936.png</icon>
			<desc>Eine Rüstung, die den strengen Ansprüchen eines Abenteurers gerecht werden soll.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10935</id>
			<name>Grunil-Handschuhe</name>
			<icon>00010935.png</icon>
			<desc>Eine Rüstung, die den strengen Ansprüchen eines Abenteurers gerecht werden soll.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10962</id>
			<name>Ultimative Grunil-Rüstung</name>
			<icon>00010934.png</icon>
			<desc>Eine maximal aufgerüstete Grunil-Rüstung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Grunil-Rüstung der Eisenmauer, Grunil-Rüstung der Beweglichkeit, Grunil-Rüstung der Einschüchterung, Grunil-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10961</id>
			<name>Ultimativer Grunil-Helm</name>
			<icon>00010933.png</icon>
			<desc>Ein maximal aufgerüsteter Grunil-Helm.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Grunil-Helm der Eisenmauer, Grunil-Helm der Beweglichkeit, Grunil-Helm der Einschüchterung, Grunil-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10947</id>
			<name>Grunil-Handschuhe der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010935.png</icon>
			<desc>Diese Grunil-Handschuhe enthalten die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Grunil-Handschuhe der Beweglichkeit, Grunil-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10946</id>
			<name>Grunil-Rüstung der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010934.png</icon>
			<desc>Diese Grunil-Rüstung enthält die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Grunil-Rüstung der Beweglichkeit, Grunil-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10945</id>
			<name>Grunil-Helm der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010933.png</icon>
			<desc>Dieser Grunil-Helm enthält die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Grunil-Helm der Beweglichkeit, Grunil-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10944</id>
			<name>Grunil-Schuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010936.png</icon>
			<desc>Diese Grunil-Schuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Grunil-Schuhe der Eisenmauer, Grunil-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10964</id>
			<name>Ultimative Grunil-Schuhe</name>
			<icon>00010936.png</icon>
			<desc>Maximal aufgerüstete Grunil-Schuhe.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Grunil-Schuhe der Eisenmauer, Grunil-Schuhe der Beweglichkeit, Grunil-Schuhe der Einschüchterung, Grunil-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10963</id>
			<name>Ultimative Grunil-Handschuhe</name>
			<icon>00010935.png</icon>
			<desc>Maximal aufgerüstete Grunil-Handschuhe.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Grunil-Handschuhe der Eisenmauer, Grunil-Handschuhe der Beweglichkeit, Grunil-Handschuhe der Einschüchterung, Grunil-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10952</id>
			<name>Grunil-Schuhe der Einschüchterung</name>
			<icon>00010936.png</icon>
			<desc>Diese Grunil-Schuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Grunil-Schuhe der Einschüchterung, Grunil-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10951</id>
			<name>Grunil-Handschuhe der Einschüchterung</name>
			<icon>00010935.png</icon>
			<desc>Diese Grunil-Handschuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Grunil-Handschuhe der Einschüchterung, Grunil-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10950</id>
			<name>Grunil-Rüstung der Einschüchterung</name>
			<icon>00010934.png</icon>
			<desc>Diese Grunil-Rüstung enthält die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Grunil-Rüstung der Einschüchterung, Grunil-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10949</id>
			<name>Grunil-Helm der Einschüchterung</name>
			<icon>00010933.png</icon>
			<desc>Dieser Grunil-Helm enthält die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Grunil-Helm der Einschüchterung, Grunil-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10948</id>
			<name>Grunil-Schuhe der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010936.png</icon>
			<desc>Diese Grunil-Schuhe enthalten die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Grunil-Schuhe der Beweglichkeit, Grunil-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10834</id>
			<name>Agerian-Rüstung der Einschüchterung</name>
			<icon>00010810.png</icon>
			<desc>Diese Agerian-Rüstung enthält die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Rüstung der Einschüchterung, Agerian-Rüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10833</id>
			<name>Agerian-Helm der Einschüchterung</name>
			<icon>00010809.png</icon>
			<desc>Dieser Agerian-Helm enthält die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Helm der Einschüchterung, Agerian-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10832</id>
			<name>Agerian-Schuhe der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010812.png</icon>
			<desc>Diese Agerian-Schuhe enthalten die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Schuhe der Beweglichkeit, Agerian-Schuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10815</id>
			<name>Taritas-Handschuhe</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Ein von harten Kriegern getragenes Rüstungsteil. Auf der Innenseite des Rüstungsteils stehen Durchhalteparolen geschrieben.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10814</id>
			<name>Taritas-Rüstung</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Ein von harten Kriegern getragenes Rüstungsteil. Auf der Innenseite des Rüstungsteils stehen Durchhalteparolen geschrieben.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlrüstung</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10813</id>
			<name>Taritas-Helm</name>
			<icon>00010813.png</icon>
			<desc>Ein von harten Kriegern getragenes Rüstungsteil. Auf der Innenseite des Rüstungsteils stehen Durchhalteparolen geschrieben.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhelm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10820</id>
			<name>Zeres-Schuhe</name>
			<icon>00010820.png</icon>
			<desc>Eine Rüstung von hoher Qualität, die verhindert, dass der Körper schnell ermüdet.\n– Wenn 3 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10819</id>
			<name>Zeres-Handschuhe</name>
			<icon>00010819.png</icon>
			<desc>Eine Rüstung von hoher Qualität, die verhindert, dass der Körper schnell ermüdet.\n– Wenn 3 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10818</id>
			<name>Zeres-Rüstung</name>
			<icon>00010818.png</icon>
			<desc>Eine Rüstung von hoher Qualität, die verhindert, dass der Körper schnell ermüdet.\n– Wenn 3 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10817</id>
			<name>Zeres-Helm</name>
			<icon>00010817.png</icon>
			<desc>Eine Rüstung von hoher Qualität, die verhindert, dass der Körper schnell ermüdet.\n– Wenn 3 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10816</id>
			<name>Taritas-Schuhe</name>
			<icon>00010816.png</icon>
			<desc>Ein von harten Kriegern getragenes Rüstungsteil. Auf der Innenseite des Rüstungsteils stehen Durchhalteparolen geschrieben.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10847</id>
			<name>Taritas-Handschuhe der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Handschuhe enthalten die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Handschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

