<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>10258</itemKey>
	<itemName>Krea-Langbogen der Purpurnen Flamme</itemName>
	<itemIcon>00010256.png</itemIcon>
	<itemDesc>Dieser Krea-Langbogen enthält die Energie der Purpurnen Flamme.\nKann durch die Aufwertung eines Krea-Langbogens hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Krea-Langbogen der Purpurnen Flamme, Krea-Langbogen</itemDesc>
	<house type="7">
		<item>
			<id>4607</id>
			<name>Zedernholz</name>
			<icon>00004607.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n– Gewinnung: Kann im Ruhebereich für Holzfäller, Langblattbaumwald und am Ozanapass hergestellt werden. Kann außerdem durch Fällen von Zedern erhalten werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4253</id>
			<name>Reiner Silberkristall</name>
			<icon>00004253.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von durch Alchemie gewonnene Metall-Lösungsmittel und Silberbarren gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Geselle.\n\nSucht Vatudun in Keplan auf und vollendet die Quest Materialien für Talente, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die entsprechende Quest vollenden zu können, müsst Ihr über Sammelkenner St. 10 und Verarbeitungskenner St. 5 verfügen. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6160</id>
			<name>Feines robustes Leder</name>
			<icon>00006160.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch Trocknen von Nashorn-, Schweine- oder Kuhhaut gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Trocknen – Anfänger.\n\n※ Findet Techthon in Heidel und vollendet die Quest Bedarf an weichem Leder!, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die entsprechende Quest vollenden zu können, müsst Ihr über Sammelstufe 14 oder höher verfügen. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5952</id>
			<name>Spur der Verzweiflung</name>
			<icon>00005952.png</icon>
			<desc>Ein Material, das für die Herstellung von Ausrüstung genutzt wird.\nKann durch Ausgrabung beim Rhuabaumstumpf und beim Manshawald gefunden werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
	<house type="11">
		<item>
			<id>10256</id>
			<name>Krea-Langbogen</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Ein Langbogen, der den strengen Ansprüchen eines Abenteurers gerecht werden soll.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4906</id>
			<name>Waffen-Verbesserungsstein (Stufe 1)</name>
			<icon>00004906.png</icon>
			<desc>Ein Material, das für die Waffenaufwertung der 1. Stufe verwendet wird.\nGewinnung durch: Raffinerie, Herstellung.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
	<makelist>
		<item>
			<id>10263</id>
			<name>Ultimativer Krea-Langbogen</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Ein maximal aufgerüsteter Krea-Langbogen.\nKann in seltenen Fällen durch die Aufwertung eines Krea-Langbogens hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Krea-Langbogen der Purpurnen Flamme, Krea-Langbogen der Zerstörung, Krea-Langbogen der Versuchung, Krea-Langbogen</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10260</id>
			<name>Krea-Langbogen der Versuchung</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Dieser Krea-Langbogen enthält die Energie der Versuchung.\nKann durch die Aufwertung eines Krea-Langbogens hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Krea-Langbogen der Versuchung, Krea-Langbogen</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10259</id>
			<name>Krea-Langbogen der Zerstörung</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Dieser Krea-Langbogen enthält die Energie der Zerstörung.\nKann durch die Aufwertung eines Krea-Langbogens hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Krea-Langbogen der Zerstörung, Krea-Langbogen</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10258</id>
			<name>Krea-Langbogen der Purpurnen Flamme</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Dieser Krea-Langbogen enthält die Energie der Purpurnen Flamme.\nKann durch die Aufwertung eines Krea-Langbogens hergestellt werden.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Krea-Langbogen der Purpurnen Flamme, Krea-Langbogen</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10256</id>
			<name>Krea-Langbogen</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Ein Langbogen, der den strengen Ansprüchen eines Abenteurers gerecht werden soll.</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

