<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>49004</itemKey>
	<itemName>Schiffslizenz: Mediah-Fähre</itemName>
	<itemIcon>00049004.png</itemIcon>
	<itemDesc>Dient beim Kai als Nachweis über den Besitz einer 『Mediah-Fähre』.\n– Inventarplätze: 8, Beschleunigung: 100 %, Geschwindigkeit: 110 %, Wenden: 100 %, Anhalten: 100 %\nKann ab St. 8 verwendet werden.\n\n※ Verwendung einer Schiffslizenz\n 1. Rechtsklickt auf die Schiffslizenz und begebt Euch zum angezeigten Kai.\n 2. Sprecht mit dem Fährenwart und wählt „Werft“ aus.\n 3. Klickt auf „Schiff registrieren“ und rechtsklickt dann auf die Schiffslizenz.\n 4. Gebt den Namen des Schiffs ein und bestätigt die Auswahl, um das Schiff zu registrieren.\n 5. Wählt das registrierte Schiff aus und klickt auf „Suchen“.</itemDesc>
	<house type="13">
		<item>
			<id>4669</id>
			<name>Nutzbares Kantholz</name>
			<icon>00004669.png</icon>
			<desc>Holz, das als Bauholz verwendet wird.\n\n– Gewinnung: Kann durch das Hacken von Holzscheiten eines beliebigen Baums gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4677</id>
			<name>Weißzederschichtholz</name>
			<icon>00004677.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch das Hacken von Weißzederholz gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Hacken – Anfänger.\n\n※ Sucht Lebyos in Heidel auf und vollendet die Quest Die Esche bearbeiten, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 14 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4066</id>
			<name>Messingbarren</name>
			<icon>00004066.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die gemeinsame Erhitzung von Kupfer und Zink gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Anfänger.\n\n※ Sucht Flaviano in Heidel auf und vollendet die Quest Reines Wasser für ein Experiment, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 4 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5013</id>
			<name>Akaziensaft</name>
			<icon>00005013.png</icon>
			<desc>Eine natürliche Ressource, die durch Sammeln erhalten wurde und verwendet werden kann, um andere Materialien durch Alchemie zu verändern.\n– Gewinnung: Kann mit einem Flüssigkeitssammler von einer Akazie erhalten werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
</itemInfo>

