<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>14207</itemKey>
	<itemName>[Walküre] Adeligen-Kleid aus Calpheon</itemName>
	<itemIcon>00014203.png</itemIcon>
	<itemDesc>Ein Kleid, wie es von calpheonischen Aristokraten getragen wird. Es ist gleichermaßen modisch und praktisch.\n\n– Gegenstandseffekt: Freundschaft +15 % in Gesprächen\n\n※ Bei Verwendung eines Kostümtauschscheins erhaltet Ihr dasselbe Kleid mit einem +2-Bonus auf die Bewegungsgeschwindigkeit. Das Kostüm kann denselben Platz belegen wie ein Perlenkostüm.\n\nTauscht Ihr es für ein Kostüm um, könnt Ihr es nicht mehr am Marktplatz als Gegenstand registrieren.</itemDesc>
	<house type="18">
		<item>
			<id>9507</id>
			<name>Entwurf: Adeligen-Kleid aus Calpheon – Walküre</name>
			<icon>00009501.png</icon>
			<desc>Zur Herstellung eines calpheonischen Adeligenkostüms erforderlicher Entwurf. Wird beim Walkürekostüm verwendet. \n\n– Gewinnung: Freundschaftsladen der Schneider aus Calpheon.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5856</id>
			<name>Flachsstoff</name>
			<icon>00005856.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch das Mahlen von Flachsfaden gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Mahlen – Anfänger.\n\n※ Sucht Ornella in Heidel auf und vollendet die Quest Materialien für die Reparatur von Ausrüstung, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 14 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4451</id>
			<name>Rubin</name>
			<icon>00004451.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch das Mahlen von Rohrubin gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
</itemInfo>

