<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>16819</itemKey>
	<itemName>Glückbringende Stahlschlachtermesser</itemName>
	<itemIcon>00016819.png</itemIcon>
	<itemDesc>Ein Sammelwerkzeug, mit dem das Fleisch toter Tiere eingesammelt wird. Es erhöht während des Sammelns das Glück.\n– Sammelzeit: -8 Sek. \n– Nicht reparierbar</itemDesc>
	<house type="9">
		<item>
			<id>4602</id>
			<name>Ahornholz</name>
			<icon>00004602.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n– Gewinnung: Kann im Wald der Abgeschiedenheit, in den Schlossruinen, dem Blutkloster, der Nördlichen Ebene von Serendia und im Nördlichen Hochland von Mediah hergestellt werden. Kann außerdem durch Fällen von Ahornbäumen erhalten werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4077</id>
			<name>Stahl</name>
			<icon>00004077.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die gemeinsame Erhitzung von geschmolzenen Eisensplittern und Kohle gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Anfänger.\n\n※ Sucht Flaviano in Heidel auf und vollendet die Quest Reines Wasser für ein Experiment, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 4 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6153</id>
			<name>Hartes Leder</name>
			<icon>00006153.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n– Gewinnung: Kann durch Trocknen von Dinosaurier-, Echsen- oder Wurmhaut gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
</itemInfo>

