<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>24211</itemKey>
	<itemName>Goldklauenvase</itemName>
	<itemIcon>Pot_Base_48.png</itemIcon>
	<itemDesc>Eine goldene handgemachte Vase.</itemDesc>
	<house type="16">
		<item>
			<id>4467</id>
			<name>Schlammkristall</name>
			<icon>00004467.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von in der Nähe der Ruinen von Glisch gefundenem Rohen Schlammkristall gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4254</id>
			<name>Geschmolzener Goldsplitter</name>
			<icon>00004254.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von Golderz gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4802</id>
			<name>Flammenpulver</name>
			<icon>00004802.png</icon>
			<desc>Eine natürliche Ressource, die durch Sammeln erhalten wurde und verwendet werden kann, um andere Materialien durch Alchemie zu verändern.\n– Gewinnung: Kann mit geringer Wahrscheinlichkeit aus Steinen erhalten werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4076</id>
			<name>Metall-Lösungsmittel</name>
			<icon>00004076.png</icon>
			<desc>Ein Material, das für eine Verarbeitungsmethode genutzt wird, bei der Metalle in Kristalle verwandelt werden.\n\n– Gewinnung: Kann mithilfe von Alchemie gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6656</id>
			<name>Gesäubertes Wasser</name>
			<icon>00006656.png</icon>
			<desc>Wasser, das zur Reinigung gefiltert wurde.\n– Gewinnung: Kann durch Sieben einer Flasche mit Flusswasser gewonnen werden..\n\n※ Wird Gesäubertes Wasser im Garten angewendet, steigt der Wasservorrat stark an.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
</itemInfo>

