<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>52502</itemKey>
	<itemName>Leichter rotgefiederter Rosskopf</itemName>
	<itemIcon>00052502.png</itemIcon>
	<itemDesc>Ein Pferdehelm mit roten Federn. Widerstandsfähig und leicht.\n\n– Ausrüstung für Pferde\n\nKann mit Schwarzstein (Rüstung) verstärkt werden.</itemDesc>
	<house type="15">
		<item>
			<id>4052</id>
			<name>Eisenbarren</name>
			<icon>00004052.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von geschmolzenen Eisensplittern gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Anfänger.\n\n※ Sucht Flaviano in Heidel auf und vollendet die Quest Reines Wasser für ein Experiment, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 4 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6165</id>
			<name>Feine leichte Feder</name>
			<icon>00006165.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n– Gewinnung: Kann durch Sieben von Leichten Federn gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Sieben.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6603</id>
			<name>Öl der Tapferkeit</name>
			<icon>00006603.png</icon>
			<desc>Ein weiterverarbeitetes Reagenz, das mithilfe von Alchemie den Zustand von anderen Materialien verändern kann.\n– Gewinnung: Kann in der Alchemie durch Mischen alchemistischer Zutaten mit Blut veredelt werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
</itemInfo>

