<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>15121</itemKey>
	<itemName>Magiekristall der Unendlichkeit – Erinnerung</itemName>
	<itemIcon>00045041.png</itemIcon>
	<itemDesc>Ein Schwarzsteinkristall, der in Helm-Sockel übertragen werden kann.\n– Gegenstandseffekt: Wirkgeschwindigkeit +2\n※ Es ist sehr wahrscheinlich, dass dieser Magiekristall bei Eurem Tod zersplittert.\n\n– Gegenstände können durch den Schwarzgeist übertragen werden.</itemDesc>
	<collect>
		<character>
			<name>Walkadaver</name>
		</character>
	</collect>
	<alchemy>
		<item>
			<id>15017</id>
			<name>Magiekristall der Verzauberung – Erinnerung</name>
			<icon>00045041.png</icon>
			<desc>Ein Schwarzsteinkristall, der in Helm-Sockel übertragen werden kann.\n– Gegenstandseffekt: Wirkgeschwindigkeit +1\n※ Es ist wahrscheinlich, dass dieser Magiekristall bei Eurem Tod zersplittert.\n\n– Gegenstände können durch den Schwarzgeist übertragen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5201</id>
			<name>Frucht der Purpurnen Flamme</name>
			<icon>00005201.png</icon>
			<desc>Eine Zutat, die in der Alchemie verwendet wird und durch Anbau gewonnen werden kann. Kann direkt oder nach Verfeinerung zu einer Essenz verwendet werden.\n– Gewinnung: Kann mit einer geringen Chance beim Anbau von Feldfrüchten im Garten gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>15001</id>
			<name>Magiekristall der Purpurnen Flamme – Präzision</name>
			<icon>00045001.png</icon>
			<desc>Ein Schwarzsteinkristall, der in Waffen-Sockel übertragen werden kann.\n– Gegenstandseffekt: Gesamte Genauigkeit +1\n※ Es ist wahrscheinlich, dass dieser Magiekristall bei Eurem Tod zersplittert.\n\n– Gegenstände können durch den Schwarzgeist übertragen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4467</id>
			<name>Schlammkristall</name>
			<icon>00004467.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von in der Nähe der Ruinen von Glisch gefundenem Rohen Schlammkristall gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5407</id>
			<name>Wahrsagerpilz</name>
			<icon>00005407.png</icon>
			<desc>Eine natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Zutat für die Alchemie und beim Kochen verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann auf dem Ehwazhügel und dem Küstenfelsen hergestellt werden. Wahrsagerpilze können mit bloßen Händen oder mithilfe einer Hacke gesammelt werden.\n\n※ Der Verzehr des unverarbeiteten Gegenstandes gewährt einen speziellen Zustand, kann aber auch giftig sein!</desc>
		</item>
		<item>
			<id>15017</id>
			<name>Magiekristall der Verzauberung – Erinnerung</name>
			<icon>00045041.png</icon>
			<desc>Ein Schwarzsteinkristall, der in Helm-Sockel übertragen werden kann.\n– Gegenstandseffekt: Wirkgeschwindigkeit +1\n※ Es ist wahrscheinlich, dass dieser Magiekristall bei Eurem Tod zersplittert.\n\n– Gegenstände können durch den Schwarzgeist übertragen werden.</desc>
		</item>
	</alchemy>
	<makelist>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

