<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>10837</itemKey>
	<itemName>Ultimativer Agerian-Helm</itemName>
	<itemIcon>00010809.png</itemIcon>
	<itemDesc>Ein maximal aufgerüsteter Agerian-Helm.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Helm der Eisenmauer, Agerian-Helm der Beweglichkeit, Agerian-Helm der Einschüchterung, Agerian-Helm</itemDesc>
	<house type="5">
		<item>
			<id>4052</id>
			<name>Eisenbarren</name>
			<icon>00004052.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von geschmolzenen Eisensplittern gewonnen werden. Dies erfordert die Kenntnis Erhitzung – Anfänger.\n\n※ Sucht Flaviano in Heidel auf und vollendet die Quest Reines Wasser für ein Experiment, um das entsprechende Wissen zu erhalten.\n\n※ Um die Quest für die Verarbeitungsexpertise eines Anfängers vollenden zu können, müsst Ihr über Sammellehrling St. 4 oder höher verfügen und Fiby in Heidel aufsuchen sowie die dortige Quest vollenden. In der Schwarzgeisthilfe (Kommataste) findet Ihr zusätzliche Informationen.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6151</id>
			<name>Weiches Leder</name>
			<icon>00006151.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n\n– Gewinnung: Kann durch Trocknen von Hirsch-, Schafs- oder Fuchsfell gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4466</id>
			<name>Durchsichtiger Kristall</name>
			<icon>00004466.png</icon>
			<desc>Eine weiterverarbeitete, natürliche Ressource, welche durch Sammeln erhalten wurde und als Material für die Herstellung verwendet wird. Kann durch Alchemie oder Verarbeitung verändert werden.\n– Gewinnung: Kann durch die Erhitzung von in der Nähe der Goblinhöhle gefundenem Durchsichtigen Rohkristall gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
	<house type="11">
		<item>
			<id>10825</id>
			<name>Agerian-Helm der Eisenmauer</name>
			<icon>00010809.png</icon>
			<desc>Dieser Agerian-Helm enthält die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Helm der Eisenmauer, Agerian-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4911</id>
			<name>Rüstungs-Verbesserungsstein (Stufe 3)</name>
			<icon>00004911.png</icon>
			<desc>Ein Material, das für die Rüstungsaufwertung der 3. Stufe verwendet wird.\nGewinnung durch: Raffinerie, Herstellung.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
	<makelist>
		<item>
			<id>10825</id>
			<name>Agerian-Helm der Eisenmauer</name>
			<icon>00010809.png</icon>
			<desc>Dieser Agerian-Helm enthält die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Helm der Eisenmauer, Agerian-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10829</id>
			<name>Agerian-Helm der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010809.png</icon>
			<desc>Dieser Agerian-Helm enthält die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Helm der Beweglichkeit, Agerian-Helm</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10809</id>
			<name>Agerian-Helm</name>
			<icon>00010809.png</icon>
			<desc>Eine maßgefertigte Rüstung, die für auserlesene Mitglieder der Miliz hergestellt wird.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10833</id>
			<name>Agerian-Helm der Einschüchterung</name>
			<icon>00010809.png</icon>
			<desc>Dieser Agerian-Helm enthält die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Agerian-Helm der Einschüchterung, Agerian-Helm</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

