<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>10855</itemKey>
	<itemName>Ultimative Taritas-Handschuhe</itemName>
	<itemIcon>00010815.png</itemIcon>
	<itemDesc>Maximal aufgerüstete Taritas-Handschuhe.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Eisenmauer, Taritas-Handschuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlhandschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Handschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Stahlhandschuhe der Einschüchterung, Taritas-Handschuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlhandschuhe der Zerstörung, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</itemDesc>
	<house type="11">
		<item>
			<id>10843</id>
			<name>Taritas-Handschuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Handschuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Eisenmauer, Taritas-Handschuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4911</id>
			<name>Rüstungs-Verbesserungsstein (Stufe 3)</name>
			<icon>00004911.png</icon>
			<desc>Ein Material, das für die Rüstungsaufwertung der 3. Stufe verwendet wird.\nGewinnung durch: Raffinerie, Herstellung.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Schwarzsteinpulver</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Ein grundlegender Bestandteil, der in der Herstellung verwendet wird.\n– Gewinnung: Kann bei einer Raffinerie durch Herstellung gewonnen werden.</desc>
		</item>
	</house>
	<makelist>
		<item>
			<id>10851</id>
			<name>Taritas-Handschuhe der Einschüchterung</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Handschuhe enthalten die Energie der Einschüchterung.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Einschüchterung, Taritas-Handschuhe der Einschüchterung, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10843</id>
			<name>Taritas-Handschuhe der Eisenmauer</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Handschuhe enthalten die Energie der Eisenmauer.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Eisenmauer, Taritas-Handschuhe der Eisenmauer, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10815</id>
			<name>Taritas-Handschuhe</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Ein von harten Kriegern getragenes Rüstungsteil. Auf der Innenseite des Rüstungsteils stehen Durchhalteparolen geschrieben.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10847</id>
			<name>Taritas-Handschuhe der Beweglichkeit</name>
			<icon>00010815.png</icon>
			<desc>Diese Taritas-Handschuhe enthalten die Energie der Beweglichkeit.\n– Wenn 2 oder mehr Teile ausgerüstet werden, löst das den Set-Effekt aus.\n\n– Max. Haltbarkeit wiederherstellen: Taritas-Stahlhandschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Handschuhe der Beweglichkeit, Taritas-Stahlhandschuhe, Taritas-Handschuhe</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

