<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>4259</itemKey>
	<itemName>Cristal de platine pur</itemName>
	<itemIcon>00004259.png</itemIcon>
	<itemDesc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en fondant du solvant métallique obtenu par alchimie et des lingots de platine. Nécessite des connaissances en fonte : habile.\n\n※ Trouvez Vatudun à Keplan et terminez la quête de matériaux de compétences pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête correspondante, vous devez avoir atteint le niveau 10 de professionnel en récolte et le niveau 5 de professionnel en transformation. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</itemDesc>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>4076</id>
			<name>Solvant métallique</name>
			<icon>00004076.png</icon>
			<desc>Un matériau utilisé pour transformer les métaux en cristal pur grâce à la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient grâce à l&apos;alchimie.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4258</id>
			<name>Lingot de platine</name>
			<icon>00004258.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en fondant du minerai de platine. Nécessite des connaissances en fonte : débutant.\n\n※ Trouvez Flaviano à Heidel et terminez la quête d&apos;eau purifiée pour une expérience pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête liée aux connaissances en transformation pour débutant, vous devez avoir atteint le niveau 14 de récolte et retrouver Ficy à Heidel pour terminer la quête correspondante. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ;) pour plus d&apos;informations.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10013</id>
			<name>Épée longue de Bares</name>
			<icon>00010013.png</icon>
			<desc>Une épée longue possédée par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10213</id>
			<name>Arc long de Bares</name>
			<icon>00010213.png</icon>
			<desc>Un arc long possédé par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10413</id>
			<name>Amulette de Bares</name>
			<icon>00010413.png</icon>
			<desc>Une amulette possédée par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10613</id>
			<name>Hache de Bares</name>
			<icon>00010613.png</icon>
			<desc>Une hache possédée par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>13213</id>
			<name>Épée courte de Bares</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Une épée courte possédée par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>14413</id>
			<name>Bâton de Bares</name>
			<icon>00014413.png</icon>
			<desc>Un bâton possédé par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<makelist>
		<item>
			<id>13239</id>
			<name>Épée courte de Bares ultime</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Une épée courte de Bares qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée courte de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Bares de la flamme pourpre, épée courte de Bares de destruction, épée courte de Bares de tentation, épée courte de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13238</id>
			<name>Épée courte de Bares de tentation</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Bares renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Bares de tentation, épée courte de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13237</id>
			<name>Épée courte de Bares de destruction</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Bares renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Bares de destruction, épée courte de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13236</id>
			<name>Épée courte de Bares de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Bares renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Bares de la flamme pourpre, épée courte de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13213</id>
			<name>Épée courte de Bares</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Une épée courte possédée par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>11715</id>
			<name>Collier de topaze de régénération</name>
			<icon>00011715.png</icon>
			<desc>Un collier décoré d&apos;une topaze de récupération.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>11915</id>
			<name>Boucles d&apos;oreille en topaze de régénération</name>
			<icon>00011915.png</icon>
			<desc>Une boucle d&apos;oreille décorée d&apos;une topaze de récupération.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>12105</id>
			<name>Bague en rubis corrompu</name>
			<icon>00012105.png</icon>
			<desc>Un anneau décoré d&apos;un rubis de corruption.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10638</id>
			<name>Hache de Bares de tentation</name>
			<icon>00010613.png</icon>
			<desc>Cette hache de Bares renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Bares de tentation, hache de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10637</id>
			<name>Hache de Bares de destruction</name>
			<icon>00010613.png</icon>
			<desc>Cette hache de Bares renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Bares de destruction, hache de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10636</id>
			<name>Hache de Bares de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010613.png</icon>
			<desc>Cette hache de Bares renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Bares de la flamme pourpre, hache de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10639</id>
			<name>Hache de Bares ultime</name>
			<icon>00010613.png</icon>
			<desc>Une hache de Bares qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une hache de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Bares de la flamme pourpre, hache de Bares de destruction, hache de Bares de tentation, hache de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14439</id>
			<name>Bâton de Bares ultime</name>
			<icon>00014413.png</icon>
			<desc>Un bâton de Bares ayant atteint son potentiel maximal.\nIl existe une chance faible de le fabriquer en améliorant un bâton de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Bares de la flamme pourpre, bâton de Bares de destruction, bâton de Bares de tentation, bâton de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14438</id>
			<name>Bâton de Bares de tentation</name>
			<icon>00014413.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Bares renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Bares de tentation, bâton de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10413</id>
			<name>Amulette de Bares</name>
			<icon>00010413.png</icon>
			<desc>Une amulette possédée par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10613</id>
			<name>Hache de Bares</name>
			<icon>00010613.png</icon>
			<desc>Une hache possédée par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14413</id>
			<name>Bâton de Bares</name>
			<icon>00014413.png</icon>
			<desc>Un bâton possédé par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10439</id>
			<name>Amulette de Bares ultime</name>
			<icon>00010413.png</icon>
			<desc>Une amulette de Bares qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une amulette de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Bares de la flamme pourpre, amulette de Bares de destruction, amulette de Bares de tentation, amulette de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10438</id>
			<name>Amulette de Bares de tentation</name>
			<icon>00010413.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Bares renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Bares de tentation, amulette de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10437</id>
			<name>Amulette de Bares de destruction</name>
			<icon>00010413.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Bares renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Bares de destruction, amulette de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10436</id>
			<name>Amulette de Bares de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010413.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Bares renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Bares de la flamme pourpre, amulette de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14437</id>
			<name>Bâton de Bares de destruction</name>
			<icon>00014413.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Bares renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Bares de destruction, bâton de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14436</id>
			<name>Bâton de Bares de la flamme pourpre</name>
			<icon>00014413.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Bares renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Bares de la flamme pourpre, bâton de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10239</id>
			<name>Arc long de Bares ultime</name>
			<icon>00010213.png</icon>
			<desc>Un arc long de Bares qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de le fabriquer en améliorant un arc long de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Bares de la flamme pourpre, arc long de Bares de destruction, arc long de Bares de tentation, arc long de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10238</id>
			<name>Arc long de Bares de tentation</name>
			<icon>00010213.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Bares renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Bares de tentation, arc long de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10237</id>
			<name>Arc long de Bares de destruction</name>
			<icon>00010213.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Bares renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Bares de destruction, arc long de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10236</id>
			<name>Arc long de Bares de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010213.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Bares renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Bares de la flamme pourpre, arc long de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10213</id>
			<name>Arc long de Bares</name>
			<icon>00010213.png</icon>
			<desc>Un arc long possédé par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10039</id>
			<name>Épée longue de Bares ultime</name>
			<icon>00010013.png</icon>
			<desc>Une épée longue de Bares qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée longue de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Bares de la flamme pourpre, épée longue de Bares de destruction, épée longue de Bares de tentation, épée longue de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10038</id>
			<name>Épée longue de Bares de tentation</name>
			<icon>00010013.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Bares renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Bares de tentation, épée longue de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10037</id>
			<name>Épée longue de Bares de destruction</name>
			<icon>00010013.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Bares renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Bares de destruction, épée longue de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10036</id>
			<name>Épée longue de Bares de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010013.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Bares renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Bares de la flamme pourpre, épée longue de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10013</id>
			<name>Épée longue de Bares</name>
			<icon>00010013.png</icon>
			<desc>Une épée longue possédée par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

