<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>6160</itemKey>
	<itemName>Peau résistante délicate</itemName>
	<itemIcon>00006160.png</itemIcon>
	<itemDesc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en faisant sécher des peaux de rhino, de cochon ou de vache. Nécessite des connaissances en séchage : débutant.\n\n※ Trouvez Techthon à Heidel et terminez la quête Une peau toute douce pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête correspondante, vous devez avoir atteint le niveau 14 en récolte. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</itemDesc>
	<manufacture action="MANUFACTURE_DRY">
		<item>
			<id>6004</id>
			<name>Peau de rhino</name>
			<icon>00006004.png</icon>
			<desc>Une ressource naturelle obtenue par récolte et utilisée en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n- Obtention : s&apos;obtient en tannant un rhino tué à la chasse.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_DRY">
		<item>
			<id>6005</id>
			<name>Peau de cochon</name>
			<icon>00006005.png</icon>
			<desc>Une ressource naturelle obtenue par récolte et utilisée en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n- Obtention : s&apos;obtient en tannant un cochon tué à la chasse.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_DRY">
		<item>
			<id>6006</id>
			<name>Peau de bœuf</name>
			<icon>00006006.png</icon>
			<desc>Une ressource naturelle obtenue par récolte et utilisée en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n- Obtention : s&apos;obtient en tannant un cochon tué à la chasse.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_DRY">
		<item>
			<id>6152</id>
			<name>Peau résistante</name>
			<icon>00006152.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en séchant une peau de rhino, de cochon ou de vache.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<makelist>
		<item>
			<id>13243</id>
			<name>Épée courte de Yuria ultime</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Une épée courte de Yuria qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée courte de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Yuria de la flamme pourpre, épée courte de Yuria de destruction, épée courte de Yuria de tentation, épée courte de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13242</id>
			<name>Épée courte de Yuria de tentation</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Yuria renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Yuria de tentation, épée courte de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13241</id>
			<name>Épée courte de Yuria de destruction</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Yuria renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Yuria de destruction, épée courte de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13240</id>
			<name>Épée courte de Yuria de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Yuria renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Yuria de la flamme pourpre, épée courte de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13239</id>
			<name>Épée courte de Bares ultime</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Une épée courte de Bares qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée courte de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Bares de la flamme pourpre, épée courte de Bares de destruction, épée courte de Bares de tentation, épée courte de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13238</id>
			<name>Épée courte de Bares de tentation</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Bares renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Bares de tentation, épée courte de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13207</id>
			<name>Épée courte de Seleth</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Une épée courte possédée par une forte haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13206</id>
			<name>Épée courte de semi-homme</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Une épée courte conçue pour combattre les menaces contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13205</id>
			<name>Épée courte d&apos;Azwell</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Une épée courte conçue spécialement pour le chef de la milice.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13237</id>
			<name>Épée courte de Bares de destruction</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Bares renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Bares de destruction, épée courte de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13236</id>
			<name>Épée courte de Bares de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Bares renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Bares de la flamme pourpre, épée courte de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13235</id>
			<name>Épée courte de Kalis ultime</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Une épée courte de Kalis qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée courte de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Kalis de la flamme pourpre, épée courte de Kalis de destruction, épée courte de Kalis de tentation, épée courte de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13234</id>
			<name>Épée courte de Kalis de tentation</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Kalis renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Kalis de tentation, épée courte de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13233</id>
			<name>Épée courte de Kalis de destruction</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Kalis renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Kalis de destruction, épée courte de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13232</id>
			<name>Épée courte de Kalis de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Kalis renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Kalis de la flamme pourpre, épée courte de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13214</id>
			<name>Épée courte de Yuria</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Une épée courte possédée par une haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13213</id>
			<name>Épée courte de Bares</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Une épée courte possédée par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13212</id>
			<name>Épée courte de Kalis</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Une épée courte conçue pour développer son potentiel maximum.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13229</id>
			<name>Épée courte de Seleth de destruction</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Seleth renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Seleth de destruction, épée courte de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13228</id>
			<name>Épée courte de Seleth de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Seleth renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Seleth de la flamme pourpre, épée courte de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13227</id>
			<name>Épée courte de semi-homme ultime</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Une épée courte de semi-homme qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée courte de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de semi-homme de la flamme pourpre, épée courte de semi-homme de destruction, épée courte de semi-homme de tentation, épée courte de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13226</id>
			<name>Épée courte de semi-homme de tentation</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de semi-homme renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de semi-homme de tentation, épée courte de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13225</id>
			<name>Épée courte de semi-homme de destruction</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de semi-homme renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de semi-homme de destruction, épée courte de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13224</id>
			<name>Épée courte de semi-homme de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de semi-homme renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de semi-homme de la flamme pourpre, épée courte de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13256</id>
			<name>Épée courte de Krea</name>
			<icon>00013256.png</icon>
			<desc>Une épée courte conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10308</id>
			<name>Dague de bronze de tentation</name>
			<icon>00010303.png</icon>
			<desc>Cette dague en bronze renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague en bronze de tentation, dague en bronze</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10307</id>
			<name>Dague de bronze de destruction</name>
			<icon>00010303.png</icon>
			<desc>Cette dague en bronze renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague en bronze de destruction, dague en bronze</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10306</id>
			<name>Dague de bronze de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010303.png</icon>
			<desc>Cette dague en bronze renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague en bronze de la flamme pourpre, dague en bronze</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10305</id>
			<name>Dague de parade</name>
			<icon>00010305.png</icon>
			<desc>Une dague faite pour parer les attaques.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10304</id>
			<name>Dague en acier</name>
			<icon>00010304.png</icon>
			<desc>Une dague tranchante en acier.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10331</id>
			<name>Dague de Krea ultime</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Une dague de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de Krea de la flamme pourpre, dague de Krea de destruction, dague de Krea de tentation, dague de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10431</id>
			<name>Amulette de Seleth ultime</name>
			<icon>00010407.png</icon>
			<desc>Une amulette de Seleth qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une amulette de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Seleth de la flamme pourpre, amulette de Seleth de destruction, amulette de Seleth de tentation, amulette de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10430</id>
			<name>Amulette de Seleth de tentation</name>
			<icon>00010407.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Seleth renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Seleth de tentation, amulette de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10429</id>
			<name>Amulette de Seleth de destruction</name>
			<icon>00010407.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Seleth renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Seleth de destruction, amulette de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10428</id>
			<name>Amulette de Seleth de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010407.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Seleth renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Seleth de la flamme pourpre, amulette de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10303</id>
			<name>Dague de bronze</name>
			<icon>00010303.png</icon>
			<desc>Une dague en bronze.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10328</id>
			<name>Dague de Krea de tentation</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Cette dague de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de Krea de tentation, dague de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10327</id>
			<name>Dague de Krea de destruction</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Cette dague de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de Krea de destruction, dague de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10326</id>
			<name>Dague de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Cette dague de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de Krea de la flamme pourpre, dague de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10324</id>
			<name>Dague de Krea</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Une dague conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10317</id>
			<name>Dague de parade ultime</name>
			<icon>00010305.png</icon>
			<desc>Une dague de parade qui a atteint son potentiel maximum.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de parade de la flamme pourpre, dague de parade de destruction, dague de parade de tentation, dague de parade</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10316</id>
			<name>Dague de parade de tentation</name>
			<icon>00010305.png</icon>
			<desc>Cette dague de parade renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de parade de tentation, dague de parade</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10315</id>
			<name>Dague de parade de destruction</name>
			<icon>00010305.png</icon>
			<desc>Cette dague de parade renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de parade de destruction, dague de parade</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10314</id>
			<name>Dague de parade de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010305.png</icon>
			<desc>Cette dague de parade renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de parade de la flamme pourpre, dague de parade</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10313</id>
			<name>Dague en acier ultime</name>
			<icon>00010304.png</icon>
			<desc>Une dague en acier qui a atteint son potentiel maximum.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague en acier de la flamme pourpre, dague en acier de destruction, dague en acier de tentation, dague en acier</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10312</id>
			<name>Dague en acier de tentation</name>
			<icon>00010304.png</icon>
			<desc>Cette dague en acier renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague en acier de tentation, dague en acier</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10311</id>
			<name>Dague en acier de destruction</name>
			<icon>00010304.png</icon>
			<desc>Cette dague en acier renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague en acier de destruction, dague en acier</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10310</id>
			<name>Dague en acier de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010304.png</icon>
			<desc>Cette dague en acier renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague en acier de la flamme pourpre, dague en acier</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10309</id>
			<name>Dague de bronze ultime</name>
			<icon>00010303.png</icon>
			<desc>Une dague en bronze qui a atteint son potentiel maximum.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague en bronze de la flamme pourpre, dague en bronze de destruction, dague en bronze de tentation, dague en bronze</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13223</id>
			<name>Épée courte d&apos;Azwell ultime</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Une épée courte d&apos;Azwell qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée courte d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte d&apos;Azwell de la flamme pourpre, épée courte d&apos;Azwell de destruction, épée courte d&apos;Azwell de tentation, épée courte d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13222</id>
			<name>Épée courte d&apos;Azwell de tentation</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte d&apos;Azwell de tentation, épée courte d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13221</id>
			<name>Épée courte d&apos;Azwell de destruction</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte d&apos;Azwell de destruction, épée courte d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13220</id>
			<name>Épée courte d&apos;Azwell de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte d&apos;Azwell de la flamme pourpre, épée courte d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13231</id>
			<name>Épée courte de Seleth ultime</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Une épée courte de Seleth qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée courte de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Seleth de la flamme pourpre, épée courte de Seleth de destruction, épée courte de Seleth de tentation, épée courte de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13230</id>
			<name>Épée courte de Seleth de tentation</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Seleth renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Seleth de tentation, épée courte de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13263</id>
			<name>Épée courte de Krea ultime</name>
			<icon>00013256.png</icon>
			<desc>Une épée courte de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée courte de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Krea de la flamme pourpre, épée courte de Krea de destruction, épée courte de Krea de tentation, épée courte de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13260</id>
			<name>Épée courte de Krea de tentation</name>
			<icon>00013256.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Krea de tentation, épée courte de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13259</id>
			<name>Épée courte de Krea de destruction</name>
			<icon>00013256.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Krea de destruction, épée courte de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13258</id>
			<name>Épée courte de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013256.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Krea de la flamme pourpre, épée courte de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>52702</id>
			<name>Selle légère en cuir</name>
			<icon>00052702.png</icon>
			<desc>Une selle solide et légère en cuir de bonne qualité.\nElle augmente la stabilité pour permettre de chevaucher plus rapidement.\n\n- Utilisable sur : cheval, âne\n\nPeut être améliorée avec une pierre noire (armure).</desc>
		</item>
		<item>
			<id>52602</id>
			<name>Barde légère en cuir</name>
			<icon>00052602.png</icon>
			<desc>Un casque de cheval en cuir de haute qualité. Plus résistant qu&apos;un casque en cuir normal.\n- Utilisable sur : cheval\n\nPeut être amélioré avec une pierre noire (armure).</desc>
		</item>
		<item>
			<id>52802</id>
			<name>Étrier léger en cuir</name>
			<icon>00052802.png</icon>
			<desc>Des étriers solides et légers en cuir de haute qualité.\nPermettent d&apos;attaquer tout en chevauchant.\n\n- Utilisables sur : cheval\n\nPeuvent être améliorés avec une pierre noire (armure).</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10463</id>
			<name>Amulette de Krea ultime</name>
			<icon>00010456.png</icon>
			<desc>Une amulette de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une amulette de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Krea de la flamme pourpre, amulette de Krea de destruction, amulette de Krea de tentation, amulette de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10663</id>
			<name>Hache de Krea ultime</name>
			<icon>00010656.png</icon>
			<desc>Une hache de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une hache de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Krea de la flamme pourpre, hache de Krea de destruction, hache de Krea de tentation, hache de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10660</id>
			<name>Hache de Krea de tentation</name>
			<icon>00010656.png</icon>
			<desc>Cette hache de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Krea de tentation, hache de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10638</id>
			<name>Hache de Bares de tentation</name>
			<icon>00010613.png</icon>
			<desc>Cette hache de Bares renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Bares de tentation, hache de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10637</id>
			<name>Hache de Bares de destruction</name>
			<icon>00010613.png</icon>
			<desc>Cette hache de Bares renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Bares de destruction, hache de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10636</id>
			<name>Hache de Bares de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010613.png</icon>
			<desc>Cette hache de Bares renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Bares de la flamme pourpre, hache de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10635</id>
			<name>Hache de Kalis ultime</name>
			<icon>00010612.png</icon>
			<desc>Une hache de Kalis qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une hache de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Kalis de la flamme pourpre, hache de Kalis de destruction, hache de Kalis de tentation, hache de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10634</id>
			<name>Hache de Kalis de tentation</name>
			<icon>00010612.png</icon>
			<desc>Cette hache de Kalis renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Kalis de tentation, hache de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10633</id>
			<name>Hache de Kalis de destruction</name>
			<icon>00010612.png</icon>
			<desc>Cette hache de Kalis renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Kalis de destruction, hache de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10659</id>
			<name>Hache de Krea de destruction</name>
			<icon>00010656.png</icon>
			<desc>Cette hache de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Krea de destruction, hache de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10658</id>
			<name>Hache de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010656.png</icon>
			<desc>Cette hache de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Krea de la flamme pourpre, hache de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10656</id>
			<name>Hache de Krea</name>
			<icon>00010656.png</icon>
			<desc>Une hache conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10639</id>
			<name>Hache de Bares ultime</name>
			<icon>00010613.png</icon>
			<desc>Une hache de Bares qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une hache de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Bares de la flamme pourpre, hache de Bares de destruction, hache de Bares de tentation, hache de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10632</id>
			<name>Hache de Kalis de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010612.png</icon>
			<desc>Cette hache de Kalis renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Kalis de la flamme pourpre, hache de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10631</id>
			<name>Hache de Seleth ultime</name>
			<icon>00010607.png</icon>
			<desc>Une hache de Seleth qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une hache de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Seleth de la flamme pourpre, hache de Seleth de destruction, hache de Seleth de tentation, hache de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10630</id>
			<name>Hache de Seleth de tentation</name>
			<icon>00010607.png</icon>
			<desc>Cette hache de Seleth renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Seleth de tentation, hache de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10629</id>
			<name>Hache de Seleth de destruction</name>
			<icon>00010607.png</icon>
			<desc>Cette hache de Seleth renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Seleth de destruction, hache de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10628</id>
			<name>Hache de Seleth de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010607.png</icon>
			<desc>Cette hache de Seleth renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Seleth de la flamme pourpre, hache de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10627</id>
			<name>Hache de semi-homme ultime</name>
			<icon>00010606.png</icon>
			<desc>Une hache de semi-homme qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une hache de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de semi-homme de la flamme pourpre, hache de semi-homme de destruction, hache de semi-homme de tentation, hache de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10862</id>
			<name>Armure de Zereth d&apos;agilité</name>
			<icon>00010818.png</icon>
			<desc>Cette armure de Zereth renferme l&apos;énergie de l&apos;agilité.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : armure de Zereth d&apos;agilité, armure de Zereth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10861</id>
			<name>Casque de Zereth d&apos;agilité</name>
			<icon>00010817.png</icon>
			<desc>Ce casque de Zereth renferme l&apos;énergie de l&apos;agilité.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : casque de Zereth d&apos;agilité, casque de Zereth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10860</id>
			<name>Chaussures de Zereth du mur de fer</name>
			<icon>00010820.png</icon>
			<desc>Ces chaussures de Zereth renferment l&apos;énergie du mur de fer.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : chaussures de Zereth du mur de fer, chaussures de Zereth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10859</id>
			<name>Gants de Zereth du mur de fer</name>
			<icon>00010819.png</icon>
			<desc>Ces gants de Zereth renferment l&apos;énergie du mur de fer.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : gants de Zereth du mur de fer, gants de Zereth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10858</id>
			<name>Armure de Zereth du mur de fer</name>
			<icon>00010818.png</icon>
			<desc>Cette armure de Zereth renferme l&apos;énergie du mur de fer.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : armure de Zereth du mur de fer, armure de Zereth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10857</id>
			<name>Casque de Zereth du mur de fer</name>
			<icon>00010817.png</icon>
			<desc>Ce casque de Zereth renferme l&apos;énergie du mur de fer.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : casque de Zereth du mur de fer, casque de Zereth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10863</id>
			<name>Gants de Zereth d&apos;agilité</name>
			<icon>00010819.png</icon>
			<desc>Ces gants de Zereth renferment l&apos;énergie de l&apos;agilité.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : gants de Zereth d&apos;agilité, gants de Zereth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10934</id>
			<name>Armure de Grunil</name>
			<icon>00010934.png</icon>
			<desc>Une armure conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10933</id>
			<name>Casque de Grunil</name>
			<icon>00010933.png</icon>
			<desc>Une armure conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10943</id>
			<name>Gants de Grunil du mur de fer</name>
			<icon>00010935.png</icon>
			<desc>Ces gants de Grunil renferment l&apos;énergie du mur de fer.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : gants de Grunil du mur de fer, gants de Grunil</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10942</id>
			<name>Armure de Grunil du mur de fer</name>
			<icon>00010934.png</icon>
			<desc>Cette armure de Grunil renferme l&apos;énergie du mur de fer.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : armure de Grunil du mur de fer, armure de Grunil</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10941</id>
			<name>Casque de Grunil du mur de fer</name>
			<icon>00010933.png</icon>
			<desc>Ce casque de Grunil renferme l&apos;énergie du mur de fer.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : casque de Grunil du mur de fer, casque de Grunil</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10936</id>
			<name>Chaussures de Grunil</name>
			<icon>00010936.png</icon>
			<desc>Une armure conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10935</id>
			<name>Gants de Grunil</name>
			<icon>00010935.png</icon>
			<desc>Une armure conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10962</id>
			<name>Armure de Grunil ultime</name>
			<icon>00010934.png</icon>
			<desc>Une armure de Grunil qui a atteint son potentiel maximum.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : armure de Grunil du mur de fer, armure de Grunil d&apos;agilité, armure de Grunil d&apos;intimidation, armure de Grunil</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10961</id>
			<name>Casque de Grunil ultime</name>
			<icon>00010933.png</icon>
			<desc>Un casque de Grunil qui a atteint son potentiel maximum.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : casque de Grunil du mur de fer, casque de Grunil d&apos;agilité, casque de Grunil d&apos;intimidation, casque de Grunil</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10407</id>
			<name>Amulette de Seleth</name>
			<icon>00010407.png</icon>
			<desc>Une amulette possédée par une forte haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10640</id>
			<name>Hache de Yuria de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010614.png</icon>
			<desc>Cette hache de Yuria renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Yuria de la flamme pourpre, hache de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10607</id>
			<name>Hache de Seleth</name>
			<icon>00010607.png</icon>
			<desc>Une hache possédée par une forte haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10606</id>
			<name>Hache de semi-homme</name>
			<icon>00010606.png</icon>
			<desc>Une hache conçue pour combattre les menaces contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10605</id>
			<name>Hache d&apos;Azwell</name>
			<icon>00010605.png</icon>
			<desc>Une hache conçue spécialement pour le chef de la milice.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10643</id>
			<name>Hache de Yuria ultime</name>
			<icon>00010614.png</icon>
			<desc>Une hache de Yuria qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une hache de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Yuria de la flamme pourpre, hache de Yuria de destruction, hache de Yuria de tentation, hache de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10642</id>
			<name>Hache de Yuria de tentation</name>
			<icon>00010614.png</icon>
			<desc>Cette hache de Yuria renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Yuria de tentation, hache de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10641</id>
			<name>Hache de Yuria de destruction</name>
			<icon>00010614.png</icon>
			<desc>Cette hache de Yuria renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Yuria de destruction, hache de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10626</id>
			<name>Hache de semi-homme de tentation</name>
			<icon>00010606.png</icon>
			<desc>Cette hache de semi-homme renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de semi-homme de tentation, hache de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10625</id>
			<name>Hache de semi-homme de destruction</name>
			<icon>00010606.png</icon>
			<desc>Cette hache de semi-homme renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de semi-homme de destruction, hache de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10624</id>
			<name>Hache de semi-homme de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010606.png</icon>
			<desc>Cette hache de semi-homme renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de semi-homme de la flamme pourpre, hache de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10947</id>
			<name>Gants de Grunil d&apos;agilité</name>
			<icon>00010935.png</icon>
			<desc>Ces gants de Grunil renferment l&apos;énergie de l&apos;agilité.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : gants de Grunil d&apos;agilité, gants de Grunil</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10946</id>
			<name>Armure de Grunil d&apos;agilité</name>
			<icon>00010934.png</icon>
			<desc>Cette armure de Grunil renferme l&apos;énergie de l&apos;agilité.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : armure de Grunil d&apos;agilité, armure de Grunil</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10945</id>
			<name>Casque de Grunil d&apos;agilité</name>
			<icon>00010933.png</icon>
			<desc>Ce casque de Grunil renferme l&apos;énergie de l&apos;agilité.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : casque de Grunil d&apos;agilité, casque de Grunil</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10944</id>
			<name>Chaussures de Grunil du mur de fer</name>
			<icon>00010936.png</icon>
			<desc>Ces chaussures de Grunil renferment l&apos;énergie du mur de fer.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : chaussures de Grunil du mur de fer, chaussures de Grunil</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10964</id>
			<name>Chaussures de Grunil ultimes</name>
			<icon>00010936.png</icon>
			<desc>Des chaussures de Grunil qui ont atteint leur potentiel maximum.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : chaussures de Grunil du mur de fer, chaussures de Grunil d&apos;agilité, chaussures de Grunil d&apos;intimidation, chaussures de Grunil</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10963</id>
			<name>Gants de Grunil ultimes</name>
			<icon>00010935.png</icon>
			<desc>Des gants de Grunil qui ont atteint leur potentiel maximum.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : gants de Grunil du mur de fer, gants de Grunil d&apos;agilité, gants de Grunil d&apos;intimidation, gants de Grunil</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10613</id>
			<name>Hache de Bares</name>
			<icon>00010613.png</icon>
			<desc>Une hache possédée par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10612</id>
			<name>Hache de Kalis</name>
			<icon>00010612.png</icon>
			<desc>Une hache conçue pour développer son potentiel maximum.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10614</id>
			<name>Hache de Yuria</name>
			<icon>00010614.png</icon>
			<desc>Une hache possédée par une haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10623</id>
			<name>Hache d&apos;Azwell ultime</name>
			<icon>00010605.png</icon>
			<desc>Une hache d&apos;Azwell qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une hache d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache d&apos;Azwell de la flamme pourpre, hache d&apos;Azwell de destruction, hache d&apos;Azwell de tentation, hache d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10622</id>
			<name>Hache d&apos;Azwell de tentation</name>
			<icon>00010605.png</icon>
			<desc>Cette hache d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache d&apos;Azwell de tentation, hache d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10621</id>
			<name>Hache d&apos;Azwell de destruction</name>
			<icon>00010605.png</icon>
			<desc>Cette hache d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache d&apos;Azwell de destruction, hache d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10620</id>
			<name>Hache d&apos;Azwell de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010605.png</icon>
			<desc>Cette hache d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache d&apos;Azwell de la flamme pourpre, hache d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10952</id>
			<name>Chaussures de Grunil d&apos;intimidation</name>
			<icon>00010936.png</icon>
			<desc>Ces chaussures de Grunil renferment l&apos;énergie de l&apos;intimidation.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : chaussures de Grunil d&apos;intimidation, chaussures de Grunil</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10951</id>
			<name>Gants de Grunil d&apos;intimidation</name>
			<icon>00010935.png</icon>
			<desc>Ces gants de Grunil renferment l&apos;énergie de l&apos;intimidation.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : gants de Grunil d&apos;intimidation, gants de Grunil</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10950</id>
			<name>Armure de Grunil d&apos;intimidation</name>
			<icon>00010934.png</icon>
			<desc>Cette armure de Grunil renferme l&apos;énergie de l&apos;intimidation.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : armure de Grunil d&apos;intimidation, armure de Grunil</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10949</id>
			<name>Casque de Grunil d&apos;intimidation</name>
			<icon>00010933.png</icon>
			<desc>Ce casque de Grunil renferme l&apos;énergie de l&apos;intimidation.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : casque de Grunil d&apos;intimidation, casque de Grunil</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10948</id>
			<name>Chaussures de Grunil d&apos;agilité</name>
			<icon>00010936.png</icon>
			<desc>Ces chaussures de Grunil renferment l&apos;énergie de l&apos;agilité.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : chaussures de Grunil d&apos;agilité, chaussures de Grunil</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10460</id>
			<name>Amulette de Krea de tentation</name>
			<icon>00010456.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Krea de tentation, amulette de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10459</id>
			<name>Amulette de Krea de destruction</name>
			<icon>00010456.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Krea de destruction, amulette de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10458</id>
			<name>Amulette de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010456.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Krea de la flamme pourpre, amulette de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10456</id>
			<name>Amulette de Krea</name>
			<icon>00010456.png</icon>
			<desc>Une amulette conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10820</id>
			<name>Chaussures de Zereth</name>
			<icon>00010820.png</icon>
			<desc>Une armure de haute qualité conçue pour ralentir la fatigue corporelle.\n- Équiper 3 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10819</id>
			<name>Gants de Zereth</name>
			<icon>00010819.png</icon>
			<desc>Une armure de haute qualité conçue pour ralentir la fatigue corporelle.\n- Équiper 3 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10818</id>
			<name>Armure de Zereth</name>
			<icon>00010818.png</icon>
			<desc>Une armure de haute qualité conçue pour ralentir la fatigue corporelle.\n- Équiper 3 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10817</id>
			<name>Casque de Zereth</name>
			<icon>00010817.png</icon>
			<desc>Une armure de haute qualité conçue pour ralentir la fatigue corporelle.\n- Équiper 3 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10864</id>
			<name>Chaussures de Zereth d&apos;agilité</name>
			<icon>00010820.png</icon>
			<desc>Ces chaussures de Zereth renferment l&apos;énergie de l&apos;agilité.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : chaussures de Zereth d&apos;agilité, chaussures de Zereth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10870</id>
			<name>Armure de Zereth ultime</name>
			<icon>00010818.png</icon>
			<desc>Une armure de Zereth qui a atteint son potentiel maximum.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : armure de Zereth du mur de fer, armure de Zereth d&apos;agilité, armure de Zereth d&apos;intimidation, armure de Zereth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10869</id>
			<name>Casque de Zereth ultime</name>
			<icon>00010817.png</icon>
			<desc>Un casque de Zereth qui a atteint son potentiel maximum.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : casque de Zereth du mur de fer, casque de Zereth d&apos;agilité, casque de Zereth d&apos;intimidation, casque de Zereth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10868</id>
			<name>Chaussures de Zereth d&apos;intimidation</name>
			<icon>00010820.png</icon>
			<desc>Ces chaussures de Zereth renferment l&apos;énergie de l&apos;intimidation.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : chaussures de Zereth d&apos;intimidation, chaussures de Zereth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10867</id>
			<name>Gants de Zereth d&apos;intimidation</name>
			<icon>00010819.png</icon>
			<desc>Ces gants de Zereth renferment l&apos;énergie de l&apos;intimidation.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : gants de Zereth d&apos;intimidation, gants de Zereth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10866</id>
			<name>Armure de Zereth d&apos;intimidation</name>
			<icon>00010818.png</icon>
			<desc>Cette armure de Zereth renferme l&apos;énergie de l&apos;intimidation.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : armure de Zereth d&apos;intimidation, armure de Zereth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10865</id>
			<name>Casque de Zereth d&apos;intimidation</name>
			<icon>00010817.png</icon>
			<desc>Ce casque de Zereth renferme l&apos;énergie de l&apos;intimidation.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : casque de Zereth d&apos;intimidation, casque de Zereth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10872</id>
			<name>Chaussures de Zereth ultimes</name>
			<icon>00010820.png</icon>
			<desc>Des chaussures de Zereth qui ont atteint leur potentiel maximum.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : chaussures de Zereth du mur de fer, chaussures de Zereth d&apos;agilité, chaussures de Zereth d&apos;intimidation, chaussures de Zereth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10871</id>
			<name>Gants de Zereth ultimes</name>
			<icon>00010819.png</icon>
			<desc>Des gants de Zereth qui ont atteint leur potentiel maximum.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : gants de Zereth du mur de fer, gants de Zereth d&apos;agilité, gants de Zereth d&apos;intimidation, gants de Zereth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10235</id>
			<name>Arc long de Kalis ultime</name>
			<icon>00010212.png</icon>
			<desc>Un arc long de Kalis qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de le fabriquer en améliorant un arc long de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Kalis de la flamme pourpre, arc long de Kalis de destruction, arc long de Kalis de tentation, arc long de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10234</id>
			<name>Arc long de Kalis de tentation</name>
			<icon>00010212.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Kalis renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Kalis de tentation, arc long de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10233</id>
			<name>Arc long de Kalis de destruction</name>
			<icon>00010212.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Kalis renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Kalis de destruction, arc long de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10232</id>
			<name>Arc long de Kalis de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010212.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Kalis renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Kalis de la flamme pourpre, arc long de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10231</id>
			<name>Arc long de Seleth ultime</name>
			<icon>00010207.png</icon>
			<desc>Un arc long de Seleth qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de le fabriquer en améliorant un arc long de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Seleth de la flamme pourpre, arc long de Seleth de destruction, arc long de Seleth de tentation, arc long de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10230</id>
			<name>Arc long de Seleth de tentation</name>
			<icon>00010207.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Seleth renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Seleth de tentation, arc long de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10239</id>
			<name>Arc long de Bares ultime</name>
			<icon>00010213.png</icon>
			<desc>Un arc long de Bares qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de le fabriquer en améliorant un arc long de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Bares de la flamme pourpre, arc long de Bares de destruction, arc long de Bares de tentation, arc long de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10238</id>
			<name>Arc long de Bares de tentation</name>
			<icon>00010213.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Bares renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Bares de tentation, arc long de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10237</id>
			<name>Arc long de Bares de destruction</name>
			<icon>00010213.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Bares renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Bares de destruction, arc long de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10236</id>
			<name>Arc long de Bares de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010213.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Bares renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Bares de la flamme pourpre, arc long de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10214</id>
			<name>Arc long de Yuria</name>
			<icon>00010214.png</icon>
			<desc>Un arc long possédé par une haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10213</id>
			<name>Arc long de Bares</name>
			<icon>00010213.png</icon>
			<desc>Un arc long possédé par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10212</id>
			<name>Arc long de Kalis</name>
			<icon>00010212.png</icon>
			<desc>Un arc long conçu pour développer son potentiel maximum.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10222</id>
			<name>Arc long d&apos;Azwell de tentation</name>
			<icon>00010205.png</icon>
			<desc>Cet arc long d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long d&apos;Azwell de tentation, arc long d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10221</id>
			<name>Arc long d&apos;Azwell de destruction</name>
			<icon>00010205.png</icon>
			<desc>Cet arc long d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long d&apos;Azwell de destruction, arc long d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10220</id>
			<name>Arc long d&apos;Azwell de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010205.png</icon>
			<desc>Cet arc long d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long d&apos;Azwell de la flamme pourpre, arc long d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10223</id>
			<name>Arc long d&apos;Azwell ultime</name>
			<icon>00010205.png</icon>
			<desc>Un arc long d&apos;Azwell qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de le fabriquer en améliorant un arc long d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long d&apos;Azwell de la flamme pourpre, arc long d&apos;Azwell de destruction, arc long d&apos;Azwell de tentation, arc long d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10258</id>
			<name>Arc long de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Krea de la flamme pourpre, arc long de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10256</id>
			<name>Arc long de Krea</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Un arc long conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10263</id>
			<name>Arc long de Krea ultime</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Un arc long de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de le fabriquer en améliorant un arc long de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Krea de la flamme pourpre, arc long de Krea de destruction, arc long de Krea de tentation, arc long de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10260</id>
			<name>Arc long de Krea de tentation</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Krea de tentation, arc long de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10259</id>
			<name>Arc long de Krea de destruction</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Krea de destruction, arc long de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10243</id>
			<name>Arc long de Yuria ultime</name>
			<icon>00010214.png</icon>
			<desc>Un arc long de Yuria qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de le fabriquer en améliorant un arc long de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Yuria de la flamme pourpre, arc long de Yuria de destruction, arc long de Yuria de tentation, arc long de Yuria, arc long de tentation</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10242</id>
			<name>Arc long de Yuria de tentation</name>
			<icon>00010214.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Yuria renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Yuria de tentation, arc long de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10241</id>
			<name>Arc long de Yuria de destruction</name>
			<icon>00010214.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Yuria renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Yuria de destruction, arc long de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10240</id>
			<name>Arc long de Yuria de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010214.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Yuria renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Yuria de la flamme pourpre, arc long de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10229</id>
			<name>Arc long de Seleth de destruction</name>
			<icon>00010207.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Seleth renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Seleth de destruction, arc long de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10228</id>
			<name>Arc long de Seleth de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010207.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Seleth renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Seleth de la flamme pourpre, arc long de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10227</id>
			<name>Arc long de semi-homme ultime</name>
			<icon>00010206.png</icon>
			<desc>Un arc long de semi-homme qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de le fabriquer en améliorant un arc long de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de semi-homme de la flamme pourpre, arc long de semi-homme de destruction, arc long de semi-homme de tentation, arc long de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10226</id>
			<name>Arc long de semi-homme de tentation</name>
			<icon>00010206.png</icon>
			<desc>Cet arc long de semi-homme renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de semi-homme de tentation, arc long de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10225</id>
			<name>Arc long de semi-homme de destruction</name>
			<icon>00010206.png</icon>
			<desc>Cet arc long de semi-homme renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de semi-homme de destruction, arc long de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10224</id>
			<name>Arc long de semi-homme de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010206.png</icon>
			<desc>Cet arc long de semi-homme renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de semi-homme de la flamme pourpre, arc long de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10207</id>
			<name>Arc long de Seleth</name>
			<icon>00010207.png</icon>
			<desc>Un arc long possédé par une forte haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10206</id>
			<name>Arc long de semi-homme</name>
			<icon>00010206.png</icon>
			<desc>Un arc long conçu pour combattre les menaces contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10205</id>
			<name>Arc long d&apos;Azwell</name>
			<icon>00010205.png</icon>
			<desc>Un arc long conçu spécialement pour le chef de la milice.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10025</id>
			<name>Épée longue de semi-homme de destruction</name>
			<icon>00010006.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de semi-homme renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de semi-homme de destruction, épée longue de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10024</id>
			<name>Épée longue de semi-homme de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010006.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de semi-homme renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de semi-homme de la flamme pourpre, épée longue de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10023</id>
			<name>Épée longue d&apos;Azwell ultime</name>
			<icon>00010005.png</icon>
			<desc>Une épée longue d&apos;Azwell qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée longue d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue d&apos;Azwell de la flamme pourpre, épée longue d&apos;Azwell de destruction, épée longue d&apos;Azwell de tentation, épée longue d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10022</id>
			<name>Épée longue d&apos;Azwell de tentation</name>
			<icon>00010005.png</icon>
			<desc>Cette épée longue d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue d&apos;Azwell de tentation, épée longue d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10021</id>
			<name>Épée longue d&apos;Azwell de destruction</name>
			<icon>00010005.png</icon>
			<desc>Cette épée longue d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue d&apos;Azwell de destruction, épée longue d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10020</id>
			<name>Épée longue d&apos;Azwell de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010005.png</icon>
			<desc>Cette épée longue d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue d&apos;Azwell de la flamme pourpre, épée longue d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10039</id>
			<name>Épée longue de Bares ultime</name>
			<icon>00010013.png</icon>
			<desc>Une épée longue de Bares qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée longue de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Bares de la flamme pourpre, épée longue de Bares de destruction, épée longue de Bares de tentation, épée longue de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10038</id>
			<name>Épée longue de Bares de tentation</name>
			<icon>00010013.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Bares renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Bares de tentation, épée longue de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10037</id>
			<name>Épée longue de Bares de destruction</name>
			<icon>00010013.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Bares renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Bares de destruction, épée longue de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10036</id>
			<name>Épée longue de Bares de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010013.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Bares renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Bares de la flamme pourpre, épée longue de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10035</id>
			<name>Épée longue de Kalis ultime</name>
			<icon>00010012.png</icon>
			<desc>Une épée longue de Kalis qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée longue de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Kalis de la flamme pourpre, épée longue de Kalis de destruction, épée longue de Kalis de tentation, épée longue de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10034</id>
			<name>Épée longue de Kalis de tentation</name>
			<icon>00010012.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Kalis renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Kalis de tentation, épée longue de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10043</id>
			<name>Épée longue de Yuria ultime</name>
			<icon>00010014.png</icon>
			<desc>Une épée longue de Yuria qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée longue de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Yuria de la flamme pourpre, épée longue de Yuria de destruction, épée longue de Yuria de tentation, épée longue de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10042</id>
			<name>Épée longue de Yuria de tentation</name>
			<icon>00010014.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Yuria renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Yuria de tentation, épée longue de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10041</id>
			<name>Épée longue de Yuria de destruction</name>
			<icon>00010014.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Yuria renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Yuria de destruction, épée longue de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10040</id>
			<name>Épée longue de Yuria de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010014.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Yuria renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Yuria de la flamme pourpre, épée longue de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10031</id>
			<name>Épée longue de Seleth ultime</name>
			<icon>00010007.png</icon>
			<desc>Une épée longue de Seleth qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée longue de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Seleth de la flamme pourpre, épée longue de Seleth de destruction, épée longue de Seleth de tentation, épée longue de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10030</id>
			<name>Épée longue de Seleth de tentation</name>
			<icon>00010007.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Seleth renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Seleth de tentation, épée longue de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10029</id>
			<name>Épée longue de Seleth de destruction</name>
			<icon>00010007.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Seleth renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Seleth de destruction, épée longue de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10028</id>
			<name>Épée longue de Seleth de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010007.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Seleth renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Seleth de la flamme pourpre, épée longue de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10027</id>
			<name>Épée longue de semi-homme ultime</name>
			<icon>00010006.png</icon>
			<desc>Une épée longue de semi-homme qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée longue de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de semi-homme de la flamme pourpre, épée longue de semi-homme de destruction, épée longue de semi-homme de tentation, épée longue de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10026</id>
			<name>Épée longue de semi-homme de tentation</name>
			<icon>00010006.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de semi-homme renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de semi-homme de tentation, épée longue de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10058</id>
			<name>Épée longue de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010056.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Krea de la flamme pourpre, épée longue de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10056</id>
			<name>Épée longue de Krea</name>
			<icon>00010056.png</icon>
			<desc>Une épée longue conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10063</id>
			<name>Épée longue de Krea ultime</name>
			<icon>00010056.png</icon>
			<desc>Une épée longue de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée longue de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Krea de la flamme pourpre, épée longue de Krea de destruction, épée longue de Krea de tentation, épée longue de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10060</id>
			<name>Épée longue de Krea de tentation</name>
			<icon>00010056.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Krea de tentation, épée longue de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10059</id>
			<name>Épée longue de Krea de destruction</name>
			<icon>00010056.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Krea de destruction, épée longue de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10033</id>
			<name>Épée longue de Kalis de destruction</name>
			<icon>00010012.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Kalis renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Kalis de destruction, épée longue de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10032</id>
			<name>Épée longue de Kalis de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010012.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Kalis renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Kalis de la flamme pourpre, épée longue de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10014</id>
			<name>Épée longue de Yuria</name>
			<icon>00010014.png</icon>
			<desc>Une épée longue possédée par une forte haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10013</id>
			<name>Épée longue de Bares</name>
			<icon>00010013.png</icon>
			<desc>Une épée longue possédée par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10012</id>
			<name>Épée longue de Kalis</name>
			<icon>00010012.png</icon>
			<desc>Une épée longue fabriquée pour développer son potentiel maximum.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6168</id>
			<name>Peau résistante ultime</name>
			<icon>00006168.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en mélangeant une peau résistante délicate et du revêtement de cuir, un ingrédient préparé grâce à l&apos;alchimie. Nécessite des connaissances en mélange (habile).\n\n※ La compétence de mélange habile peut être obtenue comme récompense de défi après avoir atteint le niveau 1 d&apos;artisanat de transformation.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10007</id>
			<name>Épée longue de Seleth</name>
			<icon>00010007.png</icon>
			<desc>Une épée longue possédée d&apos;une forte haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10006</id>
			<name>Épée longue de semi-homme</name>
			<icon>00010006.png</icon>
			<desc>Une épée longue faite pour combattre les menaces contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10005</id>
			<name>Épée longue d&apos;Azwell</name>
			<icon>00010005.png</icon>
			<desc>Une épée longue faite spécialement pour le chef de la milice.</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

