<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>4253</itemKey>
	<itemName>Cristal d&apos;argent pur</itemName>
	<itemIcon>00004253.png</itemIcon>
	<itemDesc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en fondant du solvant métallique obtenu par alchimie et des lingots d&apos;argent. Nécessite des connaissances en fonte : habile.\n\n※ Trouvez Vatudun à Keplan et terminez la quête de matériaux de compétences pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête correspondante, vous devez avoir atteint le niveau 10 de professionnel en récolte et le niveau 5 de professionnel en transformation. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</itemDesc>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>4076</id>
			<name>Solvant métallique</name>
			<icon>00004076.png</icon>
			<desc>Un matériau utilisé pour transformer les métaux en cristal pur grâce à la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient grâce à l&apos;alchimie.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4252</id>
			<name>Lingot d&apos;argent</name>
			<icon>00004252.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en fondant du minerai d&apos;argent. Nécessite des connaissances en fonte : débutant.\n\n※ Trouvez Flaviano à Heidel et terminez la quête d&apos;eau purifiée pour une expérience pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête liée aux connaissances en transformation pour débutant, vous devez avoir atteint le niveau 14 de récolte et retrouver Ficy à Heidel pour terminer la quête correspondante. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10056</id>
			<name>Épée longue de Krea</name>
			<icon>00010056.png</icon>
			<desc>Une épée longue conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10124</id>
			<name>Bouclier de Krea</name>
			<icon>00010124.png</icon>
			<desc>Un bouclier conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10256</id>
			<name>Arc long de Krea</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Un arc long conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10324</id>
			<name>Dague de Krea</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Une dague conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10456</id>
			<name>Amulette de Krea</name>
			<icon>00010456.png</icon>
			<desc>Une amulette conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10524</id>
			<name>Talisman de Krea</name>
			<icon>00010524.png</icon>
			<desc>Un talisman conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10656</id>
			<name>Hache de Krea</name>
			<icon>00010656.png</icon>
			<desc>Une hache conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>10724</id>
			<name>Nœud décoratif de Krea</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Un nœud décoratif conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>13256</id>
			<name>Épée courte de Krea</name>
			<icon>00013256.png</icon>
			<desc>Une épée courte conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>13024</id>
			<name>Colifichet de Krea</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Un colifichet conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>14456</id>
			<name>Bâton de Krea</name>
			<icon>00014456.png</icon>
			<desc>Un bâton conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<makelist>
		<item>
			<id>12115</id>
			<name>Bague en topaze de régénération</name>
			<icon>00012115.png</icon>
			<desc>Un anneau décoré d&apos;une topaze de récupération.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>11720</id>
			<name>Collier d&apos;émeraude de tranquillité</name>
			<icon>00011720.png</icon>
			<desc>Un collier décoré d&apos;une émeraude de sérénité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>11705</id>
			<name>Collier en rubis corrompu</name>
			<icon>00011705.png</icon>
			<desc>Un collier décoré d&apos;un rubis de corruption.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13256</id>
			<name>Épée courte de Krea</name>
			<icon>00013256.png</icon>
			<desc>Une épée courte conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10331</id>
			<name>Dague de Krea ultime</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Une dague de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de Krea de la flamme pourpre, dague de Krea de destruction, dague de Krea de tentation, dague de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>11905</id>
			<name>Boucles d&apos;oreille en rubis corrompu</name>
			<icon>00011905.png</icon>
			<desc>Une boucle d&apos;oreille décorée d&apos;un rubis de corruption.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10328</id>
			<name>Dague de Krea de tentation</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Cette dague de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de Krea de tentation, dague de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10327</id>
			<name>Dague de Krea de destruction</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Cette dague de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de Krea de destruction, dague de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10326</id>
			<name>Dague de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Cette dague de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de Krea de la flamme pourpre, dague de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10324</id>
			<name>Dague de Krea</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Une dague conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13263</id>
			<name>Épée courte de Krea ultime</name>
			<icon>00013256.png</icon>
			<desc>Une épée courte de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée courte de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Krea de la flamme pourpre, épée courte de Krea de destruction, épée courte de Krea de tentation, épée courte de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13260</id>
			<name>Épée courte de Krea de tentation</name>
			<icon>00013256.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Krea de tentation, épée courte de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13259</id>
			<name>Épée courte de Krea de destruction</name>
			<icon>00013256.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Krea de destruction, épée courte de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13258</id>
			<name>Épée courte de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013256.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Krea de la flamme pourpre, épée courte de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10463</id>
			<name>Amulette de Krea ultime</name>
			<icon>00010456.png</icon>
			<desc>Une amulette de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une amulette de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Krea de la flamme pourpre, amulette de Krea de destruction, amulette de Krea de tentation, amulette de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10663</id>
			<name>Hache de Krea ultime</name>
			<icon>00010656.png</icon>
			<desc>Une hache de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une hache de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Krea de la flamme pourpre, hache de Krea de destruction, hache de Krea de tentation, hache de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10660</id>
			<name>Hache de Krea de tentation</name>
			<icon>00010656.png</icon>
			<desc>Cette hache de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Krea de tentation, hache de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10659</id>
			<name>Hache de Krea de destruction</name>
			<icon>00010656.png</icon>
			<desc>Cette hache de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Krea de destruction, hache de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10658</id>
			<name>Hache de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010656.png</icon>
			<desc>Cette hache de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Krea de la flamme pourpre, hache de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10656</id>
			<name>Hache de Krea</name>
			<icon>00010656.png</icon>
			<desc>Une hache conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10531</id>
			<name>Talisman de Krea ultime</name>
			<icon>00010524.png</icon>
			<desc>Un talisman de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Krea de la flamme pourpre, talisman de Krea de destruction, talisman de Krea de tentation, talisman de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13028</id>
			<name>Colifichet de Krea de tentation</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Ce colifichet de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet de Krea de tentation, colifichet de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13027</id>
			<name>Colifichet de Krea de destruction</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Ce colifichet de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet de Krea de destruction, colifichet de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13026</id>
			<name>Colifichet de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Ce colifichet de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet de Krea de la flamme pourpre, colifichet de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13024</id>
			<name>Colifichet de Krea</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Un colifichet conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13031</id>
			<name>Colifichet de Krea ultime</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Un colifichet de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet de Krea de la flamme pourpre, colifichet de Krea de destruction, colifichet de Krea de tentation, colifichet de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14456</id>
			<name>Bâton de Krea</name>
			<icon>00014456.png</icon>
			<desc>Un bâton conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14463</id>
			<name>Bâton de Krea ultime</name>
			<icon>00014456.png</icon>
			<desc>Un bâton de Krea ayant atteint son potentiel maximal.\nIl existe une faible chance de le fabriquer en améliorant un bâton de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Krea de la flamme pourpre, bâton de Krea de destruction, bâton de Krea de tentation, bâton de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14460</id>
			<name>Bâton de Krea de tentation</name>
			<icon>00014456.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Krea de tentation, bâton de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14459</id>
			<name>Bâton de Krea de destruction</name>
			<icon>00014456.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Krea de destruction, bâton de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14458</id>
			<name>Bâton de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00014456.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Krea de la flamme pourpre, bâton de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10460</id>
			<name>Amulette de Krea de tentation</name>
			<icon>00010456.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Krea de tentation, amulette de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10459</id>
			<name>Amulette de Krea de destruction</name>
			<icon>00010456.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Krea de destruction, amulette de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10458</id>
			<name>Amulette de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010456.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Krea de la flamme pourpre, amulette de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10456</id>
			<name>Amulette de Krea</name>
			<icon>00010456.png</icon>
			<desc>Une amulette conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10528</id>
			<name>Talisman de Krea de tentation</name>
			<icon>00010524.png</icon>
			<desc>Ce talisman de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Krea de tentation, talisman de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10527</id>
			<name>Talisman de Krea de destruction</name>
			<icon>00010524.png</icon>
			<desc>Ce talisman de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Krea de destruction, talisman de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10526</id>
			<name>Talisman de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010524.png</icon>
			<desc>Ce talisman de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Krea de la flamme pourpre, talisman de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10524</id>
			<name>Talisman de Krea</name>
			<icon>00010524.png</icon>
			<desc>Un talisman conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10727</id>
			<name>Nœud décoratif de Krea de destruction</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Ce nœud décoratif de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- - Rétablir la durabilité maximale : nœud décoratif de Krea de destruction, nœud décoratif de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10726</id>
			<name>Nœud décoratif de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Ce nœud décoratif de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- - Rétablir la durabilité maximale : nœud décoratif de Krea de la flamme pourpre, nœud décoratif de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10724</id>
			<name>Nœud décoratif de Krea</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Un nœud décoratif conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10258</id>
			<name>Arc long de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Krea de la flamme pourpre, arc long de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10256</id>
			<name>Arc long de Krea</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Un arc long conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10731</id>
			<name>Nœud décoratif de Krea ultime</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Un nœud décoratif de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : nœud décoratif de Krea de la flamme pourpre, nœud décoratif de Krea de destruction, nœud décoratif de Krea de tentation, nœud décoratif de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10728</id>
			<name>Nœud décoratif de Krea de tentation</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Ce nœud décoratif de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- - Rétablir la durabilité maximale : nœud décoratif de Krea de tentation, nœud décoratif de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10263</id>
			<name>Arc long de Krea ultime</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Un arc long de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de le fabriquer en améliorant un arc long de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Krea de la flamme pourpre, arc long de Krea de destruction, arc long de Krea de tentation, arc long de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10260</id>
			<name>Arc long de Krea de tentation</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Krea de tentation, arc long de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10259</id>
			<name>Arc long de Krea de destruction</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Krea de destruction, arc long de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10127</id>
			<name>Bouclier de Krea de destruction</name>
			<icon>00010124.png</icon>
			<desc>Ce bouclier de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier de Krea de destruction, bouclier de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10126</id>
			<name>Bouclier de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010124.png</icon>
			<desc>Ce bouclier de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier de Krea de la flamme pourpre, bouclier de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10124</id>
			<name>Bouclier de Krea</name>
			<icon>00010124.png</icon>
			<desc>Un bouclier conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10058</id>
			<name>Épée longue de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010056.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Krea de la flamme pourpre, épée longue de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10056</id>
			<name>Épée longue de Krea</name>
			<icon>00010056.png</icon>
			<desc>Une épée longue conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10063</id>
			<name>Épée longue de Krea ultime</name>
			<icon>00010056.png</icon>
			<desc>Une épée longue de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\nIl existe une chance faible de la fabriquer en améliorant une épée longue de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Krea de la flamme pourpre, épée longue de Krea de destruction, épée longue de Krea de tentation, épée longue de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10060</id>
			<name>Épée longue de Krea de tentation</name>
			<icon>00010056.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Krea de tentation, épée longue de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10059</id>
			<name>Épée longue de Krea de destruction</name>
			<icon>00010056.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Krea de destruction, épée longue de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10128</id>
			<name>Bouclier de Krea de tentation</name>
			<icon>00010124.png</icon>
			<desc>Ce bouclier de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier de Krea de tentation, bouclier de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10131</id>
			<name>Bouclier de Krea ultime</name>
			<icon>00010124.png</icon>
			<desc>Un bouclier de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier de Krea de la flamme pourpre, bouclier de Krea de destruction, bouclier de Krea de tentation, bouclier de Krea</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

