<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>12114</itemKey>
	<itemName>Bague en topaze et or étincelante</itemName>
	<itemIcon>00012114.png</itemIcon>
	<itemDesc>Un anneau décoré d&apos;une topaze dorée éclatante.</itemDesc>
	<house type="8">
		<item>
			<id>12113</id>
			<name>Bague en topaze et or</name>
			<icon>00012113.png</icon>
			<desc>Un anneau décoré d&apos;une topaze dorée.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4052</id>
			<name>Lingot de fer</name>
			<icon>00004052.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en fondant des fragments de fer fondu. Nécessite des connaissances en fonte : débutant.\n\n※ Trouvez Flaviano à Heidel et terminez la quête d&apos;eau purifiée pour une expérience pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête liée aux connaissances en transformation pour débutant, vous devez avoir atteint le niveau 4 d&apos;apprenti en récolte et retrouver Ficy à Heidel pour terminer la quête correspondante. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4458</id>
			<name>Topaze resplendissante</name>
			<icon>00004458.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en meulant une topaze brute. Nécessite des connaissances en meulage (débutant).\n\n※ Trouvez Ornella à Heidel et terminez la quête de matériaux de réparation d&apos;équipement pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête liée aux connaissances en transformation pour débutant, vous devez avoir atteint le niveau 14 de récolte et retrouver Ficy à Heidel pour terminer la quête correspondante. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</desc>
		</item>
	</house>
	<makelist>
		<item>
			<id>12115</id>
			<name>Bague en topaze de régénération</name>
			<icon>00012115.png</icon>
			<desc>Un anneau décoré d&apos;une topaze de récupération.</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

