<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>49401</itemKey>
	<itemName>Décoration de barque</itemName>
	<itemIcon>00049401.png</itemIcon>
	<itemDesc>Une décoration pouvant être attachée à une barque. Elle diminue les chances de casser des objets de commerce.\nEffet à partir de 3 objets d&apos;ensemble :\nvitesse de mouvement +2 %\n\n- Utilisable sur : barque\n\nPeut être améliorée avec une pierre noire (armure)</itemDesc>
	<house type="20">
		<item>
			<id>4055</id>
			<name>Lingot de plomb</name>
			<icon>00004055.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en fondant des fragments de plomb fondu. Nécessite des connaissances en fonte : débutant.\n\n※ Trouvez Flaviano à Heidel et terminez la quête d&apos;eau purifiée pour une expérience pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête liée aux connaissances en transformation pour débutant, vous devez avoir atteint le niveau 4 d&apos;apprenti en récolte et retrouver Ficy à Heidel pour terminer la quête correspondante. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4056</id>
			<name>Cristal de plomb pur</name>
			<icon>00004056.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolote et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en fondant du solvant métallique obtenu par alchimie et des lingots de plomb. Nécessite des connaissances en fonte : habile.\n\n※ Trouvez Vatudun à Keplan et terminez la quête de matériaux de compétences pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête correspondante, vous devez avoir atteint le niveau 10 de professionnel en récolte et le niveau 5 de professionnel en transformation. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Poudre de pierre noire</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Un ingrédient basique de l&apos;artisanat.\n- Obtention : s&apos;obtient par artisanat dans une raffinerie.</desc>
		</item>
	</house>
</itemInfo>

