<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>4667</itemKey>
	<itemName>Contreplaqué de cèdre</itemName>
	<itemIcon>00004667.png</itemIcon>
	<itemDesc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en coupant du bois de cèdre. Nécessite des connaissances en coupe (débutant).\n\n※ Trouvez Lebyos à Heidel et terminez la quête de travail du frêne pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête liée aux connaissances en transformation pour débutant, vous devez avoir atteint le niveau 14 de récolte et retrouver Ficy à Heidel pour terminer la quête correspondante. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</itemDesc>
	<manufacture action="MANUFACTURE_FIREWOOD">
		<item>
			<id>4607</id>
			<name>Bois de cèdre</name>
			<icon>00004607.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n- Obtention : peut être produit dans l&apos;aire de repos du bûcheron, la forêt de Longuefeuille, le col d&apos;Oze. S&apos;obtient également en débitant des cèdres.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_FIREWOOD">
		<item>
			<id>4666</id>
			<name>Planche de cèdre</name>
			<icon>00004666.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en coupant du bois de cèdre.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<house type="17">
		<item>
			<id>4666</id>
			<name>Planche de cèdre</name>
			<icon>00004666.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en coupant du bois de cèdre.</desc>
		</item>
	</house>
	<makelist>
		<item>
			<id>55840</id>
			<name>Caisse enbois d&apos;œuvre de Calpheon</name>
			<icon>00055840.png</icon>
			<desc>Un objet de commerce contenant 5 contreplaqués de bouleau, 5 contreplaqués de cèdre et 5 contreplaqués de sapin.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>51005</id>
			<name>Papiers de wagon : wagon de commerce</name>
			<icon>00051005.png</icon>
			<desc>Preuve de propriété d&apos;un [wagon de commerce] dans l&apos;écurie.\n- Emplacement d&apos;inventaire : 16, accélération : 100 %, vitesse : 100 %, direction : 100 %, freinage : 100 %\nUtilisable à partir du niveau 8.\n\n※ Utiliser un permis wagon\n 1. Effectuez un clic droit sur le permis wagon et déplacez-le vers l&apos;écurie sélectionnée.\n 2. Adressez-vous au palefrenier et sélectionnez le menu de l&apos;écurie.\n 3. Cliquez sur le menu d&apos;enregistrement des emblèmes puis effectuez un clic droit sur le permis wagon.\n 4. Saisissez le nom du wagon puis confirmez pour l&apos;enregistrer.\n 5. Sélectionnez le wagon enregistré puis cliquez sur le menu de recherche.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>53505</id>
			<name>Housse de wagon de commerce</name>
			<icon>00053505.png</icon>
			<desc>Une housse de wagon à quatre roues.\n\n- Utilisable sur : wagon à quatre roues\n\nPeut être améliorée avec une pierre noire (armure).</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4668</id>
			<name>Contreplaqué solide de cèdre</name>
			<icon>00004668.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en fondant du durcisseur de contreplaqué et du contreplaqué de cèdre. Nécessite des connaissances en fonte : habile.\n\n※ Trouvez Vatudun à Keplan et terminez la quête de matériaux de compétences pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête correspondante, vous devez avoir atteint le niveau 10 de professionnel en récolte et le niveau 5 de professionnel en transformation. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

