<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>4906</itemKey>
	<itemName>Pierre d&apos;optimisation d&apos;arme de niveau 1</itemName>
	<itemIcon>00004906.png</itemIcon>
	<itemDesc>Matériau d&apos;amélioration d&apos;arme de niveau 1.\n- Obtention : s&apos;obtient par artisanat dans une raffinerie.</itemDesc>
	<house type="10">
		<item>
			<id>4004</id>
			<name>Minerai d&apos;étain</name>
			<icon>00004004.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n- Obtention : peut être produit dans la grotte des khurutos, l&apos;avant-poste des rhutums, et dans le lit de la rivière Behr. S&apos;obtient à partir de minerai contenant de l&apos;étain.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4466</id>
			<name>Cristal translucide</name>
			<icon>00004466.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n- Obtention : s&apos;obtient en chauffant des cristaux translucides bruts trouvés près de la grotte des gobelins.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>5005</id>
			<name>Nœud d&apos;arbre ensanglanté</name>
			<icon>00005005.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel capable de changer la forme d&apos;autres matériaux grâce à l&apos;alchimie. Récupérer un nœud d&apos;arbre ensanglanté demande un certain niveau de compétence.\n- Obtention : faible probabilité d&apos;en obtenir en coupant des arbres.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6354</id>
			<name>Sang de pécheur</name>
			<icon>00006354.png</icon>
			<desc>Un réactif transformé capable de changer la forme d&apos;autres matériaux grâce à l&apos;alchimie.\n- Obtention : s&apos;obtient en mélangeant des ingrédients alchimiques avec du sang grâce à l&apos;alchimie.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Poudre de pierre noire</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Un ingrédient basique de l&apos;artisanat.\n- Obtention : s&apos;obtient par artisanat dans une raffinerie.</desc>
		</item>
	</house>
	<makelist>
		<item>
			<id>13242</id>
			<name>Épée courte de Yuria de tentation</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Yuria renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Yuria de tentation, épée courte de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13241</id>
			<name>Épée courte de Yuria de destruction</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Yuria renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Yuria de destruction, épée courte de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13240</id>
			<name>Épée courte de Yuria de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Yuria renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Yuria de la flamme pourpre, épée courte de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13238</id>
			<name>Épée courte de Bares de tentation</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Bares renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Bares de tentation, épée courte de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13207</id>
			<name>Épée courte de Seleth</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Une épée courte possédée par une forte haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13206</id>
			<name>Épée courte de semi-homme</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Une épée courte conçue pour combattre les menaces contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13205</id>
			<name>Épée courte d&apos;Azwell</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Une épée courte conçue spécialement pour le chef de la milice.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13237</id>
			<name>Épée courte de Bares de destruction</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Bares renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Bares de destruction, épée courte de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13236</id>
			<name>Épée courte de Bares de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Bares renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Bares de la flamme pourpre, épée courte de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13234</id>
			<name>Épée courte de Kalis de tentation</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Kalis renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Kalis de tentation, épée courte de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13233</id>
			<name>Épée courte de Kalis de destruction</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Kalis renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Kalis de destruction, épée courte de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13232</id>
			<name>Épée courte de Kalis de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Kalis renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Kalis de la flamme pourpre, épée courte de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13214</id>
			<name>Épée courte de Yuria</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Une épée courte possédée par une haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13213</id>
			<name>Épée courte de Bares</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Une épée courte possédée par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13212</id>
			<name>Épée courte de Kalis</name>
			<icon>00013207.png</icon>
			<desc>Une épée courte conçue pour développer son potentiel maximum.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13012</id>
			<name>Colifichet d&apos;aiguille de tentation</name>
			<icon>00013005.png</icon>
			<desc>Ce colifichet d&apos;aiguille renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet d&apos;aiguille de tentation, colifichet d&apos;aiguille</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13011</id>
			<name>Colifichet d&apos;aiguille de destruction</name>
			<icon>00013005.png</icon>
			<desc>Ce colifichet d&apos;aiguille renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet d&apos;aiguille de destruction, colifichet d&apos;aiguille</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13010</id>
			<name>Colifichet d&apos;aiguille de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013005.png</icon>
			<desc>Ce colifichet d&apos;aiguille renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet d&apos;aiguille de la flamme pourpre, colifichet d&apos;aiguille</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13008</id>
			<name>Colifichet d&apos;encens de tentation</name>
			<icon>00013003.png</icon>
			<desc>Ce colifichet d&apos;encens renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet d&apos;encens de tentation, colifichet d&apos;encens</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13229</id>
			<name>Épée courte de Seleth de destruction</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Seleth renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Seleth de destruction, épée courte de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13228</id>
			<name>Épée courte de Seleth de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Seleth renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Seleth de la flamme pourpre, épée courte de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13226</id>
			<name>Épée courte de semi-homme de tentation</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de semi-homme renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de semi-homme de tentation, épée courte de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13225</id>
			<name>Épée courte de semi-homme de destruction</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de semi-homme renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de semi-homme de destruction, épée courte de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13224</id>
			<name>Épée courte de semi-homme de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de semi-homme renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de semi-homme de la flamme pourpre, épée courte de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13256</id>
			<name>Épée courte de Krea</name>
			<icon>00013256.png</icon>
			<desc>Une épée courte conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10308</id>
			<name>Dague de bronze de tentation</name>
			<icon>00010303.png</icon>
			<desc>Cette dague en bronze renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague en bronze de tentation, dague en bronze</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10307</id>
			<name>Dague de bronze de destruction</name>
			<icon>00010303.png</icon>
			<desc>Cette dague en bronze renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague en bronze de destruction, dague en bronze</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10306</id>
			<name>Dague de bronze de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010303.png</icon>
			<desc>Cette dague en bronze renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague en bronze de la flamme pourpre, dague en bronze</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10305</id>
			<name>Dague de parade</name>
			<icon>00010305.png</icon>
			<desc>Une dague faite pour parer les attaques.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10304</id>
			<name>Dague en acier</name>
			<icon>00010304.png</icon>
			<desc>Une dague tranchante en acier.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10422</id>
			<name>Amulette d&apos;Azwell de tentation</name>
			<icon>00010405.png</icon>
			<desc>Cette amulette d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette d&apos;Azwell de tentation, amulette d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10421</id>
			<name>Amulette d&apos;Azwell de destruction</name>
			<icon>00010405.png</icon>
			<desc>Cette amulette d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette d&apos;Azwell de destruction, amulette d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10420</id>
			<name>Amulette d&apos;Azwell de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010405.png</icon>
			<desc>Cette amulette d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette d&apos;Azwell de la flamme pourpre, amulette d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10430</id>
			<name>Amulette de Seleth de tentation</name>
			<icon>00010407.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Seleth renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Seleth de tentation, amulette de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10429</id>
			<name>Amulette de Seleth de destruction</name>
			<icon>00010407.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Seleth renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Seleth de destruction, amulette de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10428</id>
			<name>Amulette de Seleth de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010407.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Seleth renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Seleth de la flamme pourpre, amulette de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10426</id>
			<name>Amulette de semi-homme de tentation</name>
			<icon>00010406.png</icon>
			<desc>Cette amulette de semi-homme renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de semi-homme de tentation, amulette de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10425</id>
			<name>Amulette de semi-homme de destruction</name>
			<icon>00010406.png</icon>
			<desc>Cette amulette de semi-homme renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de semi-homme de destruction, amulette de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10424</id>
			<name>Amulette de semi-homme de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010406.png</icon>
			<desc>Cette amulette de semi-homme renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de semi-homme de la flamme pourpre, amulette de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10303</id>
			<name>Dague de bronze</name>
			<icon>00010303.png</icon>
			<desc>Une dague en bronze.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10328</id>
			<name>Dague de Krea de tentation</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Cette dague de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de Krea de tentation, dague de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10327</id>
			<name>Dague de Krea de destruction</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Cette dague de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de Krea de destruction, dague de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10326</id>
			<name>Dague de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Cette dague de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de Krea de la flamme pourpre, dague de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10324</id>
			<name>Dague de Krea</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Une dague conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10316</id>
			<name>Dague de parade de tentation</name>
			<icon>00010305.png</icon>
			<desc>Cette dague de parade renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de parade de tentation, dague de parade</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10315</id>
			<name>Dague de parade de destruction</name>
			<icon>00010305.png</icon>
			<desc>Cette dague de parade renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de parade de destruction, dague de parade</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10314</id>
			<name>Dague de parade de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010305.png</icon>
			<desc>Cette dague de parade renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de parade de la flamme pourpre, dague de parade</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10312</id>
			<name>Dague en acier de tentation</name>
			<icon>00010304.png</icon>
			<desc>Cette dague en acier renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague en acier de tentation, dague en acier</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10311</id>
			<name>Dague en acier de destruction</name>
			<icon>00010304.png</icon>
			<desc>Cette dague en acier renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague en acier de destruction, dague en acier</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10310</id>
			<name>Dague en acier de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010304.png</icon>
			<desc>Cette dague en acier renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague en acier de la flamme pourpre, dague en acier</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13222</id>
			<name>Épée courte d&apos;Azwell de tentation</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte d&apos;Azwell de tentation, épée courte d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13221</id>
			<name>Épée courte d&apos;Azwell de destruction</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte d&apos;Azwell de destruction, épée courte d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13220</id>
			<name>Épée courte d&apos;Azwell de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte d&apos;Azwell de la flamme pourpre, épée courte d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13230</id>
			<name>Épée courte de Seleth de tentation</name>
			<icon>00013203.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Seleth renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Seleth de tentation, épée courte de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13260</id>
			<name>Épée courte de Krea de tentation</name>
			<icon>00013256.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Krea de tentation, épée courte de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13259</id>
			<name>Épée courte de Krea de destruction</name>
			<icon>00013256.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Krea de destruction, épée courte de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13258</id>
			<name>Épée courte de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013256.png</icon>
			<desc>Cette épée courte de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée courte de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée courte de Krea de la flamme pourpre, épée courte de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10434</id>
			<name>Amulette de Kalis de tentation</name>
			<icon>00010412.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Kalis renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Kalis de tentation, amulette de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10433</id>
			<name>Amulette de Kalis de destruction</name>
			<icon>00010412.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Kalis renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Kalis de destruction, amulette de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10432</id>
			<name>Amulette de Kalis de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010412.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Kalis renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Kalis de la flamme pourpre, amulette de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10705</id>
			<name>Nœud décoratif de Theos</name>
			<icon>00010705.png</icon>
			<desc>Un nœud décoratif fait main pour une hache plaquée d&apos;or.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10704</id>
			<name>Nœud décoratif d&apos;Oros</name>
			<icon>00010704.png</icon>
			<desc>Un nœud décoratif fait main pour une hache plaquée d&apos;argent.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10660</id>
			<name>Hache de Krea de tentation</name>
			<icon>00010656.png</icon>
			<desc>Cette hache de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Krea de tentation, hache de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10638</id>
			<name>Hache de Bares de tentation</name>
			<icon>00010613.png</icon>
			<desc>Cette hache de Bares renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Bares de tentation, hache de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10637</id>
			<name>Hache de Bares de destruction</name>
			<icon>00010613.png</icon>
			<desc>Cette hache de Bares renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Bares de destruction, hache de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10636</id>
			<name>Hache de Bares de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010613.png</icon>
			<desc>Cette hache de Bares renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Bares de la flamme pourpre, hache de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10634</id>
			<name>Hache de Kalis de tentation</name>
			<icon>00010612.png</icon>
			<desc>Cette hache de Kalis renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Kalis de tentation, hache de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10633</id>
			<name>Hache de Kalis de destruction</name>
			<icon>00010612.png</icon>
			<desc>Cette hache de Kalis renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Kalis de destruction, hache de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10659</id>
			<name>Hache de Krea de destruction</name>
			<icon>00010656.png</icon>
			<desc>Cette hache de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Krea de destruction, hache de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10658</id>
			<name>Hache de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010656.png</icon>
			<desc>Cette hache de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Krea de la flamme pourpre, hache de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10656</id>
			<name>Hache de Krea</name>
			<icon>00010656.png</icon>
			<desc>Une hache conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10632</id>
			<name>Hache de Kalis de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010612.png</icon>
			<desc>Cette hache de Kalis renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Kalis de la flamme pourpre, hache de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10630</id>
			<name>Hache de Seleth de tentation</name>
			<icon>00010607.png</icon>
			<desc>Cette hache de Seleth renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Seleth de tentation, hache de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10629</id>
			<name>Hache de Seleth de destruction</name>
			<icon>00010607.png</icon>
			<desc>Cette hache de Seleth renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Seleth de destruction, hache de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10628</id>
			<name>Hache de Seleth de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010607.png</icon>
			<desc>Cette hache de Seleth renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Seleth de la flamme pourpre, hache de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14442</id>
			<name>Bâton de Yuria de tentation</name>
			<icon>00014414.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Yuria renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Yuria de tentation, bâton de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14441</id>
			<name>Bâton de Yuria de destruction</name>
			<icon>00014414.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Yuria renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Yuria de destruction, bâton de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14440</id>
			<name>Bâton de Yuria de la flamme pourpre</name>
			<icon>00014414.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Yuria renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Yuria de la flamme pourpre, bâton de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14438</id>
			<name>Bâton de Bares de tentation</name>
			<icon>00014413.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Bares renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Bares de tentation, bâton de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13016</id>
			<name>Colifichet de lame de tentation</name>
			<icon>00010706.png</icon>
			<desc>Ce colifichet de lame renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet de lame de tentation, colifichet de lame</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13015</id>
			<name>Colifichet de lame de destruction</name>
			<icon>00010706.png</icon>
			<desc>Ce colifichet de lame renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet de lame de destruction, colifichet de lame</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13014</id>
			<name>Colifichet de lame de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010706.png</icon>
			<desc>Ce colifichet de lame renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet de lame de la flamme pourpre, colifichet de lame</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10407</id>
			<name>Amulette de Seleth</name>
			<icon>00010407.png</icon>
			<desc>Une amulette possédée par une forte haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10406</id>
			<name>Amulette de semi-homme</name>
			<icon>00010406.png</icon>
			<desc>Une amulette conçue pour combattre les menaces contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10405</id>
			<name>Amulette d&apos;Azwell</name>
			<icon>00010405.png</icon>
			<desc>Une amulette conçue spécialement pour le chef de la milice.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10640</id>
			<name>Hache de Yuria de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010614.png</icon>
			<desc>Cette hache de Yuria renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Yuria de la flamme pourpre, hache de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10607</id>
			<name>Hache de Seleth</name>
			<icon>00010607.png</icon>
			<desc>Une hache possédée par une forte haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10606</id>
			<name>Hache de semi-homme</name>
			<icon>00010606.png</icon>
			<desc>Une hache conçue pour combattre les menaces contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10605</id>
			<name>Hache d&apos;Azwell</name>
			<icon>00010605.png</icon>
			<desc>Une hache conçue spécialement pour le chef de la milice.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10414</id>
			<name>Amulette de Yuria</name>
			<icon>00010414.png</icon>
			<desc>Une amulette possédée par une haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10413</id>
			<name>Amulette de Bares</name>
			<icon>00010413.png</icon>
			<desc>Une amulette possédée par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10412</id>
			<name>Amulette de Kalis</name>
			<icon>00010412.png</icon>
			<desc>Une amulette conçue pour développer son potentiel maximum.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10642</id>
			<name>Hache de Yuria de tentation</name>
			<icon>00010614.png</icon>
			<desc>Cette hache de Yuria renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Yuria de tentation, hache de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10641</id>
			<name>Hache de Yuria de destruction</name>
			<icon>00010614.png</icon>
			<desc>Cette hache de Yuria renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de Yuria de destruction, hache de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10626</id>
			<name>Hache de semi-homme de tentation</name>
			<icon>00010606.png</icon>
			<desc>Cette hache de semi-homme renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de semi-homme de tentation, hache de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10625</id>
			<name>Hache de semi-homme de destruction</name>
			<icon>00010606.png</icon>
			<desc>Cette hache de semi-homme renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de semi-homme de destruction, hache de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10624</id>
			<name>Hache de semi-homme de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010606.png</icon>
			<desc>Cette hache de semi-homme renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache de semi-homme de la flamme pourpre, hache de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10613</id>
			<name>Hache de Bares</name>
			<icon>00010613.png</icon>
			<desc>Une hache possédée par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10612</id>
			<name>Hache de Kalis</name>
			<icon>00010612.png</icon>
			<desc>Une hache conçue pour développer son potentiel maximum.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10614</id>
			<name>Hache de Yuria</name>
			<icon>00010614.png</icon>
			<desc>Une hache possédée par une haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10622</id>
			<name>Hache d&apos;Azwell de tentation</name>
			<icon>00010605.png</icon>
			<desc>Cette hache d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache d&apos;Azwell de tentation, hache d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10621</id>
			<name>Hache d&apos;Azwell de destruction</name>
			<icon>00010605.png</icon>
			<desc>Cette hache d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache d&apos;Azwell de destruction, hache d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10620</id>
			<name>Hache d&apos;Azwell de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010605.png</icon>
			<desc>Cette hache d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une hache d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : hache d&apos;Azwell de la flamme pourpre, hache d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13028</id>
			<name>Colifichet de Krea de tentation</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Ce colifichet de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet de Krea de tentation, colifichet de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13027</id>
			<name>Colifichet de Krea de destruction</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Ce colifichet de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet de Krea de destruction, colifichet de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13026</id>
			<name>Colifichet de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Ce colifichet de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet de Krea de la flamme pourpre, colifichet de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13024</id>
			<name>Colifichet de Krea</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Un colifichet conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13007</id>
			<name>Colifichet d&apos;encens de destruction</name>
			<icon>00013003.png</icon>
			<desc>Ce colifichet d&apos;encens renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet d&apos;encens de destruction, colifichet d&apos;encens</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13006</id>
			<name>Colifichet d&apos;encens de la flamme pourpre</name>
			<icon>00013003.png</icon>
			<desc>Ce colifichet d&apos;encens renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet d&apos;encens de la flamme pourpre, colifichet d&apos;encens</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13005</id>
			<name>Colifichet de lame</name>
			<icon>00010706.png</icon>
			<desc>Un colifichet avec une lame décorative attachée.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13004</id>
			<name>Colifichet d&apos;aiguille</name>
			<icon>00013005.png</icon>
			<desc>Un colifichet avec une poche pleine d&apos;aiguilles.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13003</id>
			<name>Colifichet d&apos;encens</name>
			<icon>00013003.png</icon>
			<desc>Un colifichet avec une poche pleine d&apos;encens.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14424</id>
			<name>Bâton de semi-homme de la flamme pourpre</name>
			<icon>00014406.png</icon>
			<desc>Ce bâton de semi-homme renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de semi-homme de la flamme pourpre, bâton de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14422</id>
			<name>Bâton d&apos;Azwell de tentation</name>
			<icon>00014405.png</icon>
			<desc>Ce bâton d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton d&apos;Azwell de tentation, bâton d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14421</id>
			<name>Bâton d&apos;Azwell de destruction</name>
			<icon>00014405.png</icon>
			<desc>Ce bâton d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton d&apos;Azwell de destruction, bâton d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14420</id>
			<name>Bâton d&apos;Azwell de la flamme pourpre</name>
			<icon>00014405.png</icon>
			<desc>Ce bâton d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton d&apos;Azwell de la flamme pourpre, bâton d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14430</id>
			<name>Bâton de Seleth de tentation</name>
			<icon>00014407.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Seleth renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Seleth de tentation, bâton de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14429</id>
			<name>Bâton de Seleth de destruction</name>
			<icon>00014407.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Seleth renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Seleth de destruction, bâton de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14428</id>
			<name>Bâton de Seleth de la flamme pourpre</name>
			<icon>00014407.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Seleth renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Seleth de la flamme pourpre, bâton de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14426</id>
			<name>Bâton de semi-homme de tentation</name>
			<icon>00014406.png</icon>
			<desc>Ce bâton de semi-homme renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de semi-homme de tentation, bâton de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14425</id>
			<name>Bâton de semi-homme de destruction</name>
			<icon>00014406.png</icon>
			<desc>Ce bâton de semi-homme renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de semi-homme de destruction, bâton de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14405</id>
			<name>Bâton d&apos;Azwell</name>
			<icon>00014405.png</icon>
			<desc>Un bâton conçu spécialement pour le chef de la milice.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14414</id>
			<name>Bâton de Yuria</name>
			<icon>00014414.png</icon>
			<desc>Un bâton possédé par une haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14413</id>
			<name>Bâton de Bares</name>
			<icon>00014413.png</icon>
			<desc>Un bâton possédé par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14456</id>
			<name>Bâton de Krea</name>
			<icon>00014456.png</icon>
			<desc>Un bâton conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14460</id>
			<name>Bâton de Krea de tentation</name>
			<icon>00014456.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Krea de tentation, bâton de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14459</id>
			<name>Bâton de Krea de destruction</name>
			<icon>00014456.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Krea de destruction, bâton de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14458</id>
			<name>Bâton de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00014456.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Krea de la flamme pourpre, bâton de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14412</id>
			<name>Bâton de Kalis</name>
			<icon>00014412.png</icon>
			<desc>Un bâton conçu pour développer son potentiel maximum.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14407</id>
			<name>Bâton de Seleth</name>
			<icon>00014407.png</icon>
			<desc>Un bâton possédé par une forte haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14406</id>
			<name>Bâton de semi-homme</name>
			<icon>00014406.png</icon>
			<desc>Un bâton conçu pour combattre les menaces contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10460</id>
			<name>Amulette de Krea de tentation</name>
			<icon>00010456.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Krea de tentation, amulette de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10459</id>
			<name>Amulette de Krea de destruction</name>
			<icon>00010456.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Krea de destruction, amulette de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10458</id>
			<name>Amulette de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010456.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Krea de la flamme pourpre, amulette de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10456</id>
			<name>Amulette de Krea</name>
			<icon>00010456.png</icon>
			<desc>Une amulette conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10441</id>
			<name>Amulette de Yuria de destruction</name>
			<icon>00010414.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Yuria renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Yuria de destruction, amulette de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10440</id>
			<name>Amulette de Yuria de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010414.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Yuria renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Yuria de la flamme pourpre, amulette de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10438</id>
			<name>Amulette de Bares de tentation</name>
			<icon>00010413.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Bares renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Bares de tentation, amulette de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10437</id>
			<name>Amulette de Bares de destruction</name>
			<icon>00010413.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Bares renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Bares de destruction, amulette de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10436</id>
			<name>Amulette de Bares de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010413.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Bares renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Bares de la flamme pourpre, amulette de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10442</id>
			<name>Amulette de Yuria de tentation</name>
			<icon>00010414.png</icon>
			<desc>Cette amulette de Yuria renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une amulette de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : amulette de Yuria de tentation, amulette de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14437</id>
			<name>Bâton de Bares de destruction</name>
			<icon>00014413.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Bares renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Bares de destruction, bâton de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14436</id>
			<name>Bâton de Bares de la flamme pourpre</name>
			<icon>00014413.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Bares renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Bares de la flamme pourpre, bâton de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14434</id>
			<name>Bâton de Kalis de tentation</name>
			<icon>00014412.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Kalis renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Kalis de tentation, bâton de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14433</id>
			<name>Bâton de Kalis de destruction</name>
			<icon>00014412.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Kalis renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Kalis de destruction, bâton de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14432</id>
			<name>Bâton de Kalis de la flamme pourpre</name>
			<icon>00014412.png</icon>
			<desc>Ce bâton de Kalis renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un bâton de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bâton de Kalis de la flamme pourpre, bâton de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10528</id>
			<name>Talisman de Krea de tentation</name>
			<icon>00010524.png</icon>
			<desc>Ce talisman de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Krea de tentation, talisman de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10511</id>
			<name>Talisman de Jubre de destruction</name>
			<icon>00010504.png</icon>
			<desc>Ce talisman de Jubre renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Jubre de destruction, talisman de Jubre</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10510</id>
			<name>Talisman de Jubre de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010504.png</icon>
			<desc>Ce talisman de Jubre renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Jubre de la flamme pourpre, talisman de Jubre</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10234</id>
			<name>Arc long de Kalis de tentation</name>
			<icon>00010212.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Kalis renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Kalis de tentation, arc long de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10233</id>
			<name>Arc long de Kalis de destruction</name>
			<icon>00010212.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Kalis renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Kalis de destruction, arc long de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10232</id>
			<name>Arc long de Kalis de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010212.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Kalis renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Kalis de la flamme pourpre, arc long de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10230</id>
			<name>Arc long de Seleth de tentation</name>
			<icon>00010207.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Seleth renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Seleth de tentation, arc long de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10238</id>
			<name>Arc long de Bares de tentation</name>
			<icon>00010213.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Bares renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Bares de tentation, arc long de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10237</id>
			<name>Arc long de Bares de destruction</name>
			<icon>00010213.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Bares renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Bares de destruction, arc long de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10236</id>
			<name>Arc long de Bares de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010213.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Bares renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Bares de la flamme pourpre, arc long de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10214</id>
			<name>Arc long de Yuria</name>
			<icon>00010214.png</icon>
			<desc>Un arc long possédé par une haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10213</id>
			<name>Arc long de Bares</name>
			<icon>00010213.png</icon>
			<desc>Un arc long possédé par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10212</id>
			<name>Arc long de Kalis</name>
			<icon>00010212.png</icon>
			<desc>Un arc long conçu pour développer son potentiel maximum.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10222</id>
			<name>Arc long d&apos;Azwell de tentation</name>
			<icon>00010205.png</icon>
			<desc>Cet arc long d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long d&apos;Azwell de tentation, arc long d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10221</id>
			<name>Arc long d&apos;Azwell de destruction</name>
			<icon>00010205.png</icon>
			<desc>Cet arc long d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long d&apos;Azwell de destruction, arc long d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10220</id>
			<name>Arc long d&apos;Azwell de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010205.png</icon>
			<desc>Cet arc long d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long d&apos;Azwell de la flamme pourpre, arc long d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10516</id>
			<name>Talisman de Rhik de tentation</name>
			<icon>00010505.png</icon>
			<desc>Ce talisman de Rhik renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Rhik de tentation, talisman de Rhik</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10515</id>
			<name>Talisman de Rhik de destruction</name>
			<icon>00010505.png</icon>
			<desc>Ce talisman de Rhik renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Rhik de destruction, talisman de Rhik</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10514</id>
			<name>Talisman de Rhik de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010505.png</icon>
			<desc>Ce talisman de Rhik renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Rhik de la flamme pourpre, talisman de Rhik</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10512</id>
			<name>Talisman de Jubre de tentation</name>
			<icon>00010504.png</icon>
			<desc>Ce talisman de Jubre renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Jubre de tentation, talisman de Jubre</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10527</id>
			<name>Talisman de Krea de destruction</name>
			<icon>00010524.png</icon>
			<desc>Ce talisman de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Krea de destruction, talisman de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10526</id>
			<name>Talisman de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010524.png</icon>
			<desc>Ce talisman de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Krea de la flamme pourpre, talisman de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10524</id>
			<name>Talisman de Krea</name>
			<icon>00010524.png</icon>
			<desc>Un talisman conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10508</id>
			<name>Talisman d&apos;Helrick de tentation</name>
			<icon>00010503.png</icon>
			<desc>Ce talisman d&apos;Helrick renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman d&apos;Helrick de tentation, talisman d&apos;Helrick</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10507</id>
			<name>Talisman d&apos;Helrick de destruction</name>
			<icon>00010503.png</icon>
			<desc>Ce talisman d&apos;Helrick renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman d&apos;Helrick de destruction, talisman d&apos;Helrick</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10506</id>
			<name>Talisman d&apos;Helrick de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010503.png</icon>
			<desc>Ce talisman d&apos;Helrick renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman d&apos;Helrick de la flamme pourpre, talisman d&apos;Helrick</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10505</id>
			<name>Talisman de Rhik</name>
			<icon>00010505.png</icon>
			<desc>Un talisman avec des capacités de défense améliorées.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10504</id>
			<name>Talisman de Jubre</name>
			<icon>00010504.png</icon>
			<desc>Ce talisman porte une inscription dans une langue ancienne inconnue.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10503</id>
			<name>Talisman de Helrick</name>
			<icon>00010503.png</icon>
			<desc>Un talisman dans lequel une pierre précieuse est incrustée.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10711</id>
			<name>Nœud décoratif d&apos;Oros de destruction</name>
			<icon>00010704.png</icon>
			<desc>Ce nœud décoratif d&apos;Oros renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : nœud décoratif d&apos;Oros de destruction, nœud décoratif d&apos;Oros</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10710</id>
			<name>Nœud décoratif d&apos;Oros de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010704.png</icon>
			<desc>Ce nœud décoratif d&apos;Oros renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : nœud décoratif d&apos;Oros de la flamme pourpre, nœud décoratif d&apos;Oros</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10708</id>
			<name>Nœud décoratif de Saiyer de tentation</name>
			<icon>00010703.png</icon>
			<desc>Ce nœud décoratif de Saiyer renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : nœud décoratif de Saiyer de tentation, nœud décoratif de Saiyer</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10707</id>
			<name>Nœud décoratif de Saiyer de destruction</name>
			<icon>00010703.png</icon>
			<desc>Ce nœud décoratif de Saiyer renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : nœud décoratif de Saiyer de destruction, nœud décoratif de Saiyer</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10706</id>
			<name>Nœud décoratif de Saiyer de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010703.png</icon>
			<desc>Ce nœud décoratif de Saiyer renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : nœud décoratif de Saiyer de la flamme pourpre, nœud décoratif de Saiyer</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10716</id>
			<name>Nœud décoratif de Theos de tentation</name>
			<icon>00010705.png</icon>
			<desc>Ce nœud décoratif de Theos renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : nœud décoratif de Theos de tentation, nœud décoratif de Theos</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10715</id>
			<name>Nœud décoratif de Theos de destruction</name>
			<icon>00010705.png</icon>
			<desc>Ce nœud décoratif de Theos renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : nœud décoratif de Theos de destruction, nœud décoratif de Theos</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10714</id>
			<name>Nœud décoratif de Theos de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010705.png</icon>
			<desc>Ce nœud décoratif de Theos renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : nœud décoratif de Theos de la flamme pourpre, nœud décoratif de Theos</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10712</id>
			<name>Nœud décoratif d&apos;Oros de tentation</name>
			<icon>00010704.png</icon>
			<desc>Ce nœud décoratif d&apos;Oros renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : nœud décoratif d&apos;Oros de tentation, nœud décoratif d&apos;Oros</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10703</id>
			<name>Nœud décoratif de Saiyer</name>
			<icon>00010703.png</icon>
			<desc>Un nœud décoratif fait main pour une hache fait en soie de qualité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10727</id>
			<name>Nœud décoratif de Krea de destruction</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Ce nœud décoratif de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- - Rétablir la durabilité maximale : nœud décoratif de Krea de destruction, nœud décoratif de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10726</id>
			<name>Nœud décoratif de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Ce nœud décoratif de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- - Rétablir la durabilité maximale : nœud décoratif de Krea de la flamme pourpre, nœud décoratif de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10724</id>
			<name>Nœud décoratif de Krea</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Un nœud décoratif conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10258</id>
			<name>Arc long de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Krea de la flamme pourpre, arc long de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10256</id>
			<name>Arc long de Krea</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Un arc long conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10728</id>
			<name>Nœud décoratif de Krea de tentation</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Ce nœud décoratif de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- - Rétablir la durabilité maximale : nœud décoratif de Krea de tentation, nœud décoratif de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10260</id>
			<name>Arc long de Krea de tentation</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Krea de tentation, arc long de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10259</id>
			<name>Arc long de Krea de destruction</name>
			<icon>00010256.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Krea de destruction, arc long de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10242</id>
			<name>Arc long de Yuria de tentation</name>
			<icon>00010214.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Yuria renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Yuria de tentation, arc long de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10241</id>
			<name>Arc long de Yuria de destruction</name>
			<icon>00010214.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Yuria renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Yuria de destruction, arc long de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10240</id>
			<name>Arc long de Yuria de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010214.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Yuria renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Yuria de la flamme pourpre, arc long de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10229</id>
			<name>Arc long de Seleth de destruction</name>
			<icon>00010207.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Seleth renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Seleth de destruction, arc long de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10228</id>
			<name>Arc long de Seleth de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010207.png</icon>
			<desc>Cet arc long de Seleth renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de Seleth de la flamme pourpre, arc long de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10226</id>
			<name>Arc long de semi-homme de tentation</name>
			<icon>00010206.png</icon>
			<desc>Cet arc long de semi-homme renferme l&apos;énergie de la tentation.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de semi-homme de tentation, arc long de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10225</id>
			<name>Arc long de semi-homme de destruction</name>
			<icon>00010206.png</icon>
			<desc>Cet arc long de semi-homme renferme l&apos;énergie de la destruction.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de semi-homme de destruction, arc long de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10224</id>
			<name>Arc long de semi-homme de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010206.png</icon>
			<desc>Cet arc long de semi-homme renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nIl peut être fabriqué en améliorant un arc long de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : arc long de semi-homme de la flamme pourpre, arc long de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10127</id>
			<name>Bouclier de Krea de destruction</name>
			<icon>00010124.png</icon>
			<desc>Ce bouclier de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier de Krea de destruction, bouclier de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10126</id>
			<name>Bouclier de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010124.png</icon>
			<desc>Ce bouclier de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier de Krea de la flamme pourpre, bouclier de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10124</id>
			<name>Bouclier de Krea</name>
			<icon>00010124.png</icon>
			<desc>Un bouclier conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10207</id>
			<name>Arc long de Seleth</name>
			<icon>00010207.png</icon>
			<desc>Un arc long possédé par une forte haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10206</id>
			<name>Arc long de semi-homme</name>
			<icon>00010206.png</icon>
			<desc>Un arc long conçu pour combattre les menaces contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10205</id>
			<name>Arc long d&apos;Azwell</name>
			<icon>00010205.png</icon>
			<desc>Un arc long conçu spécialement pour le chef de la milice.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10025</id>
			<name>Épée longue de semi-homme de destruction</name>
			<icon>00010006.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de semi-homme renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de semi-homme de destruction, épée longue de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10024</id>
			<name>Épée longue de semi-homme de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010006.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de semi-homme renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de semi-homme de la flamme pourpre, épée longue de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10022</id>
			<name>Épée longue d&apos;Azwell de tentation</name>
			<icon>00010005.png</icon>
			<desc>Cette épée longue d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue d&apos;Azwell de tentation, épée longue d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10021</id>
			<name>Épée longue d&apos;Azwell de destruction</name>
			<icon>00010005.png</icon>
			<desc>Cette épée longue d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue d&apos;Azwell de destruction, épée longue d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10020</id>
			<name>Épée longue d&apos;Azwell de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010005.png</icon>
			<desc>Cette épée longue d&apos;Azwell renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue d&apos;Azwell.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue d&apos;Azwell de la flamme pourpre, épée longue d&apos;Azwell</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10116</id>
			<name>Pavois de tentation</name>
			<icon>00010105.png</icon>
			<desc>Ce pavois renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : pavois de tentation, pavois</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10038</id>
			<name>Épée longue de Bares de tentation</name>
			<icon>00010013.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Bares renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Bares de tentation, épée longue de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10037</id>
			<name>Épée longue de Bares de destruction</name>
			<icon>00010013.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Bares renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Bares de destruction, épée longue de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10036</id>
			<name>Épée longue de Bares de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010013.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Bares renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Bares.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Bares de la flamme pourpre, épée longue de Bares</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10034</id>
			<name>Épée longue de Kalis de tentation</name>
			<icon>00010012.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Kalis renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Kalis de tentation, épée longue de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10042</id>
			<name>Épée longue de Yuria de tentation</name>
			<icon>00010014.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Yuria renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Yuria de tentation, épée longue de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10041</id>
			<name>Épée longue de Yuria de destruction</name>
			<icon>00010014.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Yuria renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Yuria de destruction, épée longue de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10040</id>
			<name>Épée longue de Yuria de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010014.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Yuria renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Yuria.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Yuria de la flamme pourpre, épée longue de Yuria</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10030</id>
			<name>Épée longue de Seleth de tentation</name>
			<icon>00010007.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Seleth renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Seleth de tentation, épée longue de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10029</id>
			<name>Épée longue de Seleth de destruction</name>
			<icon>00010007.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Seleth renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Seleth de destruction, épée longue de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10028</id>
			<name>Épée longue de Seleth de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010007.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Seleth renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Seleth.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Seleth de la flamme pourpre, épée longue de Seleth</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10026</id>
			<name>Épée longue de semi-homme de tentation</name>
			<icon>00010006.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de semi-homme renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de semi-homme.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de semi-homme de tentation, épée longue de semi-homme</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10058</id>
			<name>Épée longue de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010056.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Krea de la flamme pourpre, épée longue de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10056</id>
			<name>Épée longue de Krea</name>
			<icon>00010056.png</icon>
			<desc>Une épée longue conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10060</id>
			<name>Épée longue de Krea de tentation</name>
			<icon>00010056.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Krea de tentation, épée longue de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10059</id>
			<name>Épée longue de Krea de destruction</name>
			<icon>00010056.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Krea.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Krea de destruction, épée longue de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10107</id>
			<name>Bouclier de Vangertz de destruction</name>
			<icon>00010102.png</icon>
			<desc>Ce bouclier de Vangertz renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier de Vangertz de destruction, bouclier de Vangertz</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10106</id>
			<name>Bouclier de Vangertz de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010102.png</icon>
			<desc>Ce bouclier de Vangertz renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier de Vangertz de la flamme pourpre, bouclier de Vangertz</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10105</id>
			<name>Pavois</name>
			<icon>00010105.png</icon>
			<desc>Un bouclier en alliage très résistant qui offre une défense maximale.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10103</id>
			<name>Bouclier d&apos;Axion</name>
			<icon>00010103.png</icon>
			<desc>Un bouclier en plaques d&apos;acier plus généralement utilisé pour l&apos;attaque.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10102</id>
			<name>Bouclier de Vangertz</name>
			<icon>00010102.png</icon>
			<desc>Un bouclier rond fait en fer solide.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10128</id>
			<name>Bouclier de Krea de tentation</name>
			<icon>00010124.png</icon>
			<desc>Ce bouclier de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier de Krea de tentation, bouclier de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10111</id>
			<name>Bouclier d&apos;Axion de destruction</name>
			<icon>00010103.png</icon>
			<desc>Ce bouclier d&apos;Axion renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier d&apos;Axion de destruction, bouclier d&apos;Axion</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10110</id>
			<name>Bouclier d&apos;Axion de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010103.png</icon>
			<desc>Ce bouclier d&apos;Axion renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier d&apos;Axion de la flamme pourpre, bouclier d&apos;Axion</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10108</id>
			<name>Bouclier de Vangertz de tentation</name>
			<icon>00010102.png</icon>
			<desc>Ce bouclier de Vangertz renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier de Vangertz de tentation, bouclier de Vangertz</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10033</id>
			<name>Épée longue de Kalis de destruction</name>
			<icon>00010012.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Kalis renferme l&apos;énergie de la destruction.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Kalis de destruction, épée longue de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10032</id>
			<name>Épée longue de Kalis de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010012.png</icon>
			<desc>Cette épée longue de Kalis renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\nElle peut être fabriquée en améliorant une épée longue de Kalis.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : épée longue de Kalis de la flamme pourpre, épée longue de Kalis</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10014</id>
			<name>Épée longue de Yuria</name>
			<icon>00010014.png</icon>
			<desc>Une épée longue possédée par une forte haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10013</id>
			<name>Épée longue de Bares</name>
			<icon>00010013.png</icon>
			<desc>Une épée longue possédée par une haine contre toutes les choses vivantes.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10012</id>
			<name>Épée longue de Kalis</name>
			<icon>00010012.png</icon>
			<desc>Une épée longue fabriquée pour développer son potentiel maximum.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10115</id>
			<name>Pavois de destruction</name>
			<icon>00010105.png</icon>
			<desc>Ce pavois renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : pavois de destruction, pavois</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10114</id>
			<name>Pavois de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010105.png</icon>
			<desc>Ce pavois renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : pavois de la flamme pourpre, pavois</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10112</id>
			<name>Bouclier d&apos;Axion de tentation</name>
			<icon>00010103.png</icon>
			<desc>Ce bouclier d&apos;Axion renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier d&apos;Axion de tentation, bouclier d&apos;Axion</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10007</id>
			<name>Épée longue de Seleth</name>
			<icon>00010007.png</icon>
			<desc>Une épée longue possédée d&apos;une forte haine contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10006</id>
			<name>Épée longue de semi-homme</name>
			<icon>00010006.png</icon>
			<desc>Une épée longue faite pour combattre les menaces contre l&apos;humanité.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10005</id>
			<name>Épée longue d&apos;Azwell</name>
			<icon>00010005.png</icon>
			<desc>Une épée longue faite spécialement pour le chef de la milice.</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

