<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>4803</itemKey>
	<itemName>Poudre de fissure</itemName>
	<itemIcon>00004803.png</itemIcon>
	<itemDesc>Un ingrédient naturel capable de changer la forme d&apos;autres matériaux grâce à l&apos;alchimie.\n- Obtention : faible chance de l&apos;obtenir auprès de roches.</itemDesc>
	<collect>
		<character>
			<name>Rubis</name>
		</character>
	</collect>
	<collect>
		<character>
			<name>Saphir</name>
		</character>
	</collect>
	<collect>
		<character>
			<name>Topaze</name>
		</character>
	</collect>
	<node region="Poste des géants originels : extraction minière"/>
	<node region="Carrière de Keplan : extraction minière"/>
	<node region="Grotte des Glutonis : extraction minière"/>
	<node region="Grotte de lave d'Omar : extraction minière"/>
	<makelist>
		<item>
			<id>10331</id>
			<name>Dague de Krea ultime</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Une dague de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de Krea de la flamme pourpre, dague de Krea de destruction, dague de Krea de tentation, dague de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10328</id>
			<name>Dague de Krea de tentation</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Cette dague de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de Krea de tentation, dague de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10327</id>
			<name>Dague de Krea de destruction</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Cette dague de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de Krea de destruction, dague de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10326</id>
			<name>Dague de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Cette dague de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : dague de Krea de la flamme pourpre, dague de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10324</id>
			<name>Dague de Krea</name>
			<icon>00010324.png</icon>
			<desc>Une dague conçue pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>52503</id>
			<name>Chanfrein de combat en acier</name>
			<icon>00052503.png</icon>
			<desc>Un casque de cheval en acier. Il est résistant mais un peu lourd.\n\n- Utilisable sur : cheval\n\nPeut être amélioré avec une pierre noire (armure).</desc>
		</item>
		<item>
			<id>52903</id>
			<name>Fer à cheval de combat en acier</name>
			<icon>00052903.png</icon>
			<desc>Des fers à cheval de combat lourds et résistants en acier.\n\n- Utilisables sur : cheval, âne\n\nPeuvent être améliorés avec une pierre noire (armure).</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10531</id>
			<name>Talisman de Krea ultime</name>
			<icon>00010524.png</icon>
			<desc>Un talisman de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Krea de la flamme pourpre, talisman de Krea de destruction, talisman de Krea de tentation, talisman de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13028</id>
			<name>Colifichet de Krea de tentation</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Ce colifichet de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet de Krea de tentation, colifichet de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13027</id>
			<name>Colifichet de Krea de destruction</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Ce colifichet de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet de Krea de destruction, colifichet de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13026</id>
			<name>Colifichet de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Ce colifichet de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet de Krea de la flamme pourpre, colifichet de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13024</id>
			<name>Colifichet de Krea</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Un colifichet conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>13031</id>
			<name>Colifichet de Krea ultime</name>
			<icon>00010724.png</icon>
			<desc>Un colifichet de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : colifichet de Krea de la flamme pourpre, colifichet de Krea de destruction, colifichet de Krea de tentation, colifichet de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14021</id>
			<name>Vêtements de marchand brodés d&apos;argent</name>
			<icon>00014016.png</icon>
			<desc>Un habit noble fait pour les marchands.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10528</id>
			<name>Talisman de Krea de tentation</name>
			<icon>00010524.png</icon>
			<desc>Ce talisman de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Krea de tentation, talisman de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10527</id>
			<name>Talisman de Krea de destruction</name>
			<icon>00010524.png</icon>
			<desc>Ce talisman de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Krea de destruction, talisman de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10526</id>
			<name>Talisman de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010524.png</icon>
			<desc>Ce talisman de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : talisman de Krea de la flamme pourpre, talisman de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10524</id>
			<name>Talisman de Krea</name>
			<icon>00010524.png</icon>
			<desc>Un talisman conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10127</id>
			<name>Bouclier de Krea de destruction</name>
			<icon>00010124.png</icon>
			<desc>Ce bouclier de Krea renferme l&apos;énergie de la destruction.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier de Krea de destruction, bouclier de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10126</id>
			<name>Bouclier de Krea de la flamme pourpre</name>
			<icon>00010124.png</icon>
			<desc>Ce bouclier de Krea renferme l&apos;énergie de la flamme pourpre.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier de Krea de la flamme pourpre, bouclier de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10124</id>
			<name>Bouclier de Krea</name>
			<icon>00010124.png</icon>
			<desc>Un bouclier conçu pour répondre aux exigences strictes des aventuriers.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10128</id>
			<name>Bouclier de Krea de tentation</name>
			<icon>00010124.png</icon>
			<desc>Ce bouclier de Krea renferme l&apos;énergie de la tentation.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier de Krea de tentation, bouclier de Krea</desc>
		</item>
		<item>
			<id>10131</id>
			<name>Bouclier de Krea ultime</name>
			<icon>00010124.png</icon>
			<desc>Un bouclier de Krea qui a atteint son potentiel maximum.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : bouclier de Krea de la flamme pourpre, bouclier de Krea de destruction, bouclier de Krea de tentation, bouclier de Krea</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

