<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>14122</itemKey>
	<itemName>Armure de Taritas en acier ultime</itemName>
	<itemIcon>00010814.png</itemIcon>
	<itemDesc>Une armure de Taritas en acier qui a atteint son potentiel maximum.\nElle est plus légère et plus solide qu&apos;une armure de Taritas ultime classique.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : armure de Taritas du mur de fer en acier, armure de Taritas du mur de fer, armure de Taritas d&apos;agilité en acier, armure de Taritas d&apos;agilité, armure de Taritas d&apos;intimidation en acier, armure de Taritas d&apos;intimidation, armure de Taritas de destruction en acier, armure de Taritas en acier, armure de Taritas</itemDesc>
	<house type="5">
		<item>
			<id>4077</id>
			<name>Lingot d&apos;acier</name>
			<icon>00004077.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en chauffant des fragments de fer fondu et du charbon. Nécessite des connaissances en fonte : débutant.\n\n※ Trouvez Flaviano à Heidel et terminez la quête d&apos;eau purifiée pour une expérience pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête liée aux connaissances en transformation pour débutant, vous devez avoir atteint le niveau 4 d&apos;apprenti en récolte et retrouver Ficy à Heidel pour terminer la quête correspondante. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>6161</id>
			<name>Peau dure délicate</name>
			<icon>00006161.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en faisant sécher des peaux de dinosaure, de lézard ou de ver. Nécessite des connaissances en séchage : débutant.\n\n※ Trouvez Techthon à Heidel et terminez la quête Une peau toute douce pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête correspondante, vous devez avoir atteint le niveau 14 en récolte. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Poudre de pierre noire</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Un ingrédient basique de l&apos;artisanat.\n- Obtention : s&apos;obtient par artisanat dans une raffinerie.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4467</id>
			<name>Cristal de terre</name>
			<icon>00004467.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n- Obtention : s&apos;obtient en chauffant des cristaux de boue bruts trouvés près des ruines de Glish.</desc>
		</item>
	</house>
	<house type="11">
		<item>
			<id>14106</id>
			<name>Armure de Taritas en acier du mur de fer</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Cette armure de Taritas en acier renferme l&apos;énergie du mur de fer.\nElle est plus légère et plus solide qu&apos;une armure de Taritas du mur de fer classique.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : armure de Taritas du mur de fer en acier, armure de Taritas en acier, armure de Taritas</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4911</id>
			<name>Pierre d&apos;optimisation d&apos;armure de niveau 3</name>
			<icon>00004911.png</icon>
			<desc>Matériau d&apos;amélioration d&apos;armure de niveau 3.\n- Obtention : s&apos;obtient par artisanat dans une raffinerie.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Poudre de pierre noire</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Un ingrédient basique de l&apos;artisanat.\n- Obtention : s&apos;obtient par artisanat dans une raffinerie.</desc>
		</item>
	</house>
	<makelist>
		<item>
			<id>14102</id>
			<name>Armure de Taritas en acier</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Une armure de Taritas en acier fabriquée par un maître forgeron.\nElle est plus légère et plus solide qu&apos;une armure de Taritas classique. Elle peut également être utilisée pour rétablir la durabilité d&apos;une armure de Taritas classique.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14110</id>
			<name>Armure de Taritas en acier d&apos;agilité</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Cette armure de Taritas en acier renferme l&apos;énergie de l&apos;agilité.\nElle est plus légère et plus solide qu&apos;une armure de Taritas d&apos;agilité classique.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : armure de Taritas d&apos;agilité en acier, armure de Taritas en acier, armure de Taritas</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14106</id>
			<name>Armure de Taritas en acier du mur de fer</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Cette armure de Taritas en acier renferme l&apos;énergie du mur de fer.\nElle est plus légère et plus solide qu&apos;une armure de Taritas du mur de fer classique.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : armure de Taritas du mur de fer en acier, armure de Taritas en acier, armure de Taritas</desc>
		</item>
		<item>
			<id>14114</id>
			<name>Armure de Taritas en acier d&apos;intimidation</name>
			<icon>00010814.png</icon>
			<desc>Cette armure de Taritas en acier renferme l&apos;énergie de l&apos;intimidation.\nElle est plus légère et plus solide qu&apos;une armure de Taritas d&apos;intimidation classique.\n- Équiper 2 pièces ou plus activera l&apos;effet d&apos;ensemble.\n\n- Rétablir la durabilité maximale : armure de Taritas d&apos;intimidation en acier, armure de Taritas en acier, armure de Taritas</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

