<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>2316</itemKey>
	<itemName>Canapé de Mediah fabriqué main</itemName>
	<itemIcon>InHouse_H_DFF_Sofa_01.png</itemIcon>
	<itemDesc>Un canapé fabriqué à la main à Mediah.\n- Effet d&apos;ensemble (4 pièces) : points d&apos;intérieur +200</itemDesc>
	<house type="16">
		<item>
			<id>4678</id>
			<name>Contreplaqué de cèdre blanc solide</name>
			<icon>00004678.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en fondant du durcisseur de contreplaqué et du contreplaqué de cèdre blanc. Nécessite des connaissances en fonte : habile.\n\n※ Trouvez Vatudun à Keplan et terminez la quête de matériaux de compétences pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête correspondante, vous devez avoir atteint le niveau 10 de professionnel en récolte et le niveau 5 de professionnel en transformation. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4669</id>
			<name>Bois équarri utilisable</name>
			<icon>00004669.png</icon>
			<desc>Du bois nécessaire à la construction.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en découpant les rondins des arbres de chaque région.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4066</id>
			<name>Lingot de laiton</name>
			<icon>00004066.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en fondant des fragments de cuivre et de zinc. Nécessite des connaissances en fonte : débutant.\n\n※ Trouvez Flaviano à Heidel et terminez la quête d&apos;eau purifiée pour une expérience pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête liée aux connaissances en transformation pour débutant, vous devez avoir atteint le niveau 4 d&apos;apprenti en récolte et retrouver Ficy à Heidel pour terminer la quête correspondante. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4901</id>
			<name>Poudre de pierre noire</name>
			<icon>00004901.png</icon>
			<desc>Un ingrédient basique de l&apos;artisanat.\n- Obtention : s&apos;obtient par artisanat dans une raffinerie.</desc>
		</item>
	</house>
</itemInfo>

