<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>4464</itemKey>
	<itemName>Diamant resplendissant</itemName>
	<itemIcon>00004464.png</itemIcon>
	<itemDesc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en meulant un diamant brut. Nécessite des connaissances en meulage (débutant).\n\n※ Trouvez Ornella à Heidel et terminez la quête de matériaux de réparation d&apos;équipement pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête liée aux connaissances en transformation pour débutant, vous devez avoir atteint le niveau 14 de récolte et retrouver Ficy à Heidel pour terminer la quête correspondante. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</itemDesc>
	<collect>
		<character>
			<name>Carcasse de baleine</name>
		</character>
	</collect>
	<manufacture action="MANUFACTURE_GRIND">
		<item>
			<id>4405</id>
			<name>Diamant brut</name>
			<icon>00004405.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation. Récupérer un diamant brut demande un certain niveau de compétence.\n- Obtention : s&apos;obtient auprès de roches contenant des gemmes.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<manufacture action="MANUFACTURE_GRIND">
		<item>
			<id>4463</id>
			<name>Diamant</name>
			<icon>00004463.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en meulant un diamant brut.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<makelist>
		<item>
			<id>11724</id>
			<name>Collier de diamants de la nuit étoilée</name>
			<icon>00011724.png</icon>
			<desc>Un collier décoré d&apos;un diamant stellaire étincelant.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4465</id>
			<name>Diamant en étoile</name>
			<icon>00004465.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en mélangeant des diamants resplendissants et du polisseur de gemme, un ingrédient préparé grâce à l&apos;alchimie. Nécessite des connaissances en mélange (habile).\n\n※ La compétence de mélange habile peut être obtenue comme récompense de défi après avoir atteint le niveau 1 d&apos;artisanat de transformation.</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

