<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<itemInfo>
	<itemKey>4678</itemKey>
	<itemName>Contreplaqué de cèdre blanc solide</itemName>
	<itemIcon>00004678.png</itemIcon>
	<itemDesc>Un ingrédient naturel transformé utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en fondant du durcisseur de contreplaqué et du contreplaqué de cèdre blanc. Nécessite des connaissances en fonte : habile.\n\n※ Trouvez Vatudun à Keplan et terminez la quête de matériaux de compétences pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête correspondante, vous devez avoir atteint le niveau 10 de professionnel en récolte et le niveau 5 de professionnel en transformation. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</itemDesc>
	<manufacture action="MANUFACTURE_HEAT">
		<item>
			<id>4677</id>
			<name>Contreplaqué de cèdre blanc</name>
			<icon>00004677.png</icon>
			<desc>Un ingrédient naturel transformé obtenu par récolte et utilisé en artisanat. Ses propriétés peuvent être modifiées par l&apos;alchimie ou la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient en coupant du bois de cèdre blanc. Nécessite des connaissances en coupe (débutant).\n\n※ Trouvez Lebyos à Heidel et terminez la quête de travail du frêne pour obtenir les connaissances associées.\n\n※ Pour exécuter la quête liée aux connaissances en transformation pour débutant, vous devez avoir atteint le niveau 14 de récolte et retrouver Ficy à Heidel pour terminer la quête correspondante. Consultez le guide de l&apos;esprit occulte (touche ,) pour plus d&apos;informations.</desc>
		</item>
		<item>
			<id>4684</id>
			<name>Durcisseur de contreplaqué</name>
			<icon>00004684.png</icon>
			<desc>Matériau utilisé pour renforcer le contreplaqué grâce à la transformation.\n\n- Obtention : s&apos;obtient par le biais de l&apos;alchimie.</desc>
		</item>
	</manufacture>
	<makelist>
		<item>
			<id>49303</id>
			<name>Proue de barque d&apos;Altinova</name>
			<icon>00049303.png</icon>
			<desc>Une proue de Mediah pouvant être attachée à une barque. Elle permet au bateau de voguer plus vite.\nEffet à partir de 3 objets d&apos;ensemble :\nvitesse de mouvement +3 %\ntous les types de PD +30(actuellement indisponible)\n\n- Utilisable sur :barque\n\nPeut être améliorée avec une pierre noire (armure)</desc>
		</item>
		<item>
			<id>49203</id>
			<name>Conteneur de barque d&apos;Altinova</name>
			<icon>00049203.png</icon>
			<desc>Un coffre de transport de Mediah pouvant être attaché à une barque. Il permet au bateau de transporter des cargaisons plus lourdes.\nEffet à partir de 3 objets d&apos;ensemble :\nvitesse de mouvement +3 %\ntous les types de PD +30(actuellement indisponible)\n\n- Utilisable sur : barque\n\nPeut être amélioré avec une pierre noire (armure)</desc>
		</item>
		<item>
			<id>2316</id>
			<name>Canapé de Mediah fabriqué main</name>
			<icon>InHouse_H_DFF_Sofa_01.png</icon>
			<desc>Un canapé fabriqué à la main à Mediah.\n- Effet d&apos;ensemble (4 pièces) : points d&apos;intérieur +200</desc>
		</item>
		<item>
			<id>2708</id>
			<name>Lit de Mediah fabriqué main</name>
			<icon>InHouse_H_DFF_Bed_01.png</icon>
			<desc>Un lit fabriqué main de Mediah.\n- Effet d&apos;ensemble (4 pièces) : points d&apos;intérieur +200</desc>
		</item>
	</makelist>
</itemInfo>

